<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_check_update">གསར་སྒྱུར་ཞིབ་བཤེར།</string>
    <string name="about_check_update_new">གསར་སྒྱུར་ཞིབ་བཤེར།</string>
    <string name="about_columns">ཚན་བྱང་དོ་དམ།</string>
    <string name="about_developer">གསར་སྤེལ་མཁན་འདེམས་ཚན།</string>
    <string name="about_device">སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="about_faq">རྒྱུན་མཐོང་གི་གནས་ཚུལ།</string>
    <string name="about_faq_content">WLANདྲ་རྒྱ་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱས་ནས་ཁ་བརྡ་ཡག་པོ་བྱེད་ཐུབ་མིན་ལ་བལྟ་དགོས། ༡ རིག་ནུས་སྒྲིག་ཆས་WLANདང་འབྲེལ་བའི་གསང་ཨང་ཡང་དག་ཡིན་མིན། ༢ དྲ་འགྲོས་དལ་བ། ༣ WEPདང་EAPཡིས་གསང་ཨང་འཇོག་ཐབས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད། ༤ ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་ཕྱི་དྲ་དང་འབྲེལ་མེད། ༥ སྤྱི་སྤྱོད་WLAN དྲ་བ་འབྲེལ་ཐུབ་མ་བྱུང་། ༦ 5Gདྲ་བ་འབྲེལ་ཐུབ་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="about_lite_click_sound">རྒྱུན་སྤྱོད་མགྱོགས་མྱུར་བསད་སྤར་སྒྲ་ནུས།</string>
    <string name="about_normal">དངོས་གཞིའི་འཁོར་ཡུག་དུ་གཅོད་བརྗེ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="about_region">ས་ཁུལ།</string>
    <string name="about_region_language">ས་ཁུལ་དང་སྐད་ཆ།</string>
    <string name="about_server_env">ཞབས་ཞུ་ཆས་ཀྱི་འཁོར་ཡུག</string>
    <string name="about_show_tag_name">ཟུར་གཞོང་ནང་ཁང་པའི་མིང་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="about_tag">ཚོགས་དབྱེ་དོ་དམ།</string>
    <string name="about_test">ཚོད་ལྟའི་འཁོར་ཡུག་ཏུ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="about_update">གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="accept">དང་ལེན།</string>
    <string name="account_basic_data">རྨང་གཞིའི་དཔྱད་ཡིག</string>
    <string name="account_bind_failed">མཐུད་སྦྲེལ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="account_binding">རྩིས་ཨང་མཐུད་པ།</string>
    <string name="account_binding_confilict_fb">Facebookཐོ་འགོད་ཨང་དེ་མཐུད་སྦྲེལ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="account_binding_confilict_wx">འཕྲིན་ཕྲན་འདི་མཐུད་སྦྲེལ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="account_binding_waiting">ཡུད་ཙམ་སྒུག...</string>
    <string name="account_bound">མཐུད་ཟིན།</string>
    <string name="account_fb">Facebookཐོ་འགོད་ཨང་།</string>
    <string name="account_security">གསང་ཨང་འགེབས་སྲུང་དཔྱད་ཡིག</string>
    <string name="account_unbind_alert_msg_fb">མཐུད་གྲོལ་རྗེས། ཡང་བསྐྱར་མཐུད་སྦྲེལ་བྱས་ནས་Facebookཐོ་འགོད་དགོས།</string>
    <string name="account_unbind_alert_msg_wx">མཐུད་གྲོལ་རྗེས། ཡང་བསྐྱར་མཐུད་སྦྲེལ་བྱས་ནས་འཕྲིན་ཕྲན་བེད་སྤྱོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="account_unbind_alert_title">མཐུད་གྲོལ་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="account_unbind_alert_unbind">མཐུད་གྲོལ།</string>
    <string name="account_unbind_failed">མཐུད་གྲོལ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="account_unbound">མཐུད་མེད།</string>
    <string name="account_vip_achievement">བང་རིམ་དང་གྲུབ་འབྲས།</string>
    <string name="account_wechat">ཱའཕྲིན་ཕྲན་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="action_back">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="action_capture">ལག་པར་གྲོང་མིའི་ཐོབ་ཐང་ལག་འཁྱེར་བཟུང་བའི་པར་ལེན་པ།</string>
    <string name="action_manual_verify_commit">ཞིབ་བཤེར་འབུལ་སྤྲོད།</string>
    <string name="action_recapture">ཡང་བསྐྱར་པར་ལེན།</string>
    <string name="activity_title_create_group">ཚན་བྱང་སྒྲིག་ཆས་གསར་འཛུགས་བྱེད།</string>
    <string name="activity_title_modify_group">ཚན་བྱང་སྒྲིག་ཆས་རྩོམ་སྒྲིག་བྱེད།</string>
    <string name="activity_title_upgrade">གསར་སྒྱུར་ལྟ་ཞིབ།</string>
    <string name="add">སྣོན་པ།</string>
    <string name="add_btn_text">ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="add_condition_error">ཆེས་མང་ན་ཡང་ཆ་རྐྱེན་ལྔ་ཁ་སྣོན་བྱོས།</string>
    <string name="add_device">སྒྲིག་ཆས་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="add_device_camera">བརྙན་མིག་གི་ཐོན་རྫས་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="add_device_manual">ལག་འགུལ་ནས་སྣོན་པ།</string>
    <string name="add_device_manually">ལག་འགུལ་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="add_device_tag">རང་སྒྲུབ་ཤོག་བྱང་།</string>
    <string name="add_device_to_room">ཁང་པར་སྒྲིག་ཆས་སྣོན་པ།</string>
    <string name="add_failed">ཁ་སྣོན་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། ཅུང་ཙམ་བསྡད་ནས་གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="add_failed_duplicate">ཁྱིམ་མི་ཁ་སྣོན་བསྐྱར་ཟློས་བྱེད་མི་ཆོག</string>
    <string name="add_family_member">ཁྱིམ་མི་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="add_family_success">ཁྱིམ་མི་གདན་ཞི་སྐུར་ཟིན།</string>
    <string name="add_ir_remote">རྒྱང་བསྒྱུར་ཡོ་ཆས་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="add_multi_shotcut_no_support">མིག་སྔའི་བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་དུས་མཚུངས་སུ་མགྱོགས་མྱུར་བྱེད་སྟངས་མང་པོ་སྣོན་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="add_other_family">ཁྱིམ་མི་གཞན་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="add_scene">གནས་ལྗོངས་ཁ་སྣོན</string>
    <string name="add_timer_button">ལམ་སང་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="add_timer_hint">ད་དུང་དུས་བཅད་བྱེད་མི་འདུག</string>
    <string name="add_to_trust_device">སྒྲིག་ཆས་འདི་ཡིད་ཆེས་ལྡན་པའི་སྒྲིག་ཆས་ཁོངས་སུ་བླུགས་པ།</string>
    <string name="agree">མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="agree_go_on">མོས་མཐུན་རྗེས་མུ་མཐུད།</string>
    <string name="air_100">མཁའ་དབུགས་བཟང་།</string>
    <string name="air_150">སྦགས་བཙོག་ཚད་ཆུང་།</string>
    <string name="air_200">སྦགས་བཙོག་ཚད་འབྲིང་།</string>
    <string name="air_300">སྦགས་བཙོག་ཚད་མཐོ།</string>
    <string name="air_50">མཁའ་རླུང་རབ།</string>
    <string name="air_desc_detail_empty">"ཁུལ་དེར་མ་དཔེ་ཉུང་དྲགས་འདུག 
ཁུལ་གཞན་ནས་ཚོད་ལྟ་ཅིག་བྱེད་རོགས།"</string>
    <string name="air_desc_title">ཞའོ་མཱི་མཁའ་དབུགས་གཙང་སེལ་ཡོ་ཆས།</string>
    <string name="air_pm25_title">ཁྱིམ་ནང་/ཁྱིམ་ཕྱི།</string>
    <string name="air_purifier">ཞའོ་མཱི་མཁའ་དབུགས་གཙང་སེལ་དག་ཆས།</string>
    <string name="air_quality_100">བཟང་།</string>
    <string name="air_quality_50">རབ།</string>
    <string name="air_quality_outside">ཕྱི་རོལ་གྱི་མཁའ་དབུགས།</string>
    <string name="air_serach_no_device_green_1">གཙང་དག་ཆས་ཀྱི་གློག་ལྗང་ཆེམ་ཆེམ་བྱས་ན་འབྲེལ་མཐུད་ལ་སྒུག་པ་ཡིན</string>
    <string name="air_serach_no_device_green_2">གློག་ལྗང་རྒྱུན་གསལ་བྱས་ན་སྒྲིག་ཆས་བཟུང་སྤྱོད་བྱས་པ་ཡིན་པས་གསར་སྒྲིག་བྱོས</string>
    <string name="air_x">སྦགས་བཙོག་ཆབས་ཆེན།</string>
    <string name="all_sleep_time">%1$s %2$s</string>
    <string name="all_sleep_time_text">གཉིད་པའི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="already_auth_program">བྱ་རིམ་ཆུང་ཆུང་ལ་བསྣན་ཟིན།</string>
    <string name="and">དང་</string>
    <string name="app_curr_version">མིག་སྔར་པར་གཞི།</string>
    <string name="app_kuwan">རིག་ལྡན།</string>
    <string name="app_name">མཱི་ཁྱིམ།</string>
    <string name="app_name2">མཱི་ཁྱིམ།</string>
    <string name="app_upgrade_failed_smarthome">ཕབ་ལེན་ཕམ་ཉེས་བྱུང་བས་བསྐྱར་དུ་ཚོན་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="aqi_above">དམིགས་འཛུགས་ཀྱི་ཚད་ལས་མཐོ་བ།</string>
    <string name="aqi_above_format">%1$sPM2.5ཚད་%2$dμg/m³ལས་མཐོ་བ།</string>
    <string name="aqi_less">དམིགས་འཛུགས་ཀྱི་ཚད་ལས་དམའ་བ།</string>
    <string name="aqi_less_format">%1$sPM2.5ཚད་%2$dμg/m³ལས་དམའ་བ།</string>
    <string name="area_air_quality">མཁའ་དབུགས་སྤུས་ཚད།</string>
    <string name="area_air_quality_outside_and_home">མཁའ་དབུགས་སྤུས་ཚད།</string>
    <string name="area_auto_locate">ང་ལ་གནས་ངེས་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="area_auto_locate_failed">དགོངས་པ་མ་ཚོམ། གནས་གཏན་འཁེལ་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་།</string>
    <string name="area_center_dot">·</string>
    <string name="area_default_subtitle">པེ་ཅིང་།</string>
    <string name="area_info_loading">ཆ་འཕྲིན་ལེན་བཞིན་པ།</string>
    <string name="area_location_failed">གནས་གཏན་འཁེལ་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="area_location_suc">གནས་ངེས་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="area_not_located">གནས་གཏན་འཁེལ་མ་བྱས་པ།</string>
    <string name="area_positioning">གནས་ངེས་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="area_temperature_high_low">དྲོད་ཚད།</string>
    <string name="area_water_quality_purified">ཆུའི་སྤུས་ཚད།</string>
    <string name="audio_controller">སྐད་གདངས་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="auth_can_get_permission">ཉེར་སྤྱོད་དེས་གཤམ་གྱི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཚོད་འཛིན་དབང་ཚད་ཐོབ་ལེན་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="auth_check_config">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="auth_fail">དབང་སྤྲོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="auth_finish_dialog_back_to_caller">%1$sལ་ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="auth_finish_dialog_stay_in_mijia">མཱི་ཁྱིམ་ལ་བསྡད་པ།</string>
    <string name="auth_finish_dialog_title">དབང་སྤྲོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="auth_finish_dialog_to_mijia_plugin">ལམ་སེང་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="auth_has_expired">མིག་སྔའི་སྒྲིག་ཆས་དུས་བརྒལ་ཟིན། གཡས་སྟེང་ཟུར་གྱི་“ཉར་ཚགས”གནན་ནས་ཡང་བསྐྱར་དབང་སྤྲོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="auth_has_expired_for_device_caller">མིག་སྔའི་སྒྲིག་ཆས་དུས་བརྒལ་ཟིན། གཤམ་གྱི་“གཏན་འཁེལ་”གནན་ནས་ཡང་བསྐྱར་དབང་སྤྲོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="auth_manager">དབང་སྤྲོད་དོ་དམ།</string>
    <string name="auth_not_valid_tips">ཐེངས་གོང་མའི་དབང་སྤྲོད་དུས་བརྒལ་ཟིན། སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་རྣམ་པ་ཡང་བསྐྱར་ཉར་ཚགས་བྱ་འམ།</string>
    <string name="auth_select_all">ཡོངས་འདེམ།</string>
    <string name="auth_success">དབང་བཅོལ་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="auth_tip_format">ཉེར་སྤྱོད་དེས་ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་%1$s（%2$s）འོག་གི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ལེན་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="auth_title">ཉེར་སྤྱོད་དབང་སྤྲོད།</string>
    <string name="auth_will_get_permission">ཉེར་སྤྱོད་དེས་གཤམ་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ངེས།</string>
    <string name="authing_device">བདེ་འཇགས་ངོས་འཇིན་བཞིན་ཡོད་སྟབས། ཏོག་ཙམ་སྒུགས་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="auto_change_home">རང་འགུལ་ངང་ཁྱིམ་ཚང་དུ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="auto_scene_add_again">མུ་མཐུད་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="auto_scene_invalid">རང་འགུལ་ཅན་ནུས་མེད་དུ་འགྱུར་བ།</string>
    <string name="available_device">ཉེ་འཁོར་སྤྱོད་ཆོག་པའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="back_launcher">གཙོ་ངོས་ལ་ལོག་པ།</string>
    <string name="back_name_less_limit_10">མིང་ལ་ཡིག་འབྲི་༡༠ནང་དུ་གཏོགས་དགོས།</string>
    <string name="back_name_less_limit_30">མིང་ལ་ཡིག་འབྲི་༣༠ནང་དུ་གཏོགས་དགོས།</string>
    <string name="back_name_less_limit_not_null">མིང་སྟོང་བར་བཞག་མི་ཆོག</string>
    <string name="back_to_wechat">འཕྲིན་ཕྲན་ལ་ལོག་པ།</string>
    <string name="background_running">སྟེགས་རྒྱབ་འཁོར་སྐྱོད།</string>
    <string name="banner_camera_title">ངའི་རིག་ལྡན་བརྙན་ལེན་ཆས།</string>
    <string name="barcode_bind_error">(%1$s)འབྲེལ་མདུད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་སོང་བས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="before_yesterday">ཁ་ཉིན།</string>
    <string name="begin_connection">འབྲེལ་མཐུད་མགོ་བརྩམས</string>
    <string name="bind_error">ལག་ལེན་སྤྱོད་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="bind_failed_sub_strong">མིག་སྔོན་གྱི་ཁ་པར་གྱི་དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་གཏུགས་ལ་ཞིབ་དཔྱད་བྱས་ནས་ཡང་རྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="bind_failed_weak">མིག་སྔའི་དྲ་རྒྱའི་ཁོར་ཡུག་ཞན་པས། སྒྲིག་ཆས་དང་ཐི་འགོད་ཨང་གྲངས་སྦྲེལ་ཐབས་བྲལ། སྐུ་ཉིད་ཁ་པར་གྱི་དྲ་རྒྱ་ལ་གནད་འདོན་ཡོད་མིན་ལ་ཞིབ་གཤེར་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="bind_sign_in_title">ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་མཐུད་སྦྲེལ།</string>
    <string name="bind_success">ལག་ལེན་སྤྱོད་པ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="binding_device">ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་དང་འབྲེལ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="binding_device_subtitle">མིག་སྔའི་དྲ་རྒྱའི་ཁོར་ཡུག་ལེགས་པོ་ཡོད་མེད་འགན་ལེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ble_bottom_know">ངས་ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="ble_combo_error">མིག་སྔའི་དྲ་རྒྱའི་ཁོར་ཡུག་ལ་ཞིབ་དཔྱད་བྱས་རྗེས་ཡང་རྐྱང་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="ble_combo_pwd_error">གསང་གྲངས་ནོར་འདུག་པས། ཡང་རྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱེད།</string>
    <string name="ble_connect_failed_subtitle">ལག་ཐོགས་ཁ་པར་གྱི་སོ་སྔོན་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་ཁ་ཕྱེ་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་གནང་དགོས་པ་དང་དུས་མཚུངས་སྒྲིག་ཆས་དུས་བཀག་གི་བར་ཐག་ཁྲོད་གློག་ཞུགས་ཀྱི་རྣམ་པ་ཡིན་མིན་གཏན་འཁེལ་བྱས་ཏེ་སླར་ཡང་ཚོད་ལྟ་བལྟ་དགོས་</string>
    <string name="ble_connect_failed_title">སྒྲིག་ཆས་སྦྲེལ་མཐུད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="ble_connect_reopen_subtitle">ལག་ཐོགས་ཁ་པར་གྱི་སོ་སྔོན་བསྐྱར་དུ་ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ble_connect_timedout">འབྲེལ་མཐུད་ཀྱི་དུས་ཚོད་ལས་བརྒལ་བ།</string>
    <string name="ble_connecting_subtitle">འབྲེལ་མཐུད་ཀྱི་རྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་སོ་སྔོན་མ་བཀག་རོགས་གནང་། ལག་ཐོག་ཁ་པར་དང་སྒྲིག་ཆས་གང་ཐུབ་ཀྱིས་ཉེ་བར་འཇོག་རོགས།</string>
    <string name="ble_connecting_title">སོ་སྔོན་སྒྲིག་ཆས་དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཏོག་ཙམ་སྒུགས་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="ble_device_offline_check">"༡ ཁ་པར་གྱི་སོ་སྔོ་སྒོ་འབྱེད་མེད་གཏན་འཁེལ་བྱོས། 
 ༢ སྒྲིག་ཆས་ཉེ་འགྲམ་ལ་ཡོད་མེད་གཏན་འཁེལ་བྱོས།
 ༣ སྒྲིག་ཆས་ལ་གློག་གསོག་དགོས་མེད་ཞིབ་བཤེར་བྱོས། 
 ༤ སྒྲིག་ཆས་མི་གཞན་གྱིས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་ཡོད་མེད་གཏན་འཁེལ་བྱོས། 
 ཞིབ་བཤེར་བྱས་རྗེས་བསྐྱར་དུ་རེའུ་མིག་གསར་གཏོད་བྱོས།"</string>
    <string name="ble_gateway_desc">ཁ་པར་གྱིས་རྒྱང་རིང་ཚོད་འཛིན་དང་མཱི་ཁྱིམ་སྒྲིག་ཆས་གཞན་མཉམ་སྒུལ་ཆེད། ཉེ་འཁོར་གྱི་ཐོ་འགོད་ཨང་དེའི་འོག་གི་མཱི་ཁྱིམ་སོ་སྔོན་སྒྲིག་ཆས་ནི་མིག་སྔའི་སྒྲིག་ཆས་བརྒྱུད་ནས་དྲ་བར་སྦྲེལ་ཆོག</string>
    <string name="ble_match_list_tips">ཤོག་ངོས་དེའི་ནང་གི་སྒྲིག་ཆས་དག་སོ་སྔོའི་བརྡ་རྟགས་ཤུགས་ཆེ་བ་ནས་ཆུང་བའི་རིམ་པར་སྒྲིག་པ།</string>
    <string name="ble_new_add_device_success_title">སྒྲིག་ཆས་ཁ་སྣོན་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="ble_new_auth_step_failed">བདེ་འཇགས་ར་སྤྲོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="ble_new_auth_step_loading">བདེ་འཇགས་ར་སྤྲོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="ble_new_auth_step_success">བདེ་འཇགས་ར་སྤྲོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="ble_new_bind_step_failed">སྒྲིག་ཆས་ཐོ་འགོད་ཨང་ལ་མཐུད་སྦྲེལ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="ble_new_bind_step_loading">སྒྲིག་ཆས་ཐོ་འགོད་ཨང་ལ་མཐུད་སྦྲེལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="ble_new_bind_step_success">སྒྲིག་ཆས་ཐོ་འགོད་ཨང་ལ་མཐུད་སྦྲེལ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="ble_new_cancel_dialog_message">སྒྲིག་ཆས་ཁ་སྣོན་བྱེད་བཞིན་ཡོད། མཚམས་བཞག་རྗེས་སྒྲིག་ཆས་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱས་ནས་གཞི་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཁ་སྣོན་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="ble_new_cancel_dialog_ok_button">ཁ་སྣོན་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="ble_new_cancel_dialog_title">སྒྲིག་ཆས་ཁ་སྣོན་མཚམས་འཇོག་གམ།</string>
    <string name="ble_new_connect_failed_title">སོ་སྔོན་ཡང་བསྐྱར་ཁ་འབྱེད་ནས་སྒྲིག་ཆས་ལ་སྦྱར་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ble_new_connect_loading_title">ཁ་པར་སོ་སྔོན་ཁ་འབྱེད་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས་གནང་ནས། སྒྲིག་ཆས་ལ་སྦྱར་རོགས།</string>
    <string name="ble_new_connect_step_failed">སྒྲིག་ཆས་སྦྲེལ་མཐུད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="ble_new_connect_step_loading">ཁ་པར་སྒྲིག་ཆས་ལ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="ble_new_connect_step_success">སྒྲིག་ཆས་སྦྲེལ་མཐུད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="ble_new_device_has_been_bind">སྒྲིག་ཆས་འདི་ནི་ཐོ་འགོད་ཨང་གཞན་ནས་མཐུད་སྦྲེལ་བྱས་ཟིན། གལ་ཏེ་ཁ་སྣོན་བྱེད་དགོས་ན་སྔར་གྱི་ཐོ་འགོད་ཨང་ནང་སྔོན་གྱི་སྒྲིག་ཆས་དེ་སུབ་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="ble_new_download_plugin_step_failed">རྒྱ་སྐྱེད་བྱ་རིམ་ཐོག་མའི་སྒྲིག་འགོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="ble_new_download_plugin_step_loading">བྱ་རིམ་ཆེར་སྐྱེད་ཐོག་མའི་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="ble_new_download_plugin_step_success">རྒྱ་སྐྱེད་བྱ་རིམ་འགོ་འཛུགས་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="ble_new_download_plugin_step_timeout">རྒྱ་སྐྱེད་བྱ་རིམ་ཐོག་མའི་སྒྲིག་འགོད་དུས་བརྒལ།</string>
    <string name="ble_new_network_failed_title">ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་རྒྱུན་གཏན་མིན། ཁ་པར་དྲ་སྦྲེལ་ལ་ཞིབ་དཔྱད་གནང་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ble_new_network_loading_title">ཁ་པར་དྲ་རྒྱ་ཤར་གཏོང་ཡིན་པ་ཁག་ཐེག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ble_rssi_match_failed_line1">འབྲེག་མཐུད་དུས་ཚོད་ལས་རྒལ་བ།</string>
    <string name="ble_rssi_match_failed_line2">"ལག་ཐོགས་ཁ་པར་གྱི་སོ་སྔོན་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་ཁ་ཕྱེ་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་གནང་དགོས་པ་དང་དུས་མཚུངས་སྒྲིག་ཆས་
ཚད་བཀག་གི་བར་ཐག་ཁྲོད་གློག་ཞུགས་ཀྱི་རྣམ་པ་ཡིན་མིན་གཏན་འཁེལ་བྱས་ཏེ་སླར་ཡང་ཚོད་ལྟ་བལྟ་དགོས་"</string>
    <string name="ble_rssi_match_line1">ལག་ཐོགས་ཁ་པར་དང་སྒྲིག་ཆས་གང་ཐུབ་ཅི་ཐུབ་ཀྱིས་ཉེ་བར་གནས་དགོས།</string>
    <string name="ble_rssi_match_line2">སོ་སྔོན་འབྲེལ་མཐུད་ལེགས་སྒྲུབ་ཟིན།</string>
    <string name="body_sensor_motion">མི་ལུས་མྱོང་སྤེལ་ཆས་ཀྱིས་མི་སྣུར་བ་ཚོར་བྱུང་།</string>
    <string name="body_sensor_no_motion">མི་ལུས་ཚོར་སྣང་ཡོ་ཆས་ཀྱིས་མི་ཕྱིན་པ་ཚོར་ཐུབ།</string>
    <string name="bought_device_go">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="bt_device_not_support_launcher">སོ་སྔོ་སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་མགྱོགས་མྱུར་ཐབས་ལམ་ཁ་སྣོན་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="btn_login_text">ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="buildin_ir_name">ཞའོ་མཱེ་རྒྱང་འཛིན།</string>
    <string name="button_bind">འབྲེལ་མཐུད་བྱུང་བ་གཏན་ཁེལ་བྱས།</string>
    <string name="button_bind_failed">མཐུད་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="button_bind_failed_has_binded">མཐུད་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། སྒྲིག་ཆས་དེ་གཞན་གྱི་འགོད་ཐོ་དང་མཐུད་ཟིན།</string>
    <string name="button_bind_failed_info">འབྲེལ་མཐུད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། སྒྲིག་ཆས་དང་ཁ་པར་མཉམ་དུ་མདོ་འགྱེད་ཆས་གཅིག་གི་འོག་དུ་ཡོད་མེད་ལ་ཞིད་བཤེར་བྱོས། གསལ་ཐོ་གསར་འཇུག་བྱས་རྗེས་གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="button_bind_failed_old_version">མཐུད་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།ཞའོ་མཱི་བརྙན་འཕྲིན་ནམ་སྒམ་ཆུང་གྱི་བརྒྱུད་ཁོངས་གསར་རྐྱང་གི་པར་གཞིར་རིམ་སྤོར་བྱོས།</string>
    <string name="button_bind_mitv">དབང་གནང་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="button_bind_success">སྦྲེལ་མཐུད་ལེགས་སྒྲུབ་བྱུང་བ།</string>
    <string name="calendar_display_name">ཞའོ་མཱི་དངུལ་རྩའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="camera_bind_erro_time_out">པར་ཆས་སྦྲེལ་མཐུད་དུས་བརྒལ་འདུག པར་ཆས་གསར་སྒྲིག་བྱས་ཏེ་གསར་དུ་མཐུད་དགོས།</string>
    <string name="camera_bind_erro_verify_coder">ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས་བཀོད་པ་ནོར་འདུག</string>
    <string name="camera_bind_error">མཐུད་ཐུབ་མེད།</string>
    <string name="camera_bind_input_verify_code">པར་ཆས་གཏོང་བའི་སྐད་གདངས་ཀྱི་གསང་ཨང་4ཁོད</string>
    <string name="camera_bind_trigger_camera_token_error">གནས་འདིར་རིག་ནུས་པར་ཆས་ཡོད་པ་མ་མཐོང་།</string>
    <string name="camera_choose_send_ways_title">བརྒྱུད་བསྐུར་བྱེད་སྟངས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="camera_config_no_localdevice">འབྲེལ་མཐུད་མ་གྲུབ། གསལ་ཐོ་གསེ་འཇུག་བྱས་ནས་གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས</string>
    <string name="camera_config_no_uid">པར་ཆས་idསྟོང་པ་བྱས།</string>
    <string name="camera_connect_guide">བརྙན་ལེན་ཆས་མཐུད་སྦྲེལ་མཛུབ་སྟོན།</string>
    <string name="camera_device_control_adjust">སྒྲིག་ཆས་སྙོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="camera_gen_barcode_error">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་སྒྲུབ་ཐུབ་མ་སོང་།</string>
    <string name="camera_gen_barcode_tips">ཁ་པར་བརྙན་ཤེལ་ཁྲོད་ཀྱི་རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་པར་ཆས་ལ་ཁ་ཕྱོགས་དགོས་པ་མ་ཟད། ཁ་པར་གྱི་རིང་ཐུང་དང་གཅིག་པའི་བར་ཐག་བཞག་ནས། པར་ཆས་ཀྱིས་ཁ་པར་ངོས་ཀྱི་རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤར་འབེབས་བྱེད་པར་སྒུག</string>
    <string name="camera_gen_barcode_tips_help">གསལ་བརྡའི་སྒྲ་ཐོས་མི་ཐུབ་བམ།</string>
    <string name="camera_gen_barcode_tips_help_0">སྒྲ་ཐོས་མ་ཐུབ་ན་གང་འདྲ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="camera_gen_barcode_tips_help_1">1，བསྐྱར་སྒྲིག་བྱེད་མི་ཐུབ་པ་ཡིན་སྲིད། ཁཱ་ཁབ་བསྐྱར་སྒྲིག་ཁུང་ནང་དུ་བཅུག་ནས་སླར་ཡང་བསྐྱར་སྒྲིག་གནང་དང་།</string>
    <string name="camera_gen_barcode_tips_help_2">2，རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤེར་འབེབས་མཐུད་སྦྲེལ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད་པ་ཡིན་སྲིད། བསྐྱར་སྒྲིག་བྱས་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་སྣོན་རོགས། སྣོན་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་མྱུར་སྦྲེལ་བྱེད་སྟངས་གཞན་འདེམ་དགོས།</string>
    <string name="camera_gen_barcode_tips_reset_info1">༡ ཁབ་བེད་སྤྱད་དེ་པར་ཆས་ཀྱི་རྒྱབ་ངོས་ཀྱི་བསྐྱར་སྒྲིག་ཁུང་བུར་འཇུག་བྱ་དགོས་ཏེ་པར་ཆས་ཀྱི་གསལ་བརྡའི་གློག་དེ་སེར་པོར་མ་འགྱུར་བར་</string>
    <string name="camera_gen_barcode_tips_reset_info2">༢ གསལ་སྟོན་གློག་གི་གློག་བཞུ་སེར་པོར་གྱུར་ནས་ཆེམ་ཆེམ་བྱས་རྗེས་གཏན་འཁེལ་འཐེབ་ནོན་ལ་གནན་དགོས།</string>
    <string name="camera_guide_tips">ཁ་པར་བརྙན་ཤེལ་ཁྲོད་ཀྱི་རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་པར་ཆས་ལ་ཁ་ཕྱོགས་དགོས་པ་མ་ཟད། ཁ་པར་གྱི་རིང་ཐུང་དང་གཅིག་པའི་བར་ཐག་བཞག་ནས། པར་ཆས་ཀྱིས་ཁ་པར་ངོས་ཀྱི་རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤེར་འབེབས་བྱེད་པར་སྒུག</string>
    <string name="camera_heard_scan_success">“རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤེར་འབེབས་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་བ”གོ་བ།</string>
    <string name="camera_name">ཞའོ་ཡཱི་རིག་ནུས་པར་ཆས།</string>
    <string name="camera_name_drawer">རིག་ལྡན་བརྙན་ལེན་ཆས།</string>
    <string name="camera_not_show_top_snap">རྩེ་མོར་པར་རིས་མངོན་པ་མེད་པར་བཟོ་བ།</string>
    <string name="camera_nothing_heard">གང་ཡང་གོ་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="camera_online">པར་ཆས་སྐུད་གནས།</string>
    <string name="camera_option_change_show">བལྟ་བའི་བརྙན་རིས་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="camera_option_fullscreen">ལྗོངས་རྣམ་ཡོངས།</string>
    <string name="camera_option_large_show">བརྙན་རིས་ཆེ་བ།</string>
    <string name="camera_option_smarll_show">བརྙན་རིས་ཆུང་བ།</string>
    <string name="camera_option_sort">རིམ་སྒྲིག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="camera_other_ways">ཐབས་ལམ་གཞན།</string>
    <string name="camera_page_title">རིག་ལྡན་ཁྱིམ་ཚང་བརྙན་ལེན་ཆས།</string>
    <string name="camera_scan_qrcode_op_tips">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བརྙན་ལེན་ཆས་ལ་ཁ་གཏད་ནས། བར་ཐག་15cmཙམ་འཇོག་རོགས།</string>
    <string name="camera_send_bluetooth">སོ་སྔོན་བརྒྱུད་བསྐུར།</string>
    <string name="camera_send_bluetooth_tips">སོ་སྔོན་བརྒྱུད་ནས་དྲ་སྦྲེལ་ཆ་འཕྲིན་བརྒྱུད་བསྐུར།</string>
    <string name="camera_send_qrcode">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བརྒྱུད་བསྐུར།</string>
    <string name="camera_send_qrcode_tips">"བརྙན་ལེན་ཆས་ཀྱིས་ཁ་པར་སྟེང་གི་རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་ཚོར་རྟོགས།
དྲ་སྦྲེལ་ཆ་འཕྲིན་བརྒྱུད་བསྐུར།"</string>
    <string name="camera_send_sound">སྒྲ་རླབས་བརྒྱུད་བསྐུར།</string>
    <string name="camera_send_sound_tips">སྒྲ་རླབས་བརྒྱུད་ནས་དྲ་སྦྲེལ་ཆ་འཕྲིན་བརྒྱུད་བསྐུར།</string>
    <string name="camera_send_wifi">WiFiཚ་གནས་བརྒྱུད་བསྐུར།</string>
    <string name="camera_send_wifi_tips">Wi-Fiབརྒྱུདནས་དྲ་སྦྲེལ་ཆ་འཕྲིན་བརྒྱུད་བསྐུར།</string>
    <string name="camera_serach_no_device_blue">པར་ཆས་ཀྱི་གློག་སྔོན་རྒྱུན་གསལ་ལམ་ཆེམ་ཆེམ་བྱས་ན། སྒྲིག་ཆས་བཟུང་སྤྱོད་བྱས་པ་ཡིན་པས་གསར་སྒྲིག་བྱོས</string>
    <string name="camera_serach_no_device_red">པར་ཆས་ཀྱི་གློག་དམར་རྒྱུན་གསལ་（བརྒྱུད་ཁོངས་སྐུལ་བཞིན་ཡོད）ནི་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་མི་ཐུབ་པ་ཡིན། གློག་དམར་ཆེམ་ཆེམ་བྱེད་པ་ནི་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར་སྒུག་པ།</string>
    <string name="camera_settings_camera_update">དཔྱད་འཇལ་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="camera_show_top_snap">རྩེ་མོར་པར་རིས་མངོན་པ</string>
    <string name="camera_step12_desc">གློག་སྦྲེལ་རྗེས་པར་རིས་ནང་ལྟར་མཛུབ་སྟོན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="camera_step1_desc">གློག་མཐུད་རྗེས་པར་རིས་ལྟར་བཀོལ་སྤྱོད།</string>
    <string name="camera_step22_desc">ཁ་པར་གྱིས་གཤམ་གྱི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་བ།</string>
    <string name="camera_step2_desc">སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་བ་དགོས་པ་འབྲི་བ།</string>
    <string name="camera_step3_desc">བརྙན་ལེན་ཆས་སྤྱོད་ནས་རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="camera_step3_desc2">བརྙན་ལེན་ཆས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="camera_subtitle_motion">%1$sཀྱིས་སྣང་བརྙན་པར་ངོས་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པ་ཞིབ་དཔྱད་ཐུབ་བྱུང་</string>
    <string name="camera_support_5g">སྒྲིག་ཆས་འདིས་5Ghzསྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</string>
    <string name="camera_use_other_ways">སྤྱོད་སྟངས་གཞན་འགྱུར་བ།</string>
    <string name="camera_waiting">ཐག་གཅོད་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="cancel">རྕིས་མེད།</string>
    <string name="cannot_edit_ios_scene">ཁ་པར་འདི་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="cannot_find_device">སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འབེབས་མི་ཐུབ་ན་ཇི་ལྟར་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="cannot_find_device_near">ཉེ་འཁོར་ན་སྣོན་ཆོག་པའི་སྒྲིག་ཆས་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="cannot_find_near_device">ཁ་སྣོན་བྱེད་དགོས་པའི་སྒྲིག་ཆས་རྙེད་མ་བྱུང་། རོགས་རམ་ལ་ལྟ་རོགས།</string>
    <string name="capture_idcard_tip">གྲོང་མིའི་ཐོབ་ཐང་ལག་འཁྱེར་གནས་འདི་གར་འདུག</string>
    <string name="card_device_off_line">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་བྲལ།</string>
    <string name="card_item_fail">-</string>
    <string name="card_more_operation">དེ་ལས་མང་བའི་བཀོལ་སྤྱོད།</string>
    <string name="card_not_support">མིག་སྔའི་སྒྲིག་ཆས་ནས་མགྱོགས་མྱུར་བཀོལ་སྤྱོད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="change_at_once">ལམ་སང་གཟུགས་འགྱུར།</string>
    <string name="change_back_name">མིང་བསྐྱར་འདོགས།</string>
    <string name="change_back_name_fail">མིང་བསྐྱར་འདོགས་ལ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="change_back_name_mitv_notsupport">བརྒྱུད་ཁོངས་གསར་པར་གཞི་འདིའི་མིང་བསྐྱར་འདིགས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད། བརྒྱུད་ཁོངས་གཏན་འཇགས་ལྷུ་ལག་རིམ་སྤར་བྱོས།</string>
    <string name="change_birth_fail">སྐྱེས་སྐར་བཟོ་བཅོས་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="change_birth_success">སྐྱེས་སྐར་བཟོ་བཅོས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="change_fail">གཟུགས་འགྱུར་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="change_head_fail">མགོ་བརྙན་བཟོ་བཅོས་མ་ཐུབ་</string>
    <string name="change_head_icon">མགོ་བརྙན་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="change_head_success">མགོ་བརྙན་བཟོ་བཅོས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="change_nick_fail">མིང་འདོགས་བཟོ་བཅོས་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="change_nick_success">མིང་འདོགས་བཟོ་བཅོས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="change_sex_fail">མཚན་རྟགས་བཟོ་བཅོས་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="change_sex_success">མཚན་རྟགས་བཟོ་བཅོས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="changeing_back_name">མིང་བསྐྱར་འདོགས་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="check_account_retry">མཱི་ཁྱིམ་ཀྱི་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་དང་གཅིག་མཐུན་ཡིན་པར་བརྗེས་ནས་དབང་བཅོར་བྱེད།</string>
    <string name="check_network_retry">དྲ་བར་ཞིབ་བཤེར་བྱས་རྗེས་གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="choose_action_activity_title_bottom">དཔེར་ན།：ཉལ་ཁང་གཙོ་བོའི་གློག་སྒྲོན་སྤར་བ།</string>
    <string name="choose_action_activity_title_top">Then…</string>
    <string name="choose_action_activity_title_top_format">གལ་ཏེ་%sསྐབས་གང་བྱེད་དགོས་སམ།</string>
    <string name="choose_body_sensor">མི་ལུས་མྱོང་ཚོར་ཡོ་ཆས་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="choose_camera_header">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་སོ་སྔོན་བརྡ་རྟགས་ཆེ་ཆུང་ལ་དམིགས་ནས་རིམ་པ་སྒྲིག་པ།</string>
    <string name="choose_device_search_hint">སྣོན་དགོས་པའོ་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་མིང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="choose_device_title">སྒྲིག་ཆས་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="choose_gateway_device">སྒྲིག་ཆས་འཕར་མར་སྣོན་པའི་དྲྭ་འགག་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="choose_home_router">ཁྱིམ་ནང་གི་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་གདམ་ག་བྱོས།</string>
    <string name="choose_home_yi_camera">ཁྱིམ་ནང་གི་བརྙན་ལེན་འཕྲུལ་ཆས་གདམ་ག་བྱོས།</string>
    <string name="choose_ir_plugin">རྒྱང་བསྒྱུར་ཡོ་ཆས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="choose_ir_plugin_duokan">ཞའོ་མཱེ་རྒྱང་འཛིན་ཆེད་མཁས་པ།</string>
    <string name="choose_ir_plugin_tianjia">རྒྱང་འཛིན།</string>
    <string name="choose_least_one">དམའ་མཐའ་ཡང་སྒྲིག་ཆས་གཅིག་འདེམ་དགོས།</string>
    <string name="choose_location">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ས་གནས་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="choose_most_four">མང་ཤོས་སུ་སྒྲིག་ཆས་4འདེམ་ཐུབ།</string>
    <string name="choose_one_tip">རྩིས་མེད་བཏང་ཆོག་པའི་སྒྲིག་ཆས་མི་འདུག</string>
    <string name="choose_same_ssid_error">ཁྱེད་ཀྱིསWLANའདྲ་མཚུངས་བདམས་པས། བསྐྱར་དུ་འདེམས་སེས་བྱོས།</string>
    <string name="choose_to_add_device">ཁྱེད་ནས་རྒྱུན་སྤྱོད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="choose_to_signin">རེད།</string>
    <string name="choose_to_signup">མ་རེད། ཐོ་འགོད་ཨང་གསར་པ་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="choose_wifi_count_over">ཁྱེད་ཀྱིས་བདམས་པའི་ཨང་གྲངས་མང་དྲགས་འདུག དེར་ཡིག་འབྲུ་6ལས་བརྒལ་མི་ཆོག</string>
    <string name="chose_cannot_both_empty">ཁྱེད་ཀྱིས་ངེས་པར་དུ་ཉུང་ཤོས་ལའང་སྒྲིག་འགོད་ཅིག་བྱེད་དགོས། བསྐྱར་དུ་འདེམས་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="clear_storage">ཁ་པར་གྱི་གསོག་ཉར་བར་སྟོང་གཙང་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="click_condition_name">ལག་འགུལ་ལག་བསྟར།</string>
    <string name="click_to_choose_wlan">WLANགདམ་པར་གནན་དགོས།</string>
    <string name="client_manage">མཱི་ཁྱིམ།</string>
    <string name="close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="close_wifi_failed">WLANསྒོ་ཕྱེ་མ་ཐུབ་པས། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྒྲིག་འགོད་ཀྱི་ནང་ནས་སྒོ་ཕྱེ་རྒྱུ།</string>
    <string name="close_wifi_message">ཁྱེད་ཀྱི་WLANསྒོ་རྒྱབ་པའི་རྣམ་པ་ཡིན། ཕྱིར་ཐོན་ཉིན་ཐོ་བེད་སྤྱོད་དགོས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་WLANསྒོ་ཕྱེ་དགོས་པས། སྒཽ་ཕྱེ་དགོས་སམ།</string>
    <string name="closed">ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="collapse">ལྟེབ་སྒྲིལ།</string>
    <string name="column_display">མངོན་འཆར།</string>
    <string name="column_display_hint">མིག་སྔར་གྱི་ཚན་བྱང་སྟོང་པ་རེད།</string>
    <string name="column_hidden">མི་མངོན་</string>
    <string name="column_hidden_hint">མིག་སྔར་གྱི་ཚན་བྱང་སྟོང་པ་རེད།</string>
    <string name="column_sort_hint">གཡས་ཕྱོགས་འཐེན་འགུལ་མནན་ནས་གོ་རིམ་སྒྲིག་ན་ཆོག</string>
    <string name="come_home_scene_hint">གློག་དང་དྲོད་སྙོམ། མཁའ་དབུགས་གཙང་དག་ཆས་སོགས་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ཁ་འབྱེད་ན་ཆོག</string>
    <string name="comefrom_device">ཡོང་ཁུངས།</string>
    <string name="comment_for_mihome_detail">སྙིང་ཉེ་ལགས། གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་\"མཱི་ཁྱིམ་\"སྤྱོད་བདེ་འདུག་སྙམ་ན། ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་རར་སོང་ནས་ང་ཚོར་གདེང་འཇོག་ཡག་པོ་ཅིག་བྱེད་རོགས། ཁྱེད་ཀྱི་རྒྱབ་སྐྱོར་ལ་བཀའ་དྲིན་ཆེ་ཞུ།</string>
    <string name="comment_for_mihome_detail_international">སྙིང་ཉེ་ལགས། གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་\"མཱི་ཁྱིམ་\"སྤྱོད་བདེ་འདུག་སྙམ་ན། ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་རར་སོང་ནས་ང་ཚོར་གདེང་འཇོག་ཡག་པོ་ཅིག་བྱེད་རོགས། ཁྱེད་ཀྱི་རྒྱབ་སྐྱོར་ལ་བཀའ་དྲིན་ཆེ་ཞུ།</string>
    <string name="comment_for_mihome_title">མཱི་ཁྱིམ་ལ་སྐར་གྲངས་དཔྱད་བསྡུར།</string>
    <string name="commit">འདོན་སྤྲོད།</string>
    <string name="common_device_advice">90%ཡི་སྤྱོད་མཁན་ནས་གོང་ཞུས་སྒྲིག་ཆས་རྒྱུན་སྤྱོད་ནང་སྣོན་པར་འདེམ་ཡོད།</string>
    <string name="common_device_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="common_finish">ལེགས་འགྲུབ།</string>
    <string name="common_hint">གསལ་བརྡ་</string>
    <string name="common_use_already_added">སྒྲིག་ཆས་ནི་རྒྱུན་སྤྱོད་ལ་ཡོད་ཟིན།</string>
    <string name="common_used_device_del">བསུབ་ཟིན།[%1$s]</string>
    <string name="common_used_device_removed">[%1$s]ནི་རྒྱུན་སྤྱོད་ནས་ཕྱིར་བཏོན་ཟིན།</string>
    <string name="complete">ལེགས་འགྲུབ།</string>
    <string name="condition_action_count_err">ཆ་རྐྱེན་དང་བྱ་སྤྱོད་ཀུན་ནས་སྒྲིག་ཆས་རེ་འདེམ་པ་ཁག་ཐེག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="condition_come_home">ནང་དུ་ལོགས།</string>
    <string name="condition_leave_home">ཁྱིམ་བྲལ།</string>
    <string name="condition_weather_aqi">ཕྱི་ཡི་PM2.5</string>
    <string name="condition_weather_humidity">ཕྱི་ཡི་བརླན་ཚད།</string>
    <string name="condition_weather_name">ཕྱིའི་གནམ་གཤིས་ལ་འགྱུར་ལྡོག་བྱུང་སྐབས།</string>
    <string name="condition_weather_outer_weather">ཕྱི་རོལ་གྱི་གནམ་གཤིས།</string>
    <string name="condition_weather_sunrise">ཉི་ཤར་/ཉི་ནུབ།</string>
    <string name="condition_weather_temperature">ཕྱི་ཡི་དྲོད་ཚད།</string>
    <string name="confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="confirm_and_switch">གཏན་འཁེལ་ནས་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="confirm_button">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="confirm_delete_family">ཁྱིམ་མིའི་སྦྲེལ་བ་གཅོད་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
    <string name="confirm_operation">གོང་དུ་བརྗོད་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་གཏན་འཁེལ་བྱས།</string>
    <string name="connect_completing">སྙི་ཆས་ཕབ་ལེན་བྱ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="connect_timeout">འབྲེལ་མཐུད་དུས་བརྒལ།</string>
    <string name="connecting_failed">འབྲེལ་མཐུད་མ་གྲུབ།</string>
    <string name="connecting_success">འབྲེལ་མཐུད་ལེགས་སྒྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="consumptive_dialog_msg">ཕྱི་ཐུམ་སྟེང་གི་ཐོན་རྫས་ཤད་ཨང་བཤེར་འབེབས་བྱས་ན་ཅ་དངོས་སྣོན་ཐུབ། མིག་སྔར་སོ་ཕག ཨ་ཅོར་སོགས་དུས་ཐོག་བརྗེ་དགོས་པའི་ཐོན་རྫས་གཅིག་པུར་སྤྱོད་ཐུབ།</string>
    <string name="consumptive_dialog_title">བཤེར་འབེབས་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="content_description">ང་ཚོ་ལ་ཅི་ཞིག་བཤད་འདོད་</string>
    <string name="continue_use">མུ་མཐུད་དུ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="control_other_device_title">སྒྲིག་ཆས་གཞན་ལ་ཚོད་འཛིན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="control_scene_action">རིག་ལྡན་གང་རུང་ཞིག་བསད་སྤར།</string>
    <string name="creat_now">ལམ་སེང་སྐྲུན་པ།</string>
    <string name="create_launcher">ཅོག་ངོས་མགྱོགས་ལམ་བཟོ་བ།</string>
    <string name="create_success">སྐྲུན་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="creating">གསར་འཛུགས་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="crop_image_next">གཏན་འཁེལ་བ།</string>
    <string name="crop_image_title">སྣུར་བ་དང་བཅད་པར།</string>
    <string name="day">ཉིན།</string>
    <string name="day2">ཉིན།</string>
    <string name="day_run_calorie_text">རྒྱུག་པའི་ཟད་ཚད</string>
    <string name="day_run_distance_text">རྒྱུག་པའི་ལམ་ཐག</string>
    <string name="day_run_time_text">རྒྱུག་འགྲོས་ཀྱི་དུས་ཡུན</string>
    <string name="day_total_calorie_text">ཉིན་ཧྲིལ་པོའི་ཟད་ཚད</string>
    <string name="day_total_distance_text">ཉིན་ཧྲིལ་པོའི་ལམ་ཐག</string>
    <string name="day_total_step_text">ཉིན་ཧྲིལ་པོའི་གོམས་གྲངས</string>
    <string name="day_walk_calorie_text">བགྲོད་པའི་ཟད་ཚད</string>
    <string name="day_walk_distance_text">བགྲོད་པའི་ལམ་ཐག</string>
    <string name="day_walk_time_text">བགྲོད་པའི་དུས་ཡུན་</string>
    <string name="dead_loop_error">རིག་ལྡན་དེ་དང་ད་ཡོད་ཀྱི་རིག་ལྡན་ནི་འཁོར་རྒྱུ་དོག་པོ་ཆགས་ངེས་པས། སྐྲུན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="deep_sleep_time">གཉིད་ལྗིད་པོ། %1$s %2$s</string>
    <string name="deep_sleep_time_text">ཟབ་གཉིད་ཀྱི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="default_home_name">སོར་འཇོག་ཁྱིམ་ཚང་།</string>
    <string name="deldevicebatch_warring">ཐེངས་གཅིག་ལ་སྒྲིག་ཆས་མང་ཤོས་20སུབ་ཐུབ།</string>
    <string name="delete">སུབ་པ།</string>
    <string name="delete_auth">དབང་སྤྲོད་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="delete_auth_fail">དབང་སྤྲོད་རྩིས་མེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="delete_auth_success">དབང་སྤྲོད་རྩིས་མེད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="delete_common_device">བསུབ་རྗེས་གལ་ཏེ་སླར་ཡང་སྤྱོད་དགོས་ན། སྒྲིག་ཆས་བསྐྱར་སྒྲིག་གནང་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཁ་སྣོན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="delete_home">ཁྱིམ་ཚང་སུབ་པ།</string>
    <string name="delete_msg_title">ཆ་འཕྲིན་བསུབ་པ</string>
    <string name="delete_old_time_span_tips">ནུས་ལྡན་དུས་ཚོད་ཡོད་ས་ནི་གཤམ་འོག་ཏུ་འགྱུར་ཟིན། དུས་ཚོད་འགྱུར་ནས་ཡང་བསྐྱར་སྣོན་ན་འོས།</string>
    <string name="delete_scene_fail_title">བཀོལ་སྤྱོད་མི་ཐུབ། དྲ་འགག་(ཕ་སྒྲིག་ཆས)སྐུད་ཐོག་ཏུ་ཡོད་པ་ཁག་ཐེག་གནང་རོགས། གལ་ཏེ་དྲ་འགག་དོར་ཟིན་པ་ཡིན་ན་དྲ་འགག་སུབ་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="developer_page_mode">ཤོག་ངོས་ཁ་འབྱེད་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="developer_plugin_device_info">སྙི་ཆས་སྒྲིག་ཆས</string>
    <string name="developer_plugin_package_info_downloaded">ཕབ་ལེན་བྱས་པའི་སྙེ་ཆས་ཁུག་མ།</string>
    <string name="developer_plugin_package_info_installed">སྒྲིག་འཇུག་བྱས་པའི་སྙི་ཆས་ཁུག་མ་།</string>
    <string name="developer_push_id">PushId</string>
    <string name="developer_remote_debug">སྤྲིན་སྣེ་ཚོད་ལྟའི་ས་གནས།</string>
    <string name="developing_desc">ལས་ཀ་བྱེད་བཞིན་ཡོད</string>
    <string name="device_add_to">སྣོན་ས་ནི་</string>
    <string name="device_add_to_commonuse">རྒྱུན་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="device_add_to_shortcut">ཅོག་ངོས་མགྱོགས་ལམ།</string>
    <string name="device_airconditioner">དྲོད་སྙོམ</string>
    <string name="device_airpurifier">མཁའ་རླུང་གཙང་བཟོ་ཆས།</string>
    <string name="device_auth">དབང་སྤྲོད་དོ་དམ།</string>
    <string name="device_auth_device">སྒྲིག་ཆས་དབང་སྤྲོད།</string>
    <string name="device_auth_device_tip">[%s]ཚོད་འཛིན་བྱས་པའི་སྒྲིག་ཆས་ལ་མོས་མཐུན་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="device_auth_for_third">[%s]ནས་གཤམ་གྱི་སྒྲིག་ཆས་དང་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་རྣམ་པ་ཐོབ་ལེན་བྱེད་པར་གཏན་འཁེལ་ནས་དབང་སྤྲོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="device_bind_by_other">སྒྲིག་ཆས་འདི་གཞན་གྱིས་བསྡམས་ཀྱིག་བྱས་ཚར་འདུག</string>
    <string name="device_bind_by_other_rebind">སྒྲིག་ཆས་འདི་གཞན་གྱིས་བསྡམས་ཀྱིག་ཟིན་འདུག་པས། བསྐྱར་དུ་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་དགོས་སམ།</string>
    <string name="device_binded_subtitle">མིག་སྔའི་བདག་གཉེར་མཁན་གྱིས་སྒྲིག་ཆས་བསྡམས་ཀྱིག་མེད་པ་བཟོས་རྗེས་བསྡམས་ཀྱིག་གསར་པཟོ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="device_cold_fan">གྲང་རླུང་གཡབ་ཆས།</string>
    <string name="device_connect_with_band">ལག་གདུབ་དང་མཉམ་འགུལ་གྱི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="device_consumptive">འཚོ་བའི་རྫས་གྲོན།</string>
    <string name="device_cooker">འབྲས་བཙོས་གློག་ཁོག</string>
    <string name="device_desc">སྒྲིག་ཆས་ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="device_detail_detail">གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="device_detail_option_rename">ཟུར་མཆན་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="device_downloading">བར་གཞུག་གཞན་ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཅུང་ཙམ་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="device_dvd">DVD</string>
    <string name="device_egg_cooker">སྒོང་བཙོ་ཆས།</string>
    <string name="device_elec_heating">དྲོད་གཏོང་ཆས།</string>
    <string name="device_electrickettle">ཚ་དེམ།</string>
    <string name="device_fan">གློག་གི་རླུང་གཡབ།</string>
    <string name="device_group_settings">ཚན་བྱང་དོ་དམ།</string>
    <string name="device_group_title_bluetooth">སོ་སྔོ་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="device_group_title_others">སྒྲིག་ཆས་གཞན་</string>
    <string name="device_group_title_virtualgroup">ངའི་སྒྲིག་ཆས་ཚོགས་པ།</string>
    <string name="device_has_been_reset">སྒྲིག་ཆས་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="device_has_been_reset_subtitle">སྒྲིག་ཆས་སུབ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་མཐུད་སྦྲེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="device_heater">ཆུ་ཚ་པོ་སྐོལ་ཆས།</string>
    <string name="device_humidifier">གཤེར་སྣོན་ཆས།</string>
    <string name="device_init_next">སྒྲིག་འགོད་རྗེས་མ།</string>
    <string name="device_init_title">སྒྲིག་ཆས་ཐོག་མའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="device_juicer">ཁུ་བཙིར་ཆས།</string>
    <string name="device_label_name">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་མིང་།</string>
    <string name="device_light">གློག</string>
    <string name="device_list_config_failed_title">འབྲེལ་མཐུད་དུས་ལས་འགྱངས་པས་མཐེབ་བཀྱག་ནོན་ནས་གནས་ཚུལ་ཞིབ་པར་གཟིགས།</string>
    <string name="device_list_config_finding_title">འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="device_list_empty">མིག་སྔར་གནས་སྐབས་སྒྲིག་ཆས་མི་འདུག གཡས་སྟེང་ཟུར་གྱི་“+”རེག་ནས་སྣོན་པ།</string>
    <string name="device_list_empty_ad_recommend_title">ཚང་མས་སྤྱོད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="device_list_plugin_download_failure">ཕབ་ལེན་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་མེད་པ།</string>
    <string name="device_list_plugin_download_immediately">ལམ་སེང་ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="device_list_shop_virtual3d_desc">མཚར་སྡྭག་གི་ལྗོངས་ཡོངས་ལ་རང་མོས་ཀྱིས་འགྲིམ་ཆོག་ལ། ཤེས་ནུས་ལྡན་པའི་འཚོ་བའི་རྣམ་པ་ལད་ཟློས་ཀྱིས་མྱོང་ཆོག</string>
    <string name="device_list_shop_virtual3d_title">3Dཉམས་ཞིབ་ཁང་།</string>
    <string name="device_loading">སྒྲིག་ཆས་ཐོག་མའི་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="device_microwaveoven">རླབས་ཕྲན་ཐབ།</string>
    <string name="device_more_activity_about">འབྲེལ་ཡོད།</string>
    <string name="device_more_activity_bluetooth_gateway">སོ་སྔོན་དྲ་དམ།</string>
    <string name="device_more_activity_cancel_license_privacy">“བཀོལ་སྤྱོད་དོན་ཚན་དང་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས”དབང་སྤྲོད་རྩིས་མེད་བཏང་།</string>
    <string name="device_more_activity_common_setting">རྒྱུན་སྤྱོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="device_more_activity_failed">ལག་ལེན་མ་གྲུབ་པ།</string>
    <string name="device_more_activity_feedback">ལྡོག་འདྲེན།</string>
    <string name="device_more_activity_firmware_update">སྲ་ཆས་གསར་སྒྱུར་ལ་ཞིབ་པ་དཔྱད།</string>
    <string name="device_more_activity_help">རྩེད་ཐབས་སློབ་ཚན།</string>
    <string name="device_more_activity_help_feedback">རོགས་རམ་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="device_more_activity_license">བཀོལ་སྤྱོད་དོན་ཚན།</string>
    <string name="device_more_activity_license_privacy">བེད་སྤྱོད་དོན་ཚན་དང་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="device_more_activity_network_info">དྲ་ལམ་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="device_more_activity_noti_quick_op">བརྡ་ཐོའི་ལྟེ་གནས་མགྱོགས་མྱུར་བསད་སྤར།</string>
    <string name="device_more_activity_privacy">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="device_more_activity_rename">ཡང་བསྐྱར་མིང་འདོགས།</string>
    <string name="device_more_activity_reset">བསྐྱར་སྒྲིག</string>
    <string name="device_more_activity_scence">རིག་ལྡན།</string>
    <string name="device_more_activity_setting">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="device_more_activity_unbind">སྒྲིག་ཆས་སུབ།</string>
    <string name="device_more_add_pin_desc1">གསང་ཨང་གསར་མ་ནང་འདྲེན་བྱོས།</string>
    <string name="device_more_add_pin_desc2">བསྐྱར་དུ་གསང་ཨང་འགོད།</string>
    <string name="device_more_add_pin_error">བསྐྱར་དུ་འདྲེན་པའི་གསང་ཨང་གཅིག་པ་མིན་པས་ཡང་བསྐྱར་ནང་འདྲེན་བྱོས།</string>
    <string name="device_more_add_pin_title">གསང་གྲགས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="device_more_change_pin_title">གསང་ཨང་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="device_more_close_pin_title">གསང་ཨང་ཁ་བརྒྱབ།</string>
    <string name="device_more_device_auth_manager">སྒྲིག་ཆས་དབང་སྤྲོད་དོ་དམ།</string>
    <string name="device_more_device_tag">སྒྲིག་ཆས་ཚན་དབྱེ།</string>
    <string name="device_more_fingerprint_error">མཛུབ་རིས་ཞུ་དག་ལ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="device_more_fingerprint_input_pw">གསང་ཨང་ནང་འཇུག་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="device_more_fingerprint_open_fail">མཛུབ་རིས་ར་སྤྲོད་ཁ་འབྱེད་སྐབས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་འདུག ཅུང་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="device_more_fingerprint_title">མཛུབ་རིས་ཀྱིས་སྒོ་ལྕགས་སྒོ་འབྱེད་ཕྱིར་མཛུབ་རིས་ལ་ར་སྤྲོད་བྱོས།</string>
    <string name="device_more_fingerprint_verifing">མཛུབ་རིས་ཞུ་དག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="device_more_security_fingerprint_main">མཛུབ་རིས་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད།</string>
    <string name="device_more_security_fingerprint_sub">སྒྲིག་ཆས་ལ་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་སྐབས་ར་སྤྲོད་མཛུབ་རིས་དགོས།</string>
    <string name="device_more_security_fingerprint_title">མཛུབ་རིས།</string>
    <string name="device_more_security_loading_operation">ལག་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད་པས། ཅུང་ཙམ་སྒུགསརོགས་གནང་།</string>
    <string name="device_more_security_network_error">དྲ་འབྲེལ་བྱེད་མི་ཐུབ་པས་མིག་སྔར་དྲ་ལམ་འཁོར་ཡུག་ལ་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་ནས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="device_more_security_pw_change">གསང་ཨང་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="device_more_security_pw_close">གསང་ཨང་ཁ་བརྒྱབ།</string>
    <string name="device_more_security_pw_open_main">གསང་ཨང་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="device_more_security_pw_open_sub">སྒྲིག་ཆས་ལ་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་སྐབས་ར་སྤྲོད་གསང་ཨང་དགོས།</string>
    <string name="device_more_security_pw_title">གསང་གྲངས།</string>
    <string name="device_more_security_title">བདེ་འཇགས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="device_more_share">སྒྲིག་ཆས་མཉམ་སྤྱོད</string>
    <string name="device_more_verify_enter_device_desc">སྒྲིག་ཆས་ལ་ཞིབ་པ་དཔྱད་པའི་གསང་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="device_more_verify_enter_title">གསང་གྲངས་ར་སྤྲོད།</string>
    <string name="device_more_verify_fail">ར་སྤྲོད་བྱེད་མི་ཐུབ། ལག་འགུལ་གྱིས་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="device_more_verify_finger_print">གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་དང་།</string>
    <string name="device_more_verify_fingerprint_sub_hint">མཛུབ་རིས་སྔོན་མ་དེ་ནུས་བརྒལ་དང་ད་དུས་ཡང་བསྐྱར་ར་སྤྲོད་བྱས་མི་འདུག དེར་བརྟེན་མཛུབ་རིས་སྒོ་ལྕགས་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་བརྒྱབ་པ་ཡིན།</string>
    <string name="device_more_verify_key_permanently_invalidated_title">བརྒྱུད་ཁོངས་མཛུབ་རིས་འགྱུར་བ་བྱུང་བ་ཤེས་རྟོགས་བྱུང་། ཡང་བསྐྱར་མཛུབ་རིས་ར་སྤྲོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="device_more_verify_locked">ཡང་མི་དག་པའི་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱས་དྲགས་འདུག་པས། ཅུང་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="device_more_verify_pin_desc">ཐོག་མའི་གསང་གྲགས་ནང་འཇུག་བྱས་རོགས།</string>
    <string name="device_more_verify_pin_error">གསང་གྲངས་ནོར་སོང་བསྐྱར་དུ་ནང་འཇུག་བྱས་རོགས།</string>
    <string name="device_more_verify_success">ར་སྤྲོད་ཐུབ་པ།</string>
    <string name="device_morsecurity_clear_hint">ཁྱེད་ཀྱི་གསང་གྲངས་ལེགས་པར་ངེས་རོགས། བརྗེད་ན་ཕྱིར་འཚོལ་མི་ཐུབ། དངོས་ཁམས་བསྐྱར་སྒྲིག་གཅིག་པུ་བརྒྱུད་ནས་གསང་གྲངས་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="device_network_error">ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་མཐུད་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། ཡ་མ་བྱེད་པ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="device_network_error_strong">མིག་སྔོན་གྱི་དྲ་རྒྱའི་ཁོར་ཡུག་མི་ཡག་པས། ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་མཐུད་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་སོང་།</string>
    <string name="device_no_owner_not_support_automation">མཉམ་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས་རང་འགུལ་ཅན་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="device_not_support_now">མིག་སྔའི་Appཔར་གཞིས་སྒྲིག་ཆས་དེར་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད། པར་གཞི་གསར་ཤོས་ལ་རིམ་སྤར་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="device_offline">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་ལམ་དུ་མེད་པས། ཞིབ་བཤེར་བྱས་རོགས།</string>
    <string name="device_offline_check">"༡ སྒྲིག་ཆས་གློག་ཁུངས་དང་འབྲེལ་མིན 
༢ མདོ་འགྱེད་ཆས་ཕྱི་དྲ་དང་འབྲེལ་ཐུབ་མིན 
 ༣གློག་སྒོ་བཅད་དེ་སྒྲིག་ཆས་གསར་ཕྱེ་བྱེད་པར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་པ 
 ༤ མདོ་འགྱེད་ཆས་ཀྱི་གསང་ཨང་བརྗེ་དགོས་ན། སྒྲིག་ཆས་གསར་འགོད་#start#ཚོད་ལྟ་བྱོསནས། ཞིབ་བཤེར་ཚར་རྗེས།
 གསལ་ཐོ་གསར་དུ་གསར་འཇུག་བྱོས།"</string>
    <string name="device_offline_page_btn">གསར་སྣོན་རྗེས་སྒྲིག་ཆས་རེའུ་མིག་དུ་ལོག་པ།</string>
    <string name="device_offline_page_title">སྐུད་བྲལ་རོགས་རམ།</string>
    <string name="device_offline_tips">སྒྲིག་ཆས་ད་ལྟ་སྐུད་པ་བྲལ་བས་མིག་སྔའི་འབྲེལ་མཐུད་གནས་ཚུལ་ལ་ཞིབ་དཔྱད་གནང་རོགས །</string>
    <string name="device_offline_tips_check_detail">གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="device_op_history">སྒྲིག་ཆས་བཀོལ་སྤྱོད་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="device_out_of_date">སྒྲིག་ཆས་ནུས་མེད་དུ་འགྱུར་ཟིན།</string>
    <string name="device_reconnect">ཡང་བསྐྱར་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="device_save_data_desc">སྒྲིག་ཆས་མིང་ནང་དམིགས་བསལ་ཡིག་རྟགས་ཡོད་མི་ཆོག</string>
    <string name="device_shop">སྤུས་ལྡན།</string>
    <string name="device_shop_addr_add_err">ས་གནས་ཁ་སྣོན་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="device_shop_addr_add_ok">ས་གནས་ཁ་སྣོན་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="device_shop_addr_check_distict">ཞིང་ཆེན་གྲོང་ཁྱེར་ཆུས་སྟོང་པ་འཇོག་མི་ཉན།</string>
    <string name="device_shop_addr_check_name">སྤྲོད་ཡུལ་སྟོང་པར་འཇོག་མི་ཆོག</string>
    <string name="device_shop_addr_check_street">སྲང་ལམ་གྱི་ས་གནས་ཡིག་འབྲུ་ལྔ་ལས་ཉུང་མི་ཉན།</string>
    <string name="device_shop_addr_check_tel">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་སྟོང་པར་འཇོག་མི་ཉན།</string>
    <string name="device_shop_addr_check_tellen">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ཀྱི་གྲངས་ཀ་མི་མཐུན་པ།</string>
    <string name="device_shop_addr_check_zipcode">སྦྲག་ཨང་སྟོང་པ་འཇོག་མི་ཆོག</string>
    <string name="device_shop_addr_load_contact_fail">འབྲེལ་གཏུག་པ་འདིའི་ཆ་འཕྲིན་འདོན་ལེན་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="device_shop_addr_update_err">ས་གནས་གསར་སྒྱུར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="device_shop_addr_update_ok">ས་གནས་གསར་སྒྱུར་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="device_shop_address_consignee">སྤྱོད་ཡུལ་མིའི་མིང་།</string>
    <string name="device_shop_address_del_err">བསུབ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="device_shop_address_del_ok">བསུབ་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="device_shop_address_district">གནས་སའི་ས་ཁུལ།</string>
    <string name="device_shop_address_dlg_title">སྤྱོད་པའི་ཐབས་ལམ་གདམ་ག་བྱོས།</string>
    <string name="device_shop_address_menu_del">བསུབ་པ།</string>
    <string name="device_shop_address_modify_button">ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="device_shop_address_new">ས་གནས་ཁ་སྣོན་བྱོས།</string>
    <string name="device_shop_address_street">སྲང་ལམ་གྱི་ས་གནས།</string>
    <string name="device_shop_address_tel">ཁ་པར་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="device_shop_address_title">ས་གནས་དོ་དམ།</string>
    <string name="device_shop_address_zipcode">སྦྲག་ཨང་།</string>
    <string name="device_shop_cart_good_add_failed">ཉོ་སྒྲུབ་གསོག་གནས་ཁ་སྣོན་མ་གྲུབ་</string>
    <string name="device_shop_cart_good_del_failed">སུབ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="device_shop_cart_menu_friend_code_title">Fགྲངས་ཀྱི་གློག་རླབས།</string>
    <string name="device_shop_detail_bottom_title2">ཉོ་སྒྲུབ་གསོག་གནས།</string>
    <string name="device_shop_dialog_load_title">སྤྱོད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="device_shop_dialog_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།…</string>
    <string name="device_shop_dist_title_city">ཆུས་གདམ་པ།</string>
    <string name="device_shop_dist_title_district">གྲོང་ཁྱེར་གདམ་པ།</string>
    <string name="device_shop_dist_title_province">ས་ཁོངས་གདོམ་རོགས།</string>
    <string name="device_shop_dl_share_failed">མཉམ་སྤྱོད་ནང་དོན་ཕབ་ལེན་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="device_shop_favor_title">ངའི་བསྡུ་ཉར།</string>
    <string name="device_shop_location_error">ས་གནས་ལེན་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="device_shop_no_available_network">དྲ་འབྲེལ་བྱེད་མེད། དྲ་འབྲེལ་བྱེད་པ་གཏན་འཁེལ་བྱོས།</string>
    <string name="device_shop_no_location_provider">གནས་ཐིག་གཏན་ཁེལ་བྱེད་མི་ཐུབ། སྔོན་དུ་གནས་གཏན་དབང་ཚད་སྒོ་འབྱེད་མེད་གཏན་འཁེལ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="device_shop_order_address">ཚོང་ཟོག་ལེན་ཡུལ་ས་གནས།</string>
    <string name="device_shop_order_order_list_title">བདག་གི་མངག་ཐོ།</string>
    <string name="device_shop_refresh_ing">གསར་འདོན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།...</string>
    <string name="device_shop_share_cancel">མཉམ་སྤྱོད་རྩིས་མེད་དུ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="device_shop_share_copy_success">བཤེར་འབེབས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="device_shop_share_download_pic_failed">འདྲ་པར་ཕབ་ལེན་ཐུབ་མ་སོང་།</string>
    <string name="device_shop_share_failure">མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="device_shop_share_no_app">མིག་སྔར་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མེད།</string>
    <string name="device_shop_share_no_facebook">Facebookསྒྲིག་འཇུག་རཇེས་མཉམ་སྤྱོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="device_shop_share_no_line">Lineསྒྲིག་འཇུག་རྗེས་སླར་ཡང་མཉམ་སྤྱོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="device_shop_share_no_miliao">ཞའོ་མཱི་ཁ་བརྡ་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ནས་མཉམ་སྤྱོད་བྱོས།</string>
    <string name="device_shop_share_no_weibo">པོད་འཕྲིན་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ནས་མཉམ་སྤྱོད་བྱོས།</string>
    <string name="device_shop_share_no_weixin">འཕྲིན་ཕྲན་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ནས་མཉམ་སྤྱོད་བྱོས།</string>
    <string name="device_shop_share_success">མཉམ་སྤྱོད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="device_shop_share_weibo_not_support">མིག་སྔར་པོད་འཕྲིན་པར་གཞིའི་བྱེད་ལས་ཀྱིས་མཉམ་སྤྱོད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="device_shop_toast_no_distict_data">ས་ཁུལ་གྱི་གཞི་གྲངས་མི་འདུག ས་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="device_shop_tv_addr_tips">ཚོང་རྫས་འདི་ཁྱིམ་གློག་ཁོངས་སུ་གཏོགས་པས། བསྐུལ་བའི་ཁྱབ་ཁོངས་ཟོང་འགྲུལ་ཀུང་སིས་ཚོད་འཛིན་བྱེད་པ། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བྲིས་པའི་ས་གནས་བསྐུལ་མི་ཐུབ་ན་ཉོས་རྗེས་ཞབས་ཞུ་བས་ཁྱེད་ལ་བཤད་ནས་གྲོན་དངུལ་ཕྱིར་སྤྲོད་པ།</string>
    <string name="device_socket">བསྒར་ཁུང་།</string>
    <string name="device_sound">སྒྲ་སྐྱེད།</string>
    <string name="device_state_close">ཁ་བརྒྱབ།།</string>
    <string name="device_state_open">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="device_stb">འཕྲུལ་རྩེ་སྒམ།</string>
    <string name="device_strong_binded_subtitle">མིག་སྔའི་བདག་པོས་སྒྲིག་ཆས་མཐུད་སྒྲོལ་བྱས་ནས་སྒྲིག་ཆས་བསྐྱར་སྒྲིག་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་མཐུད་སྦྲེལ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="device_tag_add_title">སྒྲིག་ཆས་ཚན་དབྱེ།</string>
    <string name="device_tv">བརྙན་འཕྲིན།</string>
    <string name="device_unconnected_tips_tpl">སྒྲིག་ཆས་མིག་སྔར་སྦྲེལ་མེད་པའི་རྣམ་པར་གནས་ཡོད། %sབྱེད་དམ།</string>
    <string name="device_unconnected_tips_underline">ལམ་སེང་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="device_use_it_at_once">ལམ་སེང་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="device_water_purifier">ཆུ་སྐོལ་འཕྲུལ་ཆས།</string>
    <string name="device_with_band">ལག་གདུབ་དང་མཉམ་འགུལ་གྱི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="devices_which_support_voice_control">སྐད་བརྡའི་ཚོད་འཛིན་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད་པའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="dialog_agreement_title">གསལ་བསྒྲགས་དང་ཆིངས་ཡིག</string>
    <string name="dialog_auto_start_msg1">ཁྱེད་ཀྱིས་མཱི་ཁྱིམ་ཁ་འབྱེད་སྒུལ་སློང་བཀག་འདུག གཤམ་གྱི་བྱེད་ནུས་དག་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་སྤྱོད་མི་ཐུབ་ངེས།</string>
    <string name="dialog_auto_start_msg2">" - རང་འགུལ་ངང་སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་གསར་རྙེད།"</string>
    <string name="dialog_auto_start_msg3">" - ཐོ་གཞོང་མྱུར་བཀོལ།"</string>
    <string name="dialog_auto_start_msg4">" - དུས་འཕྲལ་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ལེན་དྲན་སྐུལ།"</string>
    <string name="dialog_auto_start_msg5">" - ཁ་པར་Wi-Fiལས་ཁྱིམ་ལ་ལོག་མིན་ཚོད་དཔག"</string>
    <string name="dialog_auto_start_msg6">ཁ་འབྱེད་སྐབས་ཉེར་སྤྱོད་རང་འགུལ་ངང་ཁ་འབྱེད་ཆོག་གམ།</string>
    <string name="dialog_auto_start_msg7">དྲན་སྐུལ་དེ་གཏན་ནས་མི་མངོན།</string>
    <string name="dialog_auto_start_title">སྒོ་འབྱེད་སྒུལ་སློང་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="dialog_btn_allow">སྒྲིག་འགོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="dialog_button_create_group">ཚན་དབྱེ་བསྐྲུན་པ།</string>
    <string name="dialog_license_title">བཀོལ་སྤྱོད་དོན་ཚན།</string>
    <string name="dialog_option_okay">ཡོང་ང་།</string>
    <string name="dialog_option_one_more">ཡང་བསྐྱར་ཐེངས་གཅིག</string>
    <string name="dialog_privacy_title">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="dialog_right_update">རིམ་སྤར།</string>
    <string name="dialog_title_apk_downloaded">པར་གཞི་གསར་པ་རྙེད་པ་མ་ཟད་ཕབ་ལེན་བྱས་ཟིན། ལམ་སེང་རིམ་སྤར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="dialog_title_create_yeelight_group">Yeelightརིག་ནུས་གློག་གིས་ཚན་བྱང་ལ་དོ་དམ་གཅིག་འགྱུར་གྱིས་གསར་འཛུགས་བྱེད་ན་ཆོག</string>
    <string name="dialog_title_force_update">"ཁྱེད་ཀྱི་མགྲོན་སྣེའི་པར་གཞི་དམའ་དྲགས་རྐྱེན། བྱེད་ནུས་འགའ་ཤས་
རྒྱུན་གཏན་ལྟར་སྤྱོད་མི་ཐུབ། 
ཕུན་སུམ་ཚོགས་པའི་བྱེད་ནུས་མྱོང་ཆེད། པར་གཞི་གསར་ཤོས་ལ་རིམ་སྤར་གནང་རོགས།"</string>
    <string name="dialog_title_half_force_update">"མིག་སྔར་མཱི་ཁྱིམ་གྱི་པར་གཞི་གསར་ཤོས་%sའདུག 
ལམ་སེང་རིམ་སྤར་བྱེད་དམ།"</string>
    <string name="dialog_title_more_operation">བཀོལ་སྤྱོད་དེ་བས་མང་བ།</string>
    <string name="dialog_title_one_device_tip">ཁྱེད་ལ་སྒྲིག་ཆས་གཅིག་ལས་མེད་པས། ད་དུང་རི་ཁག་རྩ་འཛུགས་བྱེད་མི་དགོས།</string>
    <string name="dialog_title_phone_ir_settings">ཁ་པར་དམར་ཕྱིའི་རྒྱང་བསྒྱུར་ཆས་སྒྲིག་འགོད་</string>
    <string name="dialog_title_save_sort">མིག་སྔར་གྱི་གོ་རིམ་སྒྲིག་པའི་སྤྱོད་པ་ཉར་ཚགས་བྱེད་མེད། ཕྱོར་འཐེན་པ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="dianlimao_connect_failed_subtitle">མིག་སྔར་གྱི་དྲ་བའི་ཁོར་ཡུག་ཡག་པོ་ཡིན་པ་ཁག་ཐེག་བྱས་རྗེད། གསར་དུ་སྦྲེལ་བར་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="dianlimao_connect_failed_title">སྦྲེལ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="dianlimao_input_name">དྲ་རྒྱའི་མིང་།</string>
    <string name="dianlimao_input_pwd">དྲ་བའི་གསང་གྲངས།</string>
    <string name="dianlimao_pwd_toolong">དྲ་རྒྱའི་མིང་གི་རིང་ཐུང་ཡིག་འབྲུ་༦༤ལས་བརྒལ་མི་ཆོག</string>
    <string name="dianlimao_ssid_toolong">དྲ་རྒྱའི་མིང་གི་རིང་ཐུང་ཡིག་འབྲུ་༣༢ལས་བརྒལ་མི་ཆོག</string>
    <string name="disclaim_cancel">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="disclaim_confirm">མོས་མཐུན་ཐོག་མུ་མཐུད་དུ།</string>
    <string name="disclaim_remember">དྲལ་སྐུལ་སླར་ཡང་མི་བྱེད།</string>
    <string name="disclaim_title">གསལ་བསྒྲགས་དང་དོན་ཚན།</string>
    <string name="do_it_later">རྗེས་སུ་བཤད་ཆོག</string>
    <string name="do_it_right_now">ད་ལྟ་འགྲོ།</string>
    <string name="do_not_remind">གསལ་འདེབས་མི་བྱ།</string>
    <string name="do_task">ལས་འགན་ལག་བསྟར།</string>
    <string name="double_click">ཉིས་རྡེབ</string>
    <string name="download_device">གཞུག་བྱ་ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="download_device_fail">ཕབ་ལེན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="download_error">ཕབ་ལེན་ལེགས་འགྲུབ་མ་བྱུང་</string>
    <string name="edit">རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="edit_common_activity_title">རིག་ལྡན་ཁྱིམ་སྡོད།</string>
    <string name="empty_room_hint">"མིག་སྔའི་ཁྱིམ་ཚང་འོག་ཁང་མིག་མི་འདུག&lt;br>ཁྱེད་ནས་&lt;font color='#5a7bc6'>ལམ་སེང་སྣོན་ཆོག&lt;/font>;"</string>
    <string name="end_sleep_time_text">སད་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="enter">ནང་འཇུག</string>
    <string name="enter_device">སྒྲིག་ཆས་ནང་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="enter_scene_edit_mode">རིག་ལྡན་འདེམ་པ།</string>
    <string name="error_page_msg">དྲ་སྦྲེལ་བྱ་ཐུབ་པས་ དཔྱད་པ་ཞིག་གནང་བྱས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས་</string>
    <string name="exceed_room_max_count">ཁང་མིག་མང་ཤོས་50ལས་སྣོན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="execption_text_nodevice">སྒྲིག་ཆས་གསལ་ཐོ་ད་དུང་སྟོང་པ་རེད</string>
    <string name="execption_text_refreshing">སྒྲིག་ཆས་གསར་པཏོད་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="exectute_one_scene">རིག་ལྡན་གང་རུང་ཞིག་ལག་བསྟར།</string>
    <string name="execute_fail">ལག་བསྟར་གཏོང་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="execute_success">ལག་བསྟར་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="exit">ཕྱིར་འཐོན།</string>
    <string name="exp_device_desc">རྟོག་བཟོའི་ཉམས་ལེན་</string>
    <string name="expand">འགྲེམས་པ།</string>
    <string name="failed">མི་ཐུབ་པ།</string>
    <string name="family_accept">མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="family_accept_title">ཁྱོད་རང་ཁྱིམ་མིར་ཁ་སྣོན་བྱེད་པར་རེ་ཞུ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="family_account_search">འདྲི་རྩད་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="family_add_continue">མུ་མཐུད་ཁ་སྣོན་</string>
    <string name="family_add_device">སྒྲིག་ཆས་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="family_add_device_failed">ཁྱིམ་གཞི་ཁ་སྣོན་བྱེད་པའི་སྒྲིག་ཆས་ལེགས་འགྲུབ་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="family_add_device_succeed">ཁྱིམ་གཞི་ཁ་སྣོན་བྱེད་པའི་སྒྲིག་ཆས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་</string>
    <string name="family_add_member">ཚོགས་མི་བསྣན་པ།</string>
    <string name="family_add_member_immediately">ལམ་སེང་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="family_add_nick_name_hint">ཟུར་མཆན་ཁ་སྣོན</string>
    <string name="family_adding">ཁ་སྣོན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="family_available_device_list">ཁ་སྣོན་བྱེད་རུང་བའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="family_complete">ལེགས་འགྲུབ།</string>
    <string name="family_confirm_add_family">%1$sཀྱིསཁྱོད་རང་ཁྱིམ་མིར་ཁ་སྣོན་བྱེད་པར་རེ་ཞུ་བྱེད་པཁྱོད་རང་ཁྱིམ་མིར་ཁ་སྣོན་བྱེད་པར་རེ་ཞུ་བྱས།གཏན་ཁེལ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="family_create">ཁྱིམ་གཞི་གསར་འཛུགས</string>
    <string name="family_create_failed">ཁྱིམ་གཞི་གསར་འཛུགས་བྱེད་མ་ཐུབ</string>
    <string name="family_default_accept_name">ཁྱོད་ནི་ཁོའི/མིའི%s</string>
    <string name="family_default_name">ངའི་ཁྱིམ་གཞི།</string>
    <string name="family_delete">ཁྱིམ་མིའི་འབྲེལ་བ་སྒྲོལ་བ</string>
    <string name="family_device">སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="family_handle_failed">བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="family_input_new_relation">ཁྱིམ་མིའི་འབྲེལ་བ་གསར་པ་དེ་འགོད་དགོས།</string>
    <string name="family_invitation">ཁྱིམ་མི་གདན་ཞུ།</string>
    <string name="family_invite_from_contacts">འཕྲིན་གཏོང་ཟིན་ཐོའི་ནང་གི་གྲོགས་པོ་གདན་ཞུ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="family_invite_from_mi_talk">མཱི་འབྲེལ་གྲོགས་པོ་གདན་ཞུ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="family_invite_from_we_chat">སྐར་འཕྲིན་གྲོགས་པོ་གདན་ཞུ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="family_invite_in">གདན་ཞུ%s</string>
    <string name="family_invite_msg">ད་དུང་མཱི་ཁྱིམ་དུ་ཐོ་འགོད་བྱས་མེད།</string>
    <string name="family_invite_msg_detail">%1$sཀྱིས་ཁྱེད་རང་ཁྱིམ་གཞིའི་ཁུངས་སུ་ཞུགས་པར་གདན་ཞུ་བྱས་ནས་རིག་ནུས་སྒྲིག་ཆས་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད། ལམ་སེང་ནང་ཞུགས་%2$s</string>
    <string name="family_invite_msg_send_fail">གདན་འདྲེན་འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་བ་ལ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="family_invite_msg_send_success">གདན་ཞིའི་བརྡ་འཕྲིན་སྐུར་བ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="family_invite_msg_title">མཱི་ཁྱིམ་རི་ཁག་གི་གདན་ཞུ་བྱེད་པ</string>
    <string name="family_list_name">ངའི་ཁྱིམ་ཚང་གསལ་ཐོ།</string>
    <string name="family_load_data_failed">སྣོན་འཇུག་ཕན་ཉེས་བྱུང་། མར་འཐེན་ནས་གསར་དུ་སྣོན་འཇུག་བྱེད་པར་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="family_member">ཚོགས་མི།</string>
    <string name="family_member_invite">ལམ་སེང་གདན་འདྲེན་བྱེད།</string>
    <string name="family_member_unregister">སྤྱོད་མཁན་འདི་ད་དུང་ཐོ་འགོད་བྱས་མེད</string>
    <string name="family_modify_nickname">ཁྱིམ་མིའི་འབྲེལ་བ་བཟོ་བཅོས</string>
    <string name="family_nick_name_father">ཨ་ཕ།</string>
    <string name="family_nick_name_hint">ཟུར་མཆན་མིང་།</string>
    <string name="family_nick_name_husband">ཁྱོ་ག</string>
    <string name="family_nick_name_label">སྟབས་བདེའི་ཟུར་མཆན་མིང་</string>
    <string name="family_nick_name_mother">ཨ་མ།</string>
    <string name="family_nick_name_null">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་མིང་སྟོང་པ་བྱ་མི་རུང་</string>
    <string name="family_nick_name_son">བུ།</string>
    <string name="family_nick_name_wife">ཆུང་མ</string>
    <string name="family_nickname_empty">ཁྱེད་ཀྱིས་བཀོད་པའི་ཁྱིམ་མིའི་འབྲེལབ་སྟོངས་པ་ཡིན།གསར་དུ་ཁོད་ཅིག</string>
    <string name="family_no_device_selected">སྒྲིག་ཆས་གདམས་གསེས་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="family_not_exist">ཁྱིམ་གཞི་མི་འདུག</string>
    <string name="family_quit">ཁྱིམ་གཞི་ལས་ཕྱིར་ཐོན་པ།</string>
    <string name="family_quit_success">ཁྱིམ་གཞི་ལས་ཕྱིར་འབུད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="family_reject">དང་ལེན་མི་བྱེད་པ།</string>
    <string name="family_remove_device">བདམ་པའི་སྒྲིག་ཆས%1$sདེ་ཕྱིར་ཕུད་བྱེད་པ་གཏན་ཁེལ་བྱས་པ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="family_remove_device_failed">ཁྱིམ་གཞི་ལས་ཕྱིར་ཕུད་སྒྲིག་ཆས་ལེགས་འགྲུབ་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="family_remove_device_succeed">ཁྱིམ་གཞི་ལས་ཕྱིར་ཕུད་སྒྲིག་ཆས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="family_remove_device_title">ཕྱིར་ཕུད་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="family_remove_member">ཁྱིམ་གཞི་རི་ཁག་ནས་བསུབ་པ</string>
    <string name="family_remove_success">བསུབ་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="family_share_detail_title">ཁྱིམ་མིའི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="family_share_msg_detail">%1$sཀྱིས་ཁྱེད་རང་ཁྱིམ་གཞིའི་ཁུངས་སུ་ཞུགས་པར་གདན་ཞུ་བྱས་ནས་རིག་ནུས་སྒྲིག་ཆས་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད།</string>
    <string name="family_share_time">%3$s%2$s%1$sམཉམ་སྤྱོད</string>
    <string name="family_update_failed">གསར་སྒྱུར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="family_updating">གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="family_wait_accept">གདན་ཞུ་སྐུར་ཟིན།</string>
    <string name="fb_login_fail">Facebookཐོ་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="feedback">བསམ་འཆར་</string>
    <string name="feedback_already_submit">བསམ་འཆར་སྤྲད་ཟིན། ཁྱེད་ཀྱིས་བཀའ་སྐྱོན་གནང་བར་ཐུགས་རྗེ་ཆེ།</string>
    <string name="feedback_app_experience">ཉེར་སྤྱོད་ཉམས་ལེན།</string>
    <string name="feedback_auto_scene">རིག་ལྡན།</string>
    <string name="feedback_contact_tips">རྒྱུན་བཀོད་ཀྱི་འབྲེལ་ཐབས། （ངེས་པར་འབྲི་དགོས།）</string>
    <string name="feedback_detail">བསམ་འཆར་གྱི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="feedback_error">སྤྱོད་མཁན་གྱི་ལྡོག་འདྲེན་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="feedback_eshop">ཚོང་ར།</string>
    <string name="feedback_history">ལྡོག་འདྲེན་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="feedback_more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="feedback_more_problem">དེ་ལས་མང་བའི་གྲོས་བསྡུར་</string>
    <string name="feedback_my_device">ངའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="feedback_no_history">ལྡོག་འདྲེན་ཟིན་ཐོ་མི་འདུག</string>
    <string name="feedback_other">གཞན་པ།</string>
    <string name="feedback_problem">བསམ་འཆར་གྱི་གནས་ཚུལ་</string>
    <string name="feedback_succ">སྤྱོད་མཁན་གྱི་ལྡོག་འདྲེན་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="feedback_title">རོགས་རམ་དང་ལྡོག་འདྲེན།</string>
    <string name="feedback_waitting">ལན་འདེབས་པ་ལ་སུན་སྣང་མེད་པར་སྒུགས།</string>
    <string name="feedbacking">སྤྱོད་མཁན་གྱི་ལྡོག་འདྲེན་བསྐུལ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="filter_room">ཁང་པ་འདེམ་པ།</string>
    <string name="fimi_add_failed">སྣོན་མི་ཐུབ། ཁ་པར་དྲ་རྒྱར་ཞིབ་དཔྱད་གནང་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="fimi_add_success">སྒྲིག་ཆས་སྣོན་ཐུབ།</string>
    <string name="find_mikey">མཱི་མཐེབ་འཚོལ་བ།</string>
    <string name="find_psw">གསང་ཨང་བརྗེད་པ།</string>
    <string name="find_user_info_error">སྤྱོད་མཁན་འདི་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="follow_me">ང་ལ་ལྟོས་དང་།</string>
    <string name="footer_error_text">སྒྲིག་ཆས་རྙེན་མ་བྱུང་ངམ། སྒྲིག་ཆས་ཅི་ལྟ་འབྲེལ་མཐུད་བྱས་ཀྱང་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="found_new_unbind_mitvdevice">བརྙན་འཕྲིན་གསར་པའི་སྒྲིག་ཆས་ཐོ་འཇུག་བྱས་མེད་པས། དབང་བཅོལ་ལ་ནོན་རྗེས་སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་ཐོ་འཇུག་བྱོས།</string>
    <string name="found_new_unbind_routerdevice">མདོ་འགྱེད་ཆས་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་མཐུད་མེད་པས། དབང་བཅོལ་ལ་མནན་རྗེས་སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་མཐུད་དགོས།</string>
    <string name="friday">གཟའ་པ་སངས།</string>
    <string name="friday1">གཟའ་པ་སངས།</string>
    <string name="gateway_edit_scene">རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="gateway_magnet_location_updating">གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="gateway_magnet_name">སྒོ་སྒེའུ་ཁུང་ཚོར་ཆས།</string>
    <string name="gateway_main_title">མཱི་ཁྱིམ་སྡེབས་གོས</string>
    <string name="gateway_motion_name">མི་ལུས་ཚོར་ཆས།</string>
    <string name="gateway_myscene">ངའི་གནས་རྣམ</string>
    <string name="gateway_remove_scene">རྣམ་པ་སུབ་པ།</string>
    <string name="gateway_remove_subdevice_tips">སྒྲིག་ཆས་བུ་བསུབ་པ་གཏན་ཁེལ་ཡིན</string>
    <string name="gateway_rename_scene">མིང་བསྐྱར་འདོགས།</string>
    <string name="gateway_scene">རྣམ་པ།</string>
    <string name="gateway_scene_empty_tip">ད་དུང་རྣམ་པ་ཁ་སྣོན་བྱས་མེད</string>
    <string name="gateway_switch_name">སྐུད་མེད་གློག་སྒོ</string>
    <string name="gateway_user_cant_not_access">མཉམ་སྤྱོད་བྱས་པའི་སྒྲིག་ཆས་ལ་དབང་ཚད་འདི་མེད</string>
    <string name="get_access_failed_title">དབང་བཅོར་ལེན་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="get_data_from_server">གཞི་གྲངས་ཐོབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="get_liveness_detection_config_fail">启动人脸检测服务失败</string>
    <string name="get_ph_ticket">ར་སྤྲོད་ཨང་ལེན་པ།</string>
    <string name="get_up_scene_hint">ཡར་ལངས་གློག་འོད་ལ་སྒྲིལ་འགོད་བྱེད་ཆོག་པ་དང་རང་ཉིད་མོས་པའི་གླུ་དབྱངས་གཏོང་ཆོག</string>
    <string name="get_wifi_scan_result_error">སྤྱོད་ཆོག་པའི་WLANརྙེད་རྒྱུ་མེད། སྐུ་ཉིད་ནས་བབ་མཚུངས་དབང་ཚད་ཀྱི་སྒོ་རྒྱབ་ཡོད་མེད་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱོས།</string>
    <string name="give_up_invite">གདན་ཞུ་སྤོང་པ</string>
    <string name="go_look_at">ལྟ་བ།</string>
    <string name="go_to_buy">ལྟ་བ།</string>
    <string name="go_to_login_mes">མཱི་ཁྱིམ་ཐོ་འགོད་ཨང་ཐོ་འཇུག་ནས་སྐད་བརྡའི་བཀོལ་སྤྱོད་གནང་རོགས། ལམ་སེང་ཐོ་འཇུག་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="go_to_mijia_store">མཱི་ཁྱིམ་ཚོང་རར་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="go_to_mijia_store_tips">"རིག་ནུས་སྒྲིག་ཆས་ད་དུང་མི་འདུག་གམ། 
 གནོན་ནས་ཐད་ཀར་ཉོས།"</string>
    <string name="go_voice_h5">སྐད་བརྡའི་ཚོད་འཛིན་ཇི་ལྟར་བྱེད་དགོས་སམ།</string>
    <string name="got_to_config">བཀོད་སྒྲིག་བྱོས།</string>
    <string name="goto_sign_up">ལམ་སེང་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="goto_support_qrcode_page">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤེར་འབེབས་བྱས་ནས་སྒྲིག་ཆས་ཁ་སྣོན་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར།</string>
    <string name="group_type_devicelist">ངའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="group_type_expcenter">ཉམས་ཞིབ་ཁང་།</string>
    <string name="group_type_livecamera">ཐད་གདོང་ཀྱི་བརྙན་ལེན་མགོ།</string>
    <string name="group_type_locationinfo">འཚོ་བའི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="group_type_phoneir">ཁ་པར་དམར་ཕྱི་རྒྱང་འཛིན་ཆས།</string>
    <string name="group_type_webinfo">མཱེ་ཁྱིམ་གླེང་སྟེགས།</string>
    <string name="guide_add_to_common">འདིར་རེག་ནས་རྒྱུན་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས་སྣོན་པའམ་རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="guide_bubble_1_1">རྒྱུན་སྤྱོད་ ཁྱེད་ཀྱི་ཆེད་སྤྱོད་མིག་དྲ།</string>
    <string name="guide_bubble_1_2"><li>རྒྱུན་སྤྱོད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་དེ་ལ་སྣོན་ནས། དེ་ལས་མགྱོགས་པའི་བོལ་སྤྱོད་མངོན་འགྱུར།</li></string>
    <string name="guide_bubble_1_3"><li>སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་དྲ་མིག་རེག་པའམ་ཡུན་གནན་བྱས་ནས་དེ་ལས་མང་བའི་བཀོལ་སྤྱོད་ཁྱེད་ཀྱིས་རྙེད་པར་སྒུག་བསྡད་ཡོད།</li></string>
    <string name="guide_bubble_2_1">ཁང་པ་ ཁྱེད་ཀྱི་ཁྱིམ་ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="guide_bubble_2_2"><li>ཁང་པ་སྒྲིག་འགོད་རྗེས་དེ་ལ་མངོན་ངེས། རིགས་དབྱེ་དོ་དམ་དེ་ལས་སྟབས་བདེ།</li></string>
    <string name="guide_bubble_2_3"><li>མཐིལ་ངོས་སྒྲིག་འགོད་རེག་ནས་བང་སྒྲིག་སྙོམ་སྒྲིག་དང་ཁང་པའི་པར་རྟགས་བརྗེ་ཆོག</li></string>
    <string name="guide_bubble_3_1">རིག་ལྡན་ ལག་ཟུང་གློད་ནས་མ་འོངས་པ་མྱོང་བ།</string>
    <string name="guide_bubble_3_2"><li>སྒྲིག་ཆས་རང་འགུལ་ཅན་ལས་འགན་སྐྲུན་ནས། ལམ་སེང་མ་འོངས་པའི་འཚོ་བ་མྱོང་བ།</li></string>
    <string name="guide_bubble_3_3"><li>ཐུག་སྒུག་ཆ་རྐྱེན་མང་པོ་ཡོད། མང་འདེམ་བཀོལ་སྤྱོད་དེ་བས་སྟབས་བདེར། རེག་ནས་ལྟ་བ། </li></string>
    <string name="handle_error">ཐག་གཅོད་མ་ཐུབ་</string>
    <string name="handle_tips">བཀོལ་སྤྱོད་བརྡ་སྤྲོད།</string>
    <string name="have_bind_by_other">སྒྲིག་ཆས་འདི་མི་གཞན་གྱིས་མཐུད་ཡོད།</string>
    <string name="have_read">ངས་བཀླགས་ཟིན། %s</string>
    <string name="header_content_home">ཁྱེད་ནང་དུ་སླེབས་ཟིན།</string>
    <string name="header_content_office">ཁྱེད་ཉིད་གཞུང་ལས་ཁང་དུ་སླེབས་ཟིན།</string>
    <string name="header_content_outside">སྐུ་ཉིད་ཕྱི་ངོས་ལ་འདུག</string>
    <string name="header_leave_home">ཁྱིམ་ནས་ཐོན་པ།</string>
    <string name="header_leave_office">གཞུང་ལས་ཁང་ནས་ཐོན་པ།</string>
    <string name="header_title_home">ནང་དུ་སླེབས་པ།</string>
    <string name="header_title_office">གཞུང་ལས་ཁང་དུ་ལོག་པ།</string>
    <string name="header_title_outside">ཕྱི་ལོགས་སུ་ཡོད་པ།</string>
    <string name="hms_abort">མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="hms_abort_message">ཕབ་ལེན་མཚམས་འཇོག་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="hms_bindfaildlg_message">%1$s ཡིས་ཧུ་ཝཡེ་ཁ་པར་ཞབས་ཞུ་དག་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ་ཀྱི་མིན་འདུག ཁ་པར་སྟངས་འཛིན་ཡོ་ཆས་འགོ་འཛུགས་བྱེད་པའམ། ཡང་ན། སྒྲིག་བཀོད་སྟེང་བསྐྱོད། %2$s ཆེད་ཆོག་མཆན་ཆ་ཚང་ནུས་ལྡན་བཟོ་ (རང་འགུལ་འགོ་འཛུགས་དང་འགོ་འཛུགས་ཕལ་པ་འཚུད་པ་ཡིན།) བ་དང་། ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="hms_cancel">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="hms_check_failure">གསར་བསྐྱར་ལ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་ལེགས་མི་འགྲུབ།</string>
    <string name="hms_check_no_update">ཁྱེད་ཀྱིས་སྔ་ས་ནས་རིམ་པ་གསར་ཤོས་དེ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཀྱི་འདུག</string>
    <string name="hms_checking">གསར་བསྐྱར་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་བཞིན།</string>
    <string name="hms_confirm">ཆོག</string>
    <string name="hms_download_failure">ཧྭ་ཝེའི་འཕོ་བ་ཞབས་ཞུའི་དོ་བོར་ཕབ་ལེན་ལེགས་མི་འགྲུབ།</string>
    <string name="hms_download_no_space">བེད་སྤྱོད་ཆོག་པའི་བར་སྟོང་མི་འདང་། ཕབ་ལེན་པར་ལེགས་འགྲུབ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="hms_download_retry">ཕབ་ལེན་ལེགས་མི་འགྲུབ། ཡང་བསྐྱར་གྱིས་ཚོད་ལྟ་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="hms_downloading">གོ་རིམ་ཧྭ་ཝེའི་འཕོ་བ་ཞབས་ཞུ་ལ་ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན། %d%%</string>
    <string name="hms_downloading_new">HMS ཕབ་ལེན་བཞིན་པ།</string>
    <string name="hms_install">སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="hms_install_message">ཁྱད་ཆོས་འདི་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པར་ཧུ་ཝཡེ་ཁ་པར་ཞབས་ཞུ་དག་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དགོས་པ་ཡིན། སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="hms_retry">ཡང་བསྐྱར་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="hms_update">གསར་བསྐྱར།</string>
    <string name="hms_update_message">ཧྭ་ཝེའི་འཕོ་བའི་ཞབས་ཞུ་གསར་ཤོས་ལ་གསར་བསྐྱར་བྱས་ནས་ཁྱད་ཆོས་འདི་སྤྱོད་བྱེད། ད་ལྟར་གསར་བསྐྱར་བྱེད་འདོད་དམ།</string>
    <string name="hms_update_message_new">"ཞབས་ཞུ་འདི་ལ་གཤམ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་

%1$s ཡི་རིམ་པ་གསར་ཤོས་དེ་ལྡན་དགོས་འདུག"</string>
    <string name="hms_update_title">ཧྭ་ཝེའི་འཕོ་བའི་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="home">ཁྱིམ།</string>
    <string name="home_add_title">ཁྱིམ་ཚང་གསར་འཛུགས།</string>
    <string name="home_dump_data_prompt_description">ཁྱེད་ནས་མིག་སྔར་སྐྲུན་པའི་ཁྱིམ་ཚང་ད་དུང་ཉར་ཚགས་བྱས་མེད། རྩོམ་སྒྲིག་དོར་ནས་ཕྱར་ཐོན་ནམ།</string>
    <string name="home_list">ཁྱིམ་ཚང་རེའུ་མིག</string>
    <string name="home_loc">ཁྱིམ་ཚད་ས་གནས།</string>
    <string name="home_log_privacy">ཕྱིར་སྐྱོད་ཉིན་ཐོས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་དང་WLANཆ་འཕྲིན་ཐོབ་པས། ཁྱེད་ནས་མོས་མཐུན་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="home_manage_tite">ཁྱིམ་ཚང་དོ་དམ།</string>
    <string name="home_manager">ཁང་པ་དོ་དམ།</string>
    <string name="home_name">ཁྱིམ་ཚང་གི་མིང་།</string>
    <string name="home_name_duplicate">ཁང་མིང་ནི་ད་ཡོད་ཀྱི་ཁྱིམ་ཚང་དང་བསྐྱར་ཟློས་ཡིན་མི་ཆོག</string>
    <string name="home_name_short">ཁྱིམ་ཚང་།</string>
    <string name="home_name_update">ཁྱིམ་ཚང་གི་མིང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="home_page">གཙོ་ངོས།</string>
    <string name="home_save_data_desc">ཁྱིམ་གྱི་མིང་ནང་དམིགས་བསལ་ཡིག་རྟགས་ཡོད་མི་ཆོག</string>
    <string name="home_set_failed">སྒྲིག་འགོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། ཡུད་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="home_wallpager_title">ཁྱིམ་ཚང་བརྗོད་གཞིའི་རྩིག་ཤོག</string>
    <string name="hour">དུས་ཚོད།</string>
    <string name="how_get_qrcode">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་ཇི་ལྟར་ལྟ་དགོས་སམ།</string>
    <string name="humidity_100">བཞའ་ཚན་ཧ་ཅང་ཆེ་བ།</string>
    <string name="humidity_20">སྐམ་ཤས་ཧ་ཅང་ཆེ་བ།</string>
    <string name="humidity_40">སྐམ་ཤས།</string>
    <string name="humidity_60">འཚམ་པ།</string>
    <string name="humidity_86">བཞའ་ཚན།</string>
    <string name="humidity_above">དམིགས་མཛུབ་ཀྱི་བརླན་ཚད་ལས་མཐོ་བ།</string>
    <string name="humidity_above_format">%1$sབརླན་ཚད་ནི་%2$d%3$sལས་མཐོ་བ།</string>
    <string name="humidity_less">དམིགས་མཛུབ་ཀྱི་བརླན་ཚད་ལས་དམའ་བ།</string>
    <string name="humidity_less_format">%1$sབརླན་ཚད་%2$d%3$sལས་དམའ་བ།</string>
    <string name="i_know">ངས་ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="ignore">སྣང་མེད་དུ་འཇོག་པ།</string>
    <string name="import_device_from_other_home">ཁྱིམ་ཚང་གཞན་ནས་ནང་འདྲེན།</string>
    <string name="import_room">ཁང་པའི་ནང་འདྲེན་པ།</string>
    <string name="import_room_empty">མིག་སྔར་ནང་འདྲེན་ཆོག་པའི་ནང་པ་མི་འདུག</string>
    <string name="import_scene_exceed_max_size">འདྲེན་འཇུག་གནས་ལྗོངས་ཀྱི་གྲངས་ཆེས་མཐོ་བའི་ཚད་འཛིན་གྲངས༦༠ལས་བརྒལ་ན་འདྲེན་འཇུག་ཕམ་ཉེས་བྱུང་སྲིད།</string>
    <string name="input_account">ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་ནང་འདྲེན་དྱེད་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="input_account_null">ཁྱེད་ཀྱི་འབྲེལ་བའམ་འགོད་ཐོ་སྟོངས་པ་ཡིན་། གསར་དུ་འགོད་དགོས།</string>
    <string name="input_contains_emoji">གནས་སྐབས་ཡིག་རྟགས་དེ་རིགས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="input_home_hint">ཁྱིམ་མིང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="input_nick_name">མིང་འབྲི་བ།</string>
    <string name="input_room_hint">སྣོན་དགོས་པའི་ཁང་པའི་མིང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="input_tag_hint">ཚན་དབྱེ་སྣོན་དགོས་པའི་མིང་ནང་འཇུག་བྱེད།</string>
    <string name="input_tag_name">ཁང་མིག་གི་མིང་།</string>
    <string name="input_tag_name_hint">ཁང་མིག་གི་མིང་ནང་འཇུག</string>
    <string name="intelli_verify_btn_verify">ཐོབ་ཐང་ངོས་འཛིན་འགོ་བཙུགས་ ད་དུང་གོ་སྐབས་ཐེངས་%dཡོད།</string>
    <string name="intelli_verify_summary">ཐོབ་ཐང་ངོས་འཛིན་བྱ་རྒྱུ་ཡིན་པས། སྐུ་ཉིད་ནས་ཞལ་རས་གྲུ་བཞི་འདིའི་ནང་བལྟ་དགོས་པ་མ་ཟད་གཤམ་གྱི་འགུལ་སྟངས་སྟབས་བདེ་པོ་དེ་དག་ལེགས་སྒྲུབ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="intelligent_plug">ཞའོ་མཱི་རིག་ནུས་བསྒར་ཁུང་།</string>
    <string name="intelligent_plug_dunhao">、</string>
    <string name="intelligent_plug_everyday">ཉིན་ལྟར།</string>
    <string name="intelligent_plug_everytime">གཟའ་འཁོར་རེ་རེར།</string>
    <string name="intelligent_plug_failed">དུས་ཚོད་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་མ་ཐུབ། དྲ་རྒྱ་ལ་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="intelligent_plug_five">ལྔ།</string>
    <string name="intelligent_plug_four">བཞི།</string>
    <string name="intelligent_plug_off">ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="intelligent_plug_on">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="intelligent_plug_one">གཅིག</string>
    <string name="intelligent_plug_seven">ཉིན།</string>
    <string name="intelligent_plug_simplified">ཞའོ་མཱི་བསྒར་ཁུང་རྨང་གཞིའི་པར་གཞི</string>
    <string name="intelligent_plug_six">དྲུག་</string>
    <string name="intelligent_plug_three">གསུམ།</string>
    <string name="intelligent_plug_two">གཉིས།</string>
    <string name="intelligent_plug_workday">ལས་ཀའི་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="intelligent_sort">རིག་ལྡན་བང་སྒྲིག</string>
    <string name="inter_choose_title">ཁྱེད་རང་གིས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་པའི་ས་ཁུལ་འདེམས་འགོད་བྱེད།</string>
    <string name="inter_recommend">(མཚམས་སྦྱོར)</string>
    <string name="inter_sub_domain_cn">སྐམ་སའི་ས་ཁུལ།</string>
    <string name="inter_sub_domain_de">གླིང་ཆེན་ཡོ་རོབ།</string>
    <string name="inter_sub_domain_hk">ཞང་ཀང་ས་ཁུལ།</string>
    <string name="inter_sub_domain_kr">ཁོ་རེ་ཡ་ལྷོ་མ།</string>
    <string name="inter_sub_domain_other">གཞན།</string>
    <string name="inter_sub_domain_ru">ཨུ་རུ་སུ།</string>
    <string name="inter_sub_domain_sg">སིང་ཀ་ཕོར།</string>
    <string name="inter_sub_domain_st">Staging</string>
    <string name="inter_sub_domain_tk">ཐུར་ཁེ།</string>
    <string name="inter_sub_domain_tw">ཐའེ་ཝན་ས་ཁུལ།</string>
    <string name="inter_sub_domain_us_true">ཨ་རི་</string>
    <string name="intro_camera_text_1">ཁྱོད་རང་གང་དུ་སོང་ཡང་བློ་བདེ་བག་ཕེབས་ཡིན</string>
    <string name="intro_camera_text_2">མདུན་ཕྱོགས་ཀྱི་ཁོ་（མོ）དང་ཁ་བརྡ་བྱོས་དང་</string>
    <string name="intro_camera_text_3">མུན་པ་སྟུག་པོ་འཐིབ་ཀྱང་། རང་འདོད་གང་བསམ་གཟིགས་དང་།</string>
    <string name="intro_plug_text_1">རྩེ་རིགས་སྣ་མང་།དགོས་མཁོ་ཀུན་སྐོང་།</string>
    <string name="intro_plug_text_2">རང་སྣང་གང་དྲན་གྱིས་རྒྱང་རིང་ཚོད་འཛིན་བྱེད།</string>
    <string name="intro_plug_text_3">དུས་བཅད་བསད་སྤར་རང་འགུལ་འཁོར་རྒྱུག</string>
    <string name="intru_btn_text">གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ་རྒྱུས་ལོན།</string>
    <string name="invate_user_by_sms">སྤྱོད་མཁན་འདི་རྙེད་མ་བྱུང་། བརྡ་འཕྲིན་སྐུར་ནས་གདན་ཞུ་བྱེད་དམ</string>
    <string name="invisible_in_main_device_list">ངའི་སྒྲིག་ཆས་གསལ་ཐོ་འཆར་བ་མེད་པར་བཟོ་བ།</string>
    <string name="ir_config_enter_plugin">སྙི་ཆས་ནང་འཇུག་</string>
    <string name="ir_config_manage_remote">རྒྱང་བསྒྱུར་ཡོ་ཆས་དོ་དམ་མམ་ཁ་སྣོན་ཇེ་མང་བྱོས།</string>
    <string name="irv2_controller_back_text">བསྐྱར་ལོག</string>
    <string name="irv2_controller_home_text">གཙོ་ངོས།</string>
    <string name="irv2_controller_menu_text">གསལ་ཐོ་</string>
    <string name="irv2_controller_mi_title">ཞའོ་མཱི་རྒྱང་བསྒྱུར་ཆས།</string>
    <string name="irv2_controller_ok_text">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="irv2_controller_power_text">བསད་སྤར།</string>
    <string name="irv2_controller_switch_advance">རེག་འཛིན་ངོས་པང་།</string>
    <string name="irv2_controller_switch_advance_u"><u>རེག་འཛིན་ངོས་པང</u></string>
    <string name="irv2_controller_switch_traditional">སྲོལ་རྒྱུན་གྱི་ངོས་པང་།</string>
    <string name="irv2_controller_switch_traditional_u"><u>སྲོལ་རྒྱུན་གྱི་ངོས་པང</u></string>
    <string name="irv2_controller_touch_hint">"གོང་འོག་གཡས་གཡོན་སྤྱོད་པ།
གཏན་འཁེལ་ནོན་པ
རྒྱུན་རིང་གནན་ན་ཕྱིར་ལོག་མཚོན་"</string>
    <string name="irv2_controller_volume_text">སྒྲ་ཚད།</string>
    <string name="isornot_your_mi_account">དེ་ཁྱེད་ཀྱི་ཐོ་འགོད་ཨང་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="item_home">ཁྱེད་རང་ནང་དུ་སླེབས་ནས་ངལ་གསོས་ཟིན་པ།</string>
    <string name="item_office">ཁྱེད་ཀྱིས་གཞུང་ལས་ཁང་ནས་ལས་ཀ་སྒྲུབ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="item_outside">ཁྱེད་རང་ཕྱིར་བསྡད་ནས་ལུས་ཡོད།</string>
    <string name="jump_over">ཡ་མ་བྱས་པ།</string>
    <string name="k_s">KB/s</string>
    <string name="keep_on_edit">མུ་མཐུད་དུ་རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="know_button">ངས་ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="knows_already">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="kuailian_cancel">སྦྲེལ་བ་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="kuailian_check_reset">གསར་འགོད་ལ་ལྟ་ཞིབ</string>
    <string name="kuailian_conn_error_router">ཁྱེད་ཀྱིས་བདམ་པ་ནི་ཞའོ་མཱི་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་མིན། མུ་མཐུད་གཏན་ཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="kuailian_connectting_cloud">མདོ་འགྱེད་ཆས་ཀྱིས་སྤྲིན་སྣེ་དང་འབྲེལ་ཐུབ་མིན་ཚོད་ལྟ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="kuailian_connectting_router">ཁ་པར་གྱིས་མདོ་འགྱེད་ཆས་དང་འབྲེལ་ཐུབ་མིན་ཚོད་ལྟ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="kuailian_contain_unsupport_char">ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་ཀྱི་མིང་ལ་དབྱི་ཡིག་ཡིག་རྟགས་མ་ཡིན་པ་ཚང་མ་འདུས།</string>
    <string name="kuailian_error_btn">ཅི་ལྟར་གསར་སྒྲིག་བྱེད་པར་ལྟ་ཞིབ་བྱོས།</string>
    <string name="kuailian_error_goto_shop">སྒྲིག་ཆས་མེད་དམ། ལམ་སེང་ཉོ་སྒྲུབ་བྱོས།</string>
    <string name="kuailian_failed">འབྲལ་མཐུད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། སྒྲིག་ཆས་གསར་འགོད་བྱས་ནས་གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས</string>
    <string name="kuailian_failed_phone_router">ཁ་པར་དང་མདོ་འགྱེད་ཆས་འཕྲིན་གཏོང་རྒྱུན་ལྡན་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="kuailian_falied_bindkey_invalide">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་དུས་བརྒལ་བྱས་པས། རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་གསར་དུ་གྲུབ་དགོས།</string>
    <string name="kuailian_falied_router">འབྲལ་མཐུད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། མདོ་འགྱེད་ཆས་སྒྲིག་འགོད་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱོས།</string>
    <string name="kuailian_find_error_sub_title">འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར་སྒུག་པའི་གནས་ཚུལ་ཅན་གྱི་སྒྲིག་ཆས་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="kuailian_find_error_title">གློག་ཁུངས་དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱས་རྗེས་སྒྲིག་ཆས་གསར་འགོད་བྱོས།</string>
    <string name="kuailian_find_nothing">འབྲེལ་མཐུད་དུ་སྒུག་པའི་སྒྲིག་ཆས་རྙེད་མ་བྱུང་། མུ་མཐུད་བཤེར་འབེབས་བྱེད་དམ</string>
    <string name="kuailian_get_error_help">ལྟ་ཞིབ་མནན་ནས་བརྙན་ཟློས་སློབ་ཚན་>ལྟ་བ།</string>
    <string name="kuailian_main_title_1">%sརྙེད་པ།</string>
    <string name="kuailian_main_title_2">WLANལ་སྦྲེལ་བ།</string>
    <string name="kuailian_main_title_3">འབྲེལ་མཐུད%s</string>
    <string name="kuailian_main_title_4">ཞུ་དག་ཞིབ་བཤེར་བདེ་འཇགས</string>
    <string name="kuailian_network_dns_error">dnsདབྱེ་ཞིབ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་བས། ཁྱེད་ལ་ཐག་ཡངས་མཁོ་འདོན་ཚོང་ར་དང་འབྲེལ་གཏུག་བྱེད་དགོས</string>
    <string name="kuailian_network_error">དྲ་རྒྱ་རྒྱུན་ལྡན་མི་འདུག</string>
    <string name="kuailian_network_slow">ཕྱི་དྲ་རྒྱུན་ལྡན་ཡིན་མིན་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་པའམ། ཁྱེད་ལ་ཐག་ཡངས་མཁོ་འདོན་ཚོང་ར་དང་འབྲེལ་གཏུག་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="kuailian_network_test">དྲ་རྒྱ་ཞིབ་བཤེར</string>
    <string name="kuailian_no_passwd">གསང་ཨང་མེད།</string>
    <string name="kuailian_processing_hint">ཅི་ནུས་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་དང་ཁ་པར་སྒྲིག་ཆས་བཅས་ཕན་ཚུན་ཐག་ཉེ་རུ་བཅར་དགོས</string>
    <string name="kuailian_rescan_device">འབྲེལ་ཐུབ་པའི་སྒྲིག་ཆས་ལ་བཤེར་འབེབས་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="kuailian_reset_text">ངས་གསར་སྒྲིག་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="kuailian_retry_network">གསར་དུ་འབྲེལ་མཐུད་དུ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="kuailian_save_passwd">ཉར་ཚགས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="kuailian_still_connect">ད་དུང་མུ་མཐུད་དུ།</string>
    <string name="kuailian_sub_main_device_count">མུ་མཐུད་དུ་རིག་ནུས་སྒྲིག་ཆས་གཞན་འཚོལ་བཞིན་ཡོད</string>
    <string name="kuailian_sub_main_title_1">གློ་ཁུངས་དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱུང་ནས། སྒྲིག་ཆས་གསལ་སྟོན་གློག་ཆེམ་ཆེམ་བྱེད་སྐབས་གོམས་པ་རྗེས་མ་གནོན་དགོས</string>
    <string name="kuailian_sub_main_title_2">བེད་སྤྱོད་ཐུབ་པའི་WLANཞིག་སྤྱད་ནས་སྒྲིག་ཆས་དྲ་རྒྱ་དང་འབྲེལ་དགོས</string>
    <string name="kuailian_sub_main_title_3_1">འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར་བརྩོན་བཞིན་ཡོད་</string>
    <string name="kuailian_sub_main_title_3_2">འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར་ཤུགས་རྒྱག་བཞིན་ཡོད</string>
    <string name="kuailian_sub_main_title_3_3">སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར་ཤུགས་ཡོད་དགུ་འདོན་བཞིན་ཡོད</string>
    <string name="kuailian_sub_main_title_3_4">སྲོག་འབེན་ལ་བཞག་ནས་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད་</string>
    <string name="kuailian_sub_main_title_4">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་ཆེད་དུ། སྐར་ཆ་༣༠ནང་དུ་གང་རུང་འཐེབ་མནན་བྱས་ནས་འབྲེལ་མཐུད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་པར་བྱོས</string>
    <string name="kuailian_sub_main_title_4_zhimi">སྒྲིག་ཆས་བདེ་འཇགས་ཀྱི་ཆེད་དུ། སྐར་ཆ་༣༠ནང་དུ་གློག་ཁུངས་འཐེབ་མནན་ནས་འབྲེལ་མཐུད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་པར་བྱོས</string>
    <string name="kuailian_sub_main_title_waiting">སྒྲིག་ཆས་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར་སྒུག་ཡོད་</string>
    <string name="kuailian_success">འབྲེལ་མཐུད་ལེགས་སྒྲུབ་བྱུང་བ།</string>
    <string name="kuailian_success_phone_cloud">ཁ་པར་སྤྲིན་སྣེ་དང་འཕྲིན་གཏོང་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="kuailian_success_phone_router">ཁ་པར་དང་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་འཕྲིན་གཏོང་བྱ་ཆོག</string>
    <string name="kuailian_uap_state_1">ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་སྐུར་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="kuailian_uap_state_2">སྒྲིག་ཆས་དེ་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="kuailian_uap_state_3">སྒྲིག་ཆས་དེ་སྤྲིན་སྣེ་དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="kuailian_unconn_reason">རིག་ནུས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་མིག་སྔར་དྲ་རྒྱ་འདིའི་རིགས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད་པས། ཁྱིམ་སྤྱོད་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="kuailian_unsafe_wifi">བདེ་འཇགས་མེད་པའི་དྲ་རིགས།</string>
    <string name="kuailian_unsafe_wifi_content">རིག་ནུས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་དྲ་རྒྱ་འདི་རིགས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་མི་སྲིད་པས། འབྲེལ་མཐུད་གཏན་ཁེལ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="kuailian_unsafe_wifi_content_1">མིག་སྔར་གྱི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་ཟློས་མིང་དྲ་བ་ཡོད་པས། འབྲེལ་མཐུད་གཏན་ཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="kuailian_wifi_security_type">%sབརྒྱུད་ནས་སྲོང་སྐྱོབ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="kualian_conn_title">དྲ་འབྲེལ་བྱེད་ཐུབ་པ།</string>
    <string name="kualian_unconn_title">དྲ་འབྲེལ་བྱེད་མི་ཐུབ</string>
    <string name="label_account_id">ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="label_email">ཡིག་སྒམ།</string>
    <string name="label_head">མགོ་བརྙན།</string>
    <string name="label_name">མིང་།</string>
    <string name="label_phone">ཁ་པར་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="label_pwd">གསང་ཨང་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="laboratory_setting">ཚོད་ལྟ་ཁང་གི་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="lack_device_click_to_view">སྒྲིག་ཆས་ཉུང་འདུག རེག་ནས་ལྟ་བ།</string>
    <string name="later_open">%1$s%2$s%3$sརྗེས་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="launcher_scene_loading">གནས་ལྗོངས་ལག་བསྟར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="launcher_switch_to_userid">མིག་སྔའི་ཐོ་འགོད་ཨང་ལ་བཀོལ་སྤྱོད་དབང་ཚད་མི་འདུག</string>
    <string name="lcd_error">--</string>
    <string name="leave">ཁ་བྲལ།</string>
    <string name="leave_home_scene_hint">གློག་དང་དྲོད་སྙོམ་སོགས་སྒྲིག་ཆས་སྒོ་རྒྱབ་ནས་ཉེན་ཟོན་དཔེ་དབྱིབས་སུ་འཇོག་རོགས</string>
    <string name="left_confirm_time">དུས་ཚོད་ལྷག་མ་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="light_des">གསལ་ཚད།</string>
    <string name="light_off_noopt">གློག་སུབ་ཟིན།</string>
    <string name="list_device_offline">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་བྲལ།</string>
    <string name="list_device_online">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་འབྲེལ</string>
    <string name="list_item_curr_version">མིག་སྔའི་པར་གཞི།</string>
    <string name="list_item_latest_version">ཆེས་གསར་པའི་པར་གཞི།</string>
    <string name="lite_add_action_title">གནས་ལྗོངས་འདི་དང་འཕྲད་རྗེས་མན་ཆས་ཀྱི་འགུལ་སྟངས་ལག་བསྟར་བྱོས</string>
    <string name="lite_add_time_delay">ཁ་སྣོན་དུས་འགྱངས</string>
    <string name="lite_mode_device_desc_default">སྒྲིག་ཆས་རྣམ་པ།</string>
    <string name="lite_mode_device_offline_prefix">སྐུད་བྲལ།</string>
    <string name="lite_prop_radio_type0">Live</string>
    <string name="lite_prop_radio_type1">FM</string>
    <string name="lite_prop_radio_type3">FM</string>
    <string name="lite_prop_radio_type4">FM</string>
    <string name="lite_recommend_scene">གནས་ལྗོངས་འོས་སྦྱོར</string>
    <string name="lite_scene_no_support_exetime">ཆ་རྐྱེན་ནི་ལག་འགུལ་ལག་བསྟར་སྐབས་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="liveness_action_next">རྗེས་མ།</string>
    <string name="liveness_actionblend_advice">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་བྱེད་སྟངས་ཚད་ལྟན་རྒྱུན་འཁྱོངས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="liveness_actiontoofast_advice">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་དལ་མོར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="liveness_back_cancel_summary">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཞིབ་དཔྱད་རྩིས་མེད་དུ་བཏང་གནང་སོང་།</string>
    <string name="liveness_blink">མིག་བཙུམ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="liveness_detector_fail">ཞིབ་དཔྱད་ཡོ་ཆས་ཐོག་མར་གྱུར་མ་ཐུབ་པ།</string>
    <string name="liveness_face_move_out_advice">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ངོ་གདོང་གཏན་འཁེལ་ས་ཆར་ཡོད་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="liveness_mouth">ཁ་གདང་བ།</string>
    <string name="liveness_pause_cancel_summary">ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་བས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="liveness_pos_pitch_up">དལ་མོར་མགོ་ཡར་འདེགས་པ།</string>
    <string name="liveness_pos_yaw_left">དལ་མོར་གཡོན་ལ་མགོ་སྐོར།</string>
    <string name="liveness_pos_yaw_right">དལ་མོར་གཡས་ལ་མགོ་སྐོར།</string>
    <string name="liveness_prepare_fail_summary">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་དཀར་ཆ་དོད་པའི་ས་ཆར་ཐད་ནས་ངོ་གདོང་ངེས་གཏན་ས་ཆར་ཡོད་པ་གནར་རོགས།</string>
    <string name="liveness_prepare_guide">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ངོ་གདོང་གཏན་འཁེལ་ས་ཆར་ཡོད་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="liveness_prepare_low_face_quality">དཀར་ཆ་དོད་སར་ཕེབས་ནས་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="liveness_prepare_overstep_scan_area">ཞིབ་དཔྱད་ས་ཁོངས་ལས་བརྒལ་བ།</string>
    <string name="liveness_prepare_tip">བྱ་སྤྱོད་ངོས་འཛིན་འགོ་ཚུགས་རྒྱུ་ཡིན་པ།</string>
    <string name="liveness_timeout_advice">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་གཏན་འཁེལ་དུས་ཚོད་ནང་ལེགས་གྲུབ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="liveness_wrong_action_advice">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་བྱེད་སྟངས་ཚད་ལྟན་རྒྱུན་འཁྱོངས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="load_data_error">གཞི་གྲངས་སྣོན་འཇུག་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="load_done">ཡོངས་སུ་སྤོན་འཇུག་བྱས་ཟིན</string>
    <string name="load_failed">སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="loading_more_error">སྣོན་འཇུག་མ་ཐུབ། ཕར་རྡེབ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="loading_share_info">གཞི་གྲངས་འདོན་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="loading_share_info_err">སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="local_device">གནས་འདིའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="local_scene_delete_failed">དྲ་འགག་སྐུད་འབྲེལ་ཡོད་པ་ཁག་ཐེག་བྱས་རྗེས་སུབ།</string>
    <string name="local_scene_failed">རིག་ལྡན་ངང་རང་གནས་གོམ་མཉམ་སྐབས་རྒྱུན་གཏན་མིན་པའི་གནས་ཚུལ་བྱུང་། དྲ་འགག་(ཕ་སྒྲིག་ཆས)སྐུད་ཐོག་ཏུ་ཡོད་པ་ཁག་ཐེག་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="local_sunset_time">ཁུལ་དེའི་ཉི་ནུབ་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="local_sync_failed">རིག་ལྡན་གོམ་མཉམ་མི་ཐུབ། བར་གཞུག་གསར་སྒྱུར་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="location_hint">གཞི་གྲངས་ཡང་དག་ཡོང་བར་འགན་ལེན་བྱེད་ཆེད། སྐུ་ཉིད་ནས་ཁ་པར་གྱི་WLANསྒོ་ཕྱེའི་ཚུལ་དུ་གནས་རོགས།</string>
    <string name="lock_device_type_ir">དམར་ཕྱིའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="lock_empty_message_need_login">ཐོ་འགོད་གནོན་ནས་མཱེ་ཁྱིམ་ལ་ཉམས་ལེན་བྱེད།</string>
    <string name="lock_empty_title_need_login">ཁྱོད་ཀྱིས་ཐོ་འགོད་བྱས་མི་འདུག</string>
    <string name="lock_enter">ནང་འཇུག</string>
    <string name="lock_intell_title">མཱི་ཁྱིམ།</string>
    <string name="lock_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="lock_loading_title">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="lock_login_tip">མཱེ་ཁྱིམ་ལ་ཐོ་འགོད་བྱེད་ནས་རིག་ནུས་ཀྱི་འཚོ་བ་ཉམས་ལེན་བྱོས།</string>
    <string name="log_clear_all_logs">ཟིན་ཐོ་ཡོད་ཚད་སྟོང་པར་བཟོ་དགོས་སམ།</string>
    <string name="log_clear_error">གཙང་སེལ་མ་ཐུབ་</string>
    <string name="log_clear_success">གཙང་སེལ་ལེགས་འགྲུབ།</string>
    <string name="log_downlaoding">ཉིན་ཐོ་ཐོབ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="log_no_logs">ཉིན་ཐོ་མེད་པ།</string>
    <string name="log_scene_error">ལག་བསྟར་མ་ཐུབ་</string>
    <string name="log_scene_success_part">བཀོལ་སྤྱོད་འགའ་ཞིག་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="log_scene_sucess">ལག་བསྟར་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="log_title">གནས་ལྗོངས་ཟིན་ཐོ</string>
    <string name="log_week_athome_Random">གཟའ་འཁོར་འདིར་ཁྱེད་ནང་དུ་ལོགས་པའི་དུས་ཚོད་ཅུང་ཚིག་ཐོག་མི་གནས་པ།</string>
    <string name="log_week_athome_normal">གཟའ་འཁོར་འདིར་ཁྱེད་ནང་དུ་ལོགས་པའི་དུས་ཚོད་རྒྱུན་ལྡན་རེད།</string>
    <string name="log_week_athome_stdest">སྐུ་ཉིད་གཟའ་འཁོར་དེར་ནང་ལ་དུས་ཐོག་ཏུ་ལོག་སླེབས་སོང་།</string>
    <string name="log_week_atoffice_Random">གཟའ་འདིར་ཁྱེད་ལས་ཀར་སོང་བའི་དུས་ཅུང་ཚིག་ཐོག་ཏུ་མི་གནས་པ།</string>
    <string name="log_week_atoffice_normal">གཟའ་འདིར་ཁྱེད་ལས་ཀར་སོང་བའི་དུས་ཚོད་རྒྱུན་ལྡན་ཡིན་པ།</string>
    <string name="log_week_atoffice_stdest">གཟའ་འདིར་ཁྱེད་ལས་ཀར་སོང་བའི་དུས་ཚོད་དུས་སུ་འཁེལ་ཆེ་བ།</string>
    <string name="log_week_outhome_Random">གཟའ་འཁོར་འདིར་ཁྱེད་ཕྱིར་ཐོན་པའི་དུས་ཚོད་ཅུང་དུས་ཐོག་མི་འདུག</string>
    <string name="log_week_outhome_normal">གཟའ་འཁོར་འདིར་ཁྱེད་ཕྱིར་ཐོན་པའི་དུས་རྒྱུན་ལྡན་ཡིན་ང་།</string>
    <string name="log_week_outhome_stdest">གཟའ་འཁོར་འདིར་ཁྱེད་ཕྱིར་ཐོན་པའི་དུས་ཚོད་དུས་སུ་འཁེལ་ཆེ་བ།</string>
    <string name="log_week_outoffice_Random">གཟའ་འཁོར་དེར་ཁྱེད་ལས་ཀ་གྲོལ་བའི་དུས་ཚོད་ཅུང་གཏན་པོ་མ་རེད་བཞག</string>
    <string name="log_week_outoffice_normal">གཟའ་འདིར་ཁྱེད་ལས་ཀ་གྲོལ་བའི་དུས་ཚོད་རྒྱུན་ལྡན་ཡིན་པ།</string>
    <string name="log_week_outoffice_stdest">གཟའ་འདིར་ཁྱེད་ལས་ཀ་གྲོལ་བའི་དུས་ཚོད་དུས་སུ་འཁེལ་ཆེ་བ།</string>
    <string name="loggin_first">སྔོན་ལ་ཐོ་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_account_hint">ཡིག་སྒམ་མམ་ཁ་པར་ཨང་གྲངས། ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="login_account_login">ཐོ་འཇུག་</string>
    <string name="login_account_login_title">ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་ཀྱི་ཐོ་འཇུག་</string>
    <string name="login_at_once">ལམ་སེང་ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="login_cancel">ཐོ་འཇུག་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="login_captcha_empty_hint">ར་སྤྲོད་ཨང་སྟོང་པ་ཡིན་མི་ཆོག</string>
    <string name="login_captcha_error_hint">ར་སྤྲོད་ཨང་ནོར་འཁྲུལ། ཡང་བསྐྱར་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_captcha_hint">པར་རིས་ར་སྤྲོད་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_captcha_hint_toast">པར་རིས་ནང་གི་ར་སྤྲོད་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_change_account">ལག་འགུལ་ངང་ཐོ་འགོད་ཨང་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག ></string>
    <string name="login_choose_hint">འདི་ཁྱེད་ཀྱི་ཐོ་འགོད་ཨང་མ་རེད་དམ།</string>
    <string name="login_choose_hint_message">ཐོ་འགོད་ཨང་གསར་པ་ཐོ་འགོད་རྗེས། ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ 「%1$s」སྤྱོད་ནས་ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་ 「%2$s」ལ་ཐོ་འཇུག་མི་ཐུབ། ཐོ་འགོད་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="login_choose_not">ངའི་མ་རེད། ཐོ་འགོད་ཨང་གསར་པ་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="login_choose_phone">ཁ་པར་ཨང་གྲངས: %1$s</string>
    <string name="login_choose_positive">ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="login_choose_sure">རེད།</string>
    <string name="login_choose_username">མིང་: %1$s</string>
    <string name="login_des_icon">གནོན་ནས་ཞའོ་མཱེ་རྩིས་ཨང་ཐོ་འགོད་བྱོས།</string>
    <string name="login_des_tips">ཁྱོད་ད་དུང་ཐོ་འཇུག་བྱེད་མེད། གནོན་ནས་ཞའོ་མཱེ་རྩིས་ཨང་ཐོ་འགོད་བྱོས།</string>
    <string name="login_dual_sim_item">%1$s(ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་གི་མིང་:%2$s)</string>
    <string name="login_dual_sim_title">ཁྱེད་ནས་ཐོ་འགོད་ཨང་གང་སྤྱོད་ནས་མཱི་ཁྱིམ་ཐོ་འགོད་/ཐོ་འཇུག་འདོད་དམ།</string>
    <string name="login_dynamic_token_fail">གནས་འགུལ་བཀའ་བརྡ་ནོར་བ།</string>
    <string name="login_dynamic_token_hint">གནས་འཇུག་བཀའ་བརྡའ་༦པོ་འགོད་དགོས།</string>
    <string name="login_dynamic_token_title">གནས་འགུལ་བཀའ་བརྡ།</string>
    <string name="login_dynamic_token_trust">རྗེས་སུ་ཐོ་འགོད་བྱེད་སྐབས་བཀའ་བརྡ་འགོད་མི་དགོས།</string>
    <string name="login_fail_patch_installed">ཐོ་འཇུག་མི་ཐུབ། མག་སྔའི་དྲ་རྒྱའི་ཁོར་ཡུག་ཞིབ་དཔྱད་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_fb">Facebook</string>
    <string name="login_forget_password">གསང་ཨང་བརྗེད་པ།</string>
    <string name="login_home_other_way">ཁྱེད་ནས་གཤམ་གྱི་ཐབས་ལམ་ལྟར་ཐོ་འཇུག་ཐུབ།</string>
    <string name="login_home_phone">འཕྲིན་ཐུང་ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="login_home_phone_new_ensure">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་མགྱོགས་མྱུར་ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="login_home_phone_old_ensure">ཐོ་འགོད་/ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="login_home_phone_register">མགྱོགས་མྱུར་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="login_home_pwd">གསང་གྲངས་ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="login_home_pwd_ensure">ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="login_install_patch_detail">ཞའོ་མཱེ་ཨང་གྲངས་ཐོ་འཇུག་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། བརྒྱུད་ཁོངས་འདྲེས་ཤོང་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པས། ལེགས་བཅོས་ཐུམ་སྒྲེལ་བྱས་ནས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱས་རོགས།</string>
    <string name="login_network_not_available">དྲ་རྒྱ་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="login_new_user_register">སྤྱོད་མཁན་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="login_passport_input_fail">ཞའོ་མཱེ་རྩིས་ཨང་ངམ་གསང་གྲངས་ནོར་བ།</string>
    <string name="login_passport_login_fail">ཐོ་འཇུག་མི་ཐུབ། མིག་སྔའི་དྲ་རྒྱའི་ཁོར་ཡུག་ཞིབ་དཔྱད་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_passport_login_fail_coreservice">ཞའོ་མཱེ་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲགས་འཇུག་མ་ཐུབ། བརྒྱུད་ཁོངས་འདྲེས་ཤོང་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པས་ཁ་པར་བསྐྱར་དུ་སྒོ་འབྱེད་ནས་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="login_passport_login_waiting">ཐོ་འགོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད། སྒུགས་རོགས།</string>
    <string name="login_passport_logouting">ཐོ་སུབ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="login_password_hint">གསང་གྲངས།</string>
    <string name="login_phone_get_sms_code">ར་སྤྲོད་ཨང་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="login_phone_login_fail">ཐོ་འཇུག་མི་ཐུབ། ཅུང་ཙམ་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས~</string>
    <string name="login_phone_login_fail_format_invalid">ཐོ་འཇུག་མི་ཐུབ། ལག་འགུལ་ངང་ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱས་ནས་ཐོ་འཇུག་རོགས(ཁ་པར་རྣམ་གཞག་ཁྲིམས་འགལ)</string>
    <string name="login_phone_newer">སྤྱོད་མཁན་གསར་པ།</string>
    <string name="login_phone_operator_hint">ཁ་པར་ར་སྤྲོད་ནི་གནས་སའི་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ནས་འདོན་སྤྲོད།</string>
    <string name="login_phone_phone_hint">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_phone_register_limit">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་འདི་ཐོ་འགོད་ཐེངས་གྲངས་ཚད་ལས་བརྒལ། ཁ་པར་ཨང་གྲངས་གཞན་ཞིག་བརྗེས་ནས་ཐོ་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_phone_sms_code_hint">ར་སྤྲོད་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_phone_token_expired">ཁ་པར་དེའི་ཨང་གྲངས་ཆ་འཕྲིན་ནུས་མེད། ལག་འགུལ་ངང་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་ནས་ཐོ་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_pwd_change_cannot_same">གསང་གྲངས་གསར་པ་དང་མིག་སྔའི་གསང་གྲངས་གཅིག་པ་ཡིན་མི་ཆོག</string>
    <string name="login_pwd_change_current_error">ངིག་སྔའི་གསང་གྲངས་ནོར་འཁྲུལ། ཡང་བསྐྱར་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_pwd_change_current_hint">མིག་སྔའི་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག</string>
    <string name="login_pwd_change_failed">གསང་གྲངས་བཟོ་བཅོས་མི་ཐུབ། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_pwd_change_get_captcha_error">པར་རིས་ར་སྤྲོད་ཨང་ཐོན་ལེན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="login_pwd_change_loading">གསང་གྲངས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད…</string>
    <string name="login_pwd_change_logout_success">གསར་གྲངས་བཟོ་བཅོས་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་། ཐོ་འགོད་ཨང་རང་འགུལ་ངང་ཕྱིན་ཐོན། ཡང་བསྐྱར་ཐོ་འཇུག་རོགས།</string>
    <string name="login_pwd_change_new_hint">གསང་གྲངས་གསར་པ་ནང་འཇུག</string>
    <string name="login_pwd_change_new_title">གསང་གྲངས་གསར་པ།</string>
    <string name="login_pwd_change_title">གསང་གྲངས་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="login_pwd_curent_title">མིག་སྔའི་གསང་གྲངས།</string>
    <string name="login_pwd_digit_letter_only">གསང་གྲངས་ལ་ཡིག་རྟགས་༨ནས༡༦དགོས། ཚང་མ་ཨང་ཀིའམ་དབྱངས་གསལ་ཡིན་མི་ཆོག</string>
    <string name="login_pwd_forget_success">གསང་ཨང་ཕྱིར་འཚོལ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="login_pwd_no_chinese">གསང་ཨང་ནང་རྒྱ་ཡིག་ཡིག་འབྲི་མི་ཆོག</string>
    <string name="login_pwd_register_success">ཐོ་འཇུག་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་། ཐོ་འཇུག་གནང་རོགས~</string>
    <string name="login_send_ticket_fail">འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་བསྐུར་མི་ཐུབ། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_send_ticket_fail_phone_format_wrong">འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་བསྐུར་མི་ཐུབ། ལག་འགུལ་ངང་ཐོ་འགོད་ཨང་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་ནས་ཐོ་འཇུག་ལ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས(ཁ་པར་གྱི་རྣམ་གཞག་ཁྲིམས་འགལ)</string>
    <string name="login_send_ticket_fail_sms_reach_limit">ཁྱེད་ཀྱི་ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་བསྐུར་བའི་ཚད་མང་ཤོས་ལ་སླེབས་ཟིན། མུ་མཐུད་དུ་ཐོབ་ལེན་བྱེད་མི་ཐུབ་ངེས། ཁྱེད་ནས་གསང་གྲངས་ཀྱི་ལམ་ནས་ཐོ་འཇུག་གནང་ན་འོས། གསང་གྲངས་མེད་པའི་སྤྱོད་མཁན་ཡིན་ན“གསང་ཨང་བརྗེད་པའི”བྱ་རིམ་ལྟར་རམ། ཆུ་ཚོད་ 24རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་ཆོག</string>
    <string name="login_send_ticket_fail_sms_reach_limit_positive">གསང་གྲངས་ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="login_send_ticket_fail_token_expired">འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་བསྐུར་མི་ཐུབ། ལག་འགུལ་ངང་ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས(ཨང་ལེན་Tokenདུས་བརྒལ)</string>
    <string name="login_send_ticket_loading">འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་བསྐུར་བར་རེ་ཞུ…</string>
    <string name="login_send_ticket_success">ཁྱེད་ནས་མཐུད་སྦྲེལ་ཟིན་པའི་ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ལ་འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་བསྐུར་ཟིན།</string>
    <string name="login_set_password_verify_code_sending_info">ཁྱེད་ཀྱི་མཐུད་སྦྲེལ་བྱས་པའི་ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ལ་ར་སྤྲོད་འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་ཟིན། ར་སྤྲོད་ལེགས་གྲུབ་རྗེས་གསང་གྲངས་གསར་པ་ལམ་སེང་ནུས་ལྡན་དུ་འགྱུར།</string>
    <string name="login_system_login">ཐད་ཀར་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="login_systemaccount_login_fail">བརྒྱུད་ཁོངས་ཐོ་འགོད་ཨང་ཐོ་འཇུག་མི་ཐུབ། ལག་འགུལ་ངང་ཐོ་འགོད་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_time_out">ཐོ་འགོད་དུས་ལས་བརྒལ་། ཅུང་ཙམ་སྒུག་ནས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="login_to_use_location_log">ཐོ་འགོད་ནས་ཕྱིར་ཐོན་ཟིན་ཐོ་བེད་སྤྱོད་བྱོས།</string>
    <string name="login_verify_code_again">ཡང་བསྐྱར་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="login_verify_code_checking">འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་ར་སྤྲོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད། སྒུག་རོགས།</string>
    <string name="login_verify_code_copy">རེག་ནས་སྦྱར་བ: %1$s</string>
    <string name="login_verify_code_error">འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་ནོར་འཁྲུལ། ཡང་བསྐྱར་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_verify_code_fail">ར་སྤྲོད་ཨང་གྲགས་ནང་འདྲེན་བྱོས།</string>
    <string name="login_verify_code_hint">ར་སྤྲོད་ཨང་རྟགས།</string>
    <string name="login_verify_code_network_unavailable">འཕྲིན་ཐུང་ཆ་སྤྲོད་ཨང་བསྐུར་མི་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱི་དྲ་རྒྱའི་ཁོར་ཡུག་ལ་ཞིབ་དཔྱད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_verify_code_not_full">ཡིག་འབྲུ་%1$dཅན་གྱི་འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་ཆ་ཚང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="login_verify_code_second">སྐར་ཆ་%1$d</string>
    <string name="login_verify_code_sending_info">%1$sལ་འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་བསྐུར་ཟིན།</string>
    <string name="login_verify_code_title">འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་ནང་འཇུག</string>
    <string name="login_wx">འཕྲིན་ཕྲན་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="loing_helper_title">ཐོ་འཇུག་བྱས་རྗེས་གཞི་ནས་སྤྱོད་ཆོག ད་ལྟ་ཐོ་འཇུག་བྱེད་དམ</string>
    <string name="long_click">རིང་གནོན</string>
    <string name="m_s">MB/s</string>
    <string name="main_page_my_scene">ངའི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="manage_common_use_device_tips">ཁྱེད་ནས་རྒྱུན་དུ་སྤྱོད་པའི་སྒྲིག་ཆས་འདོམ་དང་། བདམས་ཟིན་པའི་སྒྲིག་ཆས་ནི་རྒྱུན་སྤྱོད་མ་ཐོའི་ནང་མངོན་ངེས།</string>
    <string name="manager_common_use">རྒྱུན་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས་དོ་དམ།</string>
    <string name="manual_result_title">མི་བཟོས་ཞིབ་བཤེར་འབྲས་བུ་</string>
    <string name="manual_submitting">མི་བཟོས་ཞིབ་བཤེར་འདོན་སྤྲོད་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="manual_verify_fail_retry">མི་བཟོས་ཞིབ་བཤེར་འདོན་སྤྲོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་སོང་།</string>
    <string name="manual_verify_file_error">པར་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་།</string>
    <string name="manual_verify_net_error">དྲ་རྒྱའི་ནོར་འཁྲུལ་ལམ་ལུགས་མིན་གྱི་རེ་བ། ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="manual_verify_no_photo">ལག་ཐོག་ལག་འཁྱེར་པར་ལེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="manual_verify_tip">སྐུ་ཉིད་ནས་ལག་ཐོག་གྲོང་མིའི་ཐོབ་ཐང་ལག་འཁྱེར་གྱི་པར་ཞིག་འདོན་སྤྲོད་གནང་རོགས་ ང་ཚོས་ཉིན་གཅིག་དང་ཞིབ་བཤེར་ཚར་བ་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན།</string>
    <string name="manual_verify_title">མི་བཟོས་ཐོབ་ཐང་ཞིབ་བཤེར།</string>
    <string name="manually_set">ལག་འགུལ་ཀྱི་སྒྲིག་འགོད་</string>
    <string name="menu_add_to_common_use">རྒྱུན་སྤྱོད་ལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="menu_correct">གནས་ཡུལ་བཟོ་བཅོས་བྱེད་པ།</string>
    <string name="menu_edit_delete">སུབ།</string>
    <string name="menu_edit_more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="menu_edit_move">སྤོ་སྒུལ།</string>
    <string name="menu_edit_rename">་མིང་བསྐྱར་འདོགས།</string>
    <string name="menu_edit_share">མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="menu_edit_shortcut">ཅོག་ངོས་མགྱོགས་མྱུར།</string>
    <string name="menu_edit_sort">རིམ་སྒྲིག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="message_add_home_successful">ད་ལྟ་ལམ་སེང་ཁྱིམ་ཚང་གསར་པ་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="message_center_setting_item_device_push">སྒྲིག་ཆས་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="message_center_setting_load_err">གཞི་གྲངས་ཐོབ་ལེན་མི་ཐུབ། མིག་སྔའི་དྲ་རྒྱའི་ཁོར་ཡུག་ལ་ཞིབ་དཔྱད་གནང་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="message_center_setting_title">ཆ་འཕྲིན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="message_delete_home_enable">ཁྱིམ་ཚང་བསུབ་རྗེས། སྒྲིག་འགོད་ཟིན་པའི་ཆ་འཕྲིན་ཡོངས་སུབ་ངེས། སླར་གསོ་བྱེད་མི་ཐུབ། ཁྱིམ་ཚང་སུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="message_delete_home_unable">མིག་སྔའི་ཁྱིམ་ཚང་འོག་གི་སྒྲིག་ཆས་ཡོངས་སུབ་རྗེས་ཁྱིམ་ཚང་སུབ་རོགས།</string>
    <string name="message_multihome_guide">ཁྱེད་ཀྱི་ཁྱིམ་ཚང་གསར་པའི་ནང་ད་དུང་ཁང་མིག་མི་འདུག ད་ལྟ་ལམ་སེང་སྒྲིག་འགོད་དུ་འགྲོག་འམ།</string>
    <string name="mi_band">ཞའོ་མཱི་ཆུ་ཚོད་</string>
    <string name="mi_brain">སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨའེ།</string>
    <string name="mi_brain_asr_net_can_not_use">སྐད་བརྡའི་ཞབས་ཞུ་སྤྱོད་མི་ཐུབ།（རིམ་པ་གཉིས་པའི་ཡི་གེ། དྲ་བར་སྦྲེལ་མེད།）</string>
    <string name="mi_brain_asr_not_hear">ངས་གོ་མ་བྱུང་། ཡང་བསྐྱར་ཞིག་གསུངས་དང་།</string>
    <string name="mi_brain_asr_sorry_record_fail">དགོངས་དག སྒྲ་འབེབས་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="mi_brain_can_not_use_mi_brain">སྐད་བརྡའི་ཞབས་ཞུ་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="mi_brain_go_security_set_record_permission">སྒྲ་འབེབས་དབང་ཚད་ཁ་འབྱེད་དང་།</string>
    <string name="mi_brain_go_setting">སྒྲིག་འགོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="mi_brain_iot_fail">བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="mi_brain_iot_success">བཀོལ་སྤྱོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="mi_brain_nlp_not_hear">ངས་གོ་མ་བྱུང་། ཡང་བསྐྱར་ཐེངས་གཅིག་གསུངས་ན་ཆོག་གམ།</string>
    <string name="mi_brain_no_connect_net">དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་མེད།</string>
    <string name="mi_brain_no_connect_net_module">དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་མེད།%s</string>
    <string name="mi_brain_not_support">དགོངས་དག གནས་སྐབས་སྒྲིག་ཆས་དེ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="mi_brain_open">སྐད་བརྡའི་ཚོད་འཛིན་བྱེད་ནུས་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="mi_brain_server_environment">ཞའོ་མཱི་ཀླད་པའི་ཞབས་ཞུའི་ཁོར་ཡུག</string>
    <string name="mi_brain_session_err">བསྐྱར་སྒྲིག་མི་ཐུབ། དྲ་རྒྱར་ཞིབ་དཔྱད་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་འཛུལ་རོགས།</string>
    <string name="mi_brain_setting_fail">སྒྲིག་འགོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="mi_brain_setting_success">སྒྲིག་འགོད་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="mi_brain_tips2">“མཁའ་རླུང་གཙང་སེལ་ཆས་ཁ་འབྱེད།”</string>
    <string name="mi_brain_tips3">“གད་རྒྱག་འཕྲུལ་མི་སྒུལ་སློང་།”</string>
    <string name="mi_brain_tips4">“གློག་རྡིག་མགྱོགས་བཙོར་སྒྲིག་འགོད།”</string>
    <string name="mi_brain_tips5">“ཉལ་ཁང་གི་གློག་སྤོར།”</string>
    <string name="mi_brain_tips6">“བསྒར་ཁུང་ཁ་རྒྱོབས།”</string>
    <string name="mi_camera">གྲོག་ཆུང་བརྙན་ལེན་འཕྲུལ་ཆས།</string>
    <string name="mi_camera_change">བརྙན་ལེན་འཕྲུལ་ཆས་ཀྱི་གཟུགས་བརྙན་ལ་འགྱུར་བ་ཡོད་སྐབས།</string>
    <string name="mi_camera_no_change">བརྙན་ལེན་འཕྲུལ་ཆས་ཀྱི་གཟུགས་བརྙན་ལ་འགྱུར་བ་མེད་སྐབས།</string>
    <string name="mi_key">མཱི་མཐེབ།</string>
    <string name="mi_key_title">ལག་ཐོག་ཁ་པར་གྱི་སོ་སྔོན་མཱི་ཐེབ།</string>
    <string name="mi_router">ཞའོ་མཱིའི་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས།</string>
    <string name="mi_router_connect_device">་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་དྲ་འབྲེལ་ཡོད་པ་ཞིབ་དཔྱད་བྱས།</string>
    <string name="mi_router_disconnect_device">ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་དྲ་འབྲེལ་ཡོད་པ་ཞིབ་དཔྱད་བྱས།</string>
    <string name="mi_smart_home_cs">མཱི་ཁྱིམ་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="mi_validate_relogin">བསྐྱར་དུ་ཐོ་འགོད་བྱོས།</string>
    <string name="miband_get_access">དབང་བཅོལ་ལེན་པ</string>
    <string name="miband_get_access_failed">དབང་བཅོལ་ལེན་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་བས་གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས</string>
    <string name="miband_get_data">གཞི་གྲངས་ལེན་པ</string>
    <string name="miband_get_info_failed">ཆ་འཕྲིན་ལེན་ཐུབ་མ་སོང་བས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="miband_remove_warning">“ཞའོ་མཱི་ལུས་སྦྱོང་”APPནང་ལག་སྐོར་མཐུད་སྦྲེལ་སྒྲོལ་རོགས།</string>
    <string name="miband_title">ཞའོ་མཱི་ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="mibi_app_name">མཱི་སྒོར་གཏོང་སྤྲོད།</string>
    <string name="mibi_applock_config">བརྙན་བགོས་དཔེ་ཚུལ་འོག་གནས་སྐབས་ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="mibi_applock_dialog_cancel">གནས་སྐབས་སྒྲིག་འགོད་མི་བྱེད།</string>
    <string name="mibi_applock_dialog_content">ལག་བརྡས་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་པ་ནུས་མེད་དུ་གྱུར་འདུག ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས་དེ་ལས་སྤྱོད་བདེ་བ་ཞིག་ཏུ་བརྗེས་ཟིན། ཡང་བསྐྱར་སྒྲིག་འགོད་ཅིག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_applock_dialog_ok">ལམ་སེང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="mibi_applock_dialog_title">ལག་བརྡས་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱབ་པ་ཡང་བསྐྱར་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="mibi_balance_payment_title">མཱི་སྒོར་གཏོང་སྤྲོད།</string>
    <string name="mibi_balance_title">མཱི་སྒོར་ལྷག་དངུལ（མཱི་སྒོར）</string>
    <string name="mibi_bill_delete_dialog_title">%1$sསུབ་པ།</string>
    <string name="mibi_bill_delete_message">ཟིན་ཐོ་འདི་“%1$s”བསུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="mibi_bill_menu_delete_item">ཟིན་ཐོ་འདི་སུབ་པ།</string>
    <string name="mibi_bill_record">ཉོ་སྒྲུབ་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="mibi_bill_record_empty">ཨང་ཐོའི་ཟིན་ཐོ་མེད།</string>
    <string name="mibi_btn_agree">མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
    <string name="mibi_btn_back">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="mibi_btn_count_down_auto">%1$sསྐར་ཆའི་ནང་རང་འགུལ་གྱིས་འདྲི་རྩད།</string>
    <string name="mibi_btn_finish">ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="mibi_btn_mili_center_recharge">དངུལ་འཇོག་མཱི་སྒོར།</string>
    <string name="mibi_btn_net_connection_retry">ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="mibi_btn_next">རྗེས་མ།</string>
    <string name="mibi_btn_prev">སྔོན་མ།</string>
    <string name="mibi_btn_query">མྱུར་ཏུ་འདྲི་རྩད།</string>
    <string name="mibi_btn_recharge_confirm">དངུལ་འཇོག་གཏན་འཁེལ་ཡིན།</string>
    <string name="mibi_btn_recharge_large">མྱུར་ཏུ་དངུལ་འཇོག</string>
    <string name="mibi_btn_recharge_other">མུ་མཐུད་དུ་དངུལ་འཇོག་པ།</string>
    <string name="mibi_btn_recharge_success_quick">དངུལ་འཇོག་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་། མུ་མཐུད་དུ་གཏོང་སྤྲོད།</string>
    <string name="mibi_business_title">ཞབས་ཞུ་གཞན།</string>
    <string name="mibi_button_bind_phone">མྱུར་ཏུ་མཐུད་པ།</string>
    <string name="mibi_button_call">འགྲུལ་ཞུ་ལ་འབྲེལ་གཏུག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="mibi_button_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="mibi_button_confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="mibi_button_count_down_finish">%1$sལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_button_count_down_reget">%1$s</string>
    <string name="mibi_button_custom_service_phone">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="mibi_button_next">ཚན་པ་རྗེས་མ།</string>
    <string name="mibi_button_pay">གཏོང་སྤྲོད་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="mibi_button_reget">བསྐྱར་བསྐུར།</string>
    <string name="mibi_button_retry">ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="mibi_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="mibi_change_security_lock">གཞན་པའི་གསང་ཨང་རིགས་བཀོལ་རོགས།</string>
    <string name="mibi_check_giftcard">གུས་ཤོག་ལ་ལྟ་བ།</string>
    <string name="mibi_click_retry">%1$s རེག་ནས་ཡང་ལྟ།</string>
    <string name="mibi_colon">：</string>
    <string name="mibi_deduct_goods_name">ཚོང་རྫས་ཀྱི་མིང་།</string>
    <string name="mibi_deduct_open_prompt">ཁ་ཕྱེ་རྗེས། %1$sཐད་ཀར་%2$sབརྒྱུད་ནས་ཁྱེད་ལ་སྒོར་མོ་ལེན་ངེས། ཁྱེད་ཀྱི་ར་སྤྲོད་མི་དགོས། ཁྱེད་ཀྱིས་%1$sནང་ཞབས་ཞུ་དེ་ཁ་རྒྱག་ཆོག</string>
    <string name="mibi_deduct_order_price">རིན་གོང་།</string>
    <string name="mibi_deduct_pay_group_title">རང་འགུལ་གྱིས་སྒོར་མོ་མུ་མཐུད་སྤྲོད་པའི་གཏོང་སྤྲོད་བྱེད་ཐབས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="mibi_deduct_payment_title">རང་འགུལ་གྱིས་དངུལ་འཕྲི་འཐེན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="mibi_deduct_query_error">རང་འགུལ་འཚབ་འཐེན་གན་རྒྱ་འཇོག་མི་ཐུབ། ཅུང་ཙམ་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="mibi_deduct_success">རང་འགུལ་གྱིས་དངུལ་འཕྲི་འཐེན་སྒོ་འབྱེད།</string>
    <string name="mibi_deduct_success_sub">སྒོར་མོ་འཕྲི་འཐེན་བྱེད་སྟངས་ནི%1$s</string>
    <string name="mibi_deduct_type">གཏོང་སྤྲོད་བྱེད་ཐབས།</string>
    <string name="mibi_denomination_mibi_unit">མཱི་སྒོར།</string>
    <string name="mibi_denomination_money_unit">སྒོར།</string>
    <string name="mibi_detail_consume_account">མཛད་སྤྱོད་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="mibi_detail_consume_amount">མཛད་སྤྱོད་དངུལ་གྲངས།</string>
    <string name="mibi_detail_consume_name">ཚོང་རྫས་ཀྱི་མིང་།</string>
    <string name="mibi_detail_consume_order">མཛད་སྤྱོད་ཚོང་ཐོ་ཨང་།</string>
    <string name="mibi_detail_consume_time">མཛད་སྤྱོད་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="mibi_detail_consume_title">འཛད་སྤྱོད་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="mibi_detail_giftcard_activity">བྱ་འགུལ་གྱི་ནང་དོན།</string>
    <string name="mibi_detail_giftcard_expired_time">དུས་སླེབས་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="mibi_detail_giftcard_theme">བརྗོད་གཞི་ཉོ་བ།</string>
    <string name="mibi_detail_giftcard_title">གུས་ཤོག་གི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="mibi_detail_giftcard_total">གུས་ཤོག་གི་སྤྱི་གྲངས།</string>
    <string name="mibi_detail_pay_account">དངུལ་སྤྲོད་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="mibi_detail_recharge_account">དངུལ་འཇོག་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="mibi_detail_recharge_amount">དངུལ་འཇོག་སྒོར་གྲངས།</string>
    <string name="mibi_detail_recharge_method">དངུལ་འཇོག་སྟངས།</string>
    <string name="mibi_detail_recharge_order">དངུལ་འཇོག་ཚོང་ཐོ་ཨང་།</string>
    <string name="mibi_detail_recharge_time">དངུལ་འཇོག་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="mibi_detail_recharge_title">དངུལ་བཞག་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="mibi_direct_pay_novalid_method">བཀོལ་རུང་བའི་གཏོང་སྤྲོད་བྱེད་སྟངས་མེད།</string>
    <string name="mibi_direct_payment_title">ཚོང་ཟོག་མངག་ཐོའི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="mibi_enter_failed">ཁ་འབྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="mibi_error_account_changed_summary">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ཐོ་འགོད་བྱས་པའི་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་ལ་འགྱུར་ལྡོག་བྱུང་། ཞིབ་བཤེར་བྱས་ཏེ་ཡང་བསྐྱར་འགོ་འཛུགས་རོགས།</string>
    <string name="mibi_error_account_changed_title">ཨང་གྲངས་ལ་འགྱུར་ལྡོག་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_error_account_throtting">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཞའཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་ལ་ཉེན་ཁ་འདུག འགྲུལ་ཞུ་ལ་འབྲེལ་གཏུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_error_auth_summary">ཐོ་འགོད་བྱས་པར་ནོར་འཁྲུལ་མཆིས། ཡང་བསྐྱར་ཐོ་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_error_cert_date_summary">དཔང་ཡིག་གི་དུས་ཚོད་ར་སྤྲོད་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་། ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་གྱི་དུས་ཚོད་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱས་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_error_common_summary">བརྒྱུད་ཁོངས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་འདུག ཅུང་ཙམ་རྗེས་སུ་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_error_deduct">རང་འགུལ་གྱིས་སྒོར་མོ་འཕྲི་འཐེན་གན་རྒྱ་འཇོག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="mibi_error_expired_summary">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཚོང་ཐོ་དུས་ཡོལ་འདུག</string>
    <string name="mibi_error_frozen_service_num">400-100-3399</string>
    <string name="mibi_error_has_bought_summary">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཚོང་རྫས་འདི་ཉོས་ཟིན།</string>
    <string name="mibi_error_illegal_order_summary">ཚོང་ཐོ་ནོར་འཁྲུལ། ཕྱིར་ལོག་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_error_invalid_device">སྒྲིག་ཆས་ནུས་མེད།</string>
    <string name="mibi_error_mili_summary">ལྷག་སྒོར་མི་འདེང་། སྔོན་སྒོར་འཇོག་རོགས།</string>
    <string name="mibi_error_network_summary">དྲ་རྒྱ་སྤྱད་མི་ཆོག དྲར་སྦྲེལ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_error_no_available_channels">དགོངས་དག་ མིག་སྔར་སྤྱོད་ཆོག་པའི་ཐབས་ལམ་མི་འདུག</string>
    <string name="mibi_error_pay_result_uncertain">གཏོང་སྤྲོད་མཇུག་འབྲས་ངེས་གཏན་མེད།</string>
    <string name="mibi_error_recharge_process_fail">དངུལ་འཇོག་གོ་རིམ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_error_recharge_result_fail">དངུལ་འཇོག་མཇུག་འབྲས་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_error_recharge_result_uncertain">དངུལ་འཇོག་མཇུག་འབྲས་གཏན་འཁེལ་མ་ཡིན་པ།</string>
    <string name="mibi_error_recharge_success_pay_fail">དངུལ་འཇོག་ལེགས་གྲུབ་གཏོང་སྤྲོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_error_server_summary">ཞབས་ཞུ་ཆས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་འདུག ཅུང་ཙམ་རྗེས་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_error_user_id_mismatch_summary">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ཐོ་འགོད་བྱས་པའི་ཨང་གྲངས་མི་མཐུན། བརྟག་དཔྱད་བྱས་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཐོ་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_error_web_summary">དྲ་ལམ་ནོར་འདུག</string>
    <string name="mibi_fee">མཱི་སྒོར%1$s</string>
    <string name="mibi_forget_password"><u>གསང་ཨང་བརྗེད་པ།</u></string>
    <string name="mibi_format_bill_date">yyyy/M/d</string>
    <string name="mibi_format_date">yyyy ལོའི་ཟླ་ MM ཚེས་ dd</string>
    <string name="mibi_format_time">yyyy.MM.dd kk:mm</string>
    <string name="mibi_frozen">ཁེངས་ཟིན།</string>
    <string name="mibi_frozen_prim">ཁེངས་ཟིན།</string>
    <string name="mibi_frozen_sub">ཁྱོད་ཀྱི་མ་དངུལ་ལ་གནད་དོན་བྱུང་བ།</string>
    <string name="mibi_frozen_text"><Data>རྩིས་ཐོ་སྤྱོད་དབང་བཀག་ཟིན།&lt;font color=#33aaff>མགྲོན་ཞུར་འབྲེལ་བ་གནང་རོགས།&lt;/font>;</Data></string>
    <string name="mibi_frozen_text_pad">རྩིས་ཐོའི་སྤྱོད་དབང་བཀག་ཟིན། 400–100–3399.ལ་འབྲེལ་བ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_get_phone_format_error">ནང་འཇུག་བྱས་པའི་ཁ་པར་ཨང་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_get_phone_num_prefix">+86</string>
    <string name="mibi_get_phone_num_summary">དངུལ་འཕྲི་བྱའི་ཁ་པར་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_get_phone_num_title">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_get_phone_sms_prompt">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར%1$sལ་འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་བསྐུར་ཟིན།</string>
    <string name="mibi_giftcard_acitivity_and_denomination">%1$s མཱི་སྒོར%2$s ཐོབ་པ།</string>
    <string name="mibi_giftcard_available">སྤྱོད་ཐུབ་པ།</string>
    <string name="mibi_giftcard_denom">མཱི་སྒོར།</string>
    <string name="mibi_giftcard_denom_available">མཱི་སྒོར་བཀོལ་ཆོག</string>
    <string name="mibi_giftcard_denom_frozen">མཱི་སྒོར་ཁེངས་ཟིན།</string>
    <string name="mibi_giftcard_discount">འཐེན་འཕྲིའི་འཛིན་ཤོག</string>
    <string name="mibi_giftcard_discount_detail">འཐེན་འཕྲིའི་འཛིན་ཤོག་(མཱི་སྒོར་%1$s)</string>
    <string name="mibi_giftcard_discount_detail2">(མཱི་སྒོར་%1$sལོན་ན་སྤྱོད་ཆོག)</string>
    <string name="mibi_giftcard_empty_detail">ཁྱེད་ལ་ད་དུང་%1$sགུས་ཤོག་མི་འདུག...</string>
    <string name="mibi_giftcard_has_expired">%1$sདུས་ལས་བརྒལ་ཟིན།</string>
    <string name="mibi_giftcard_has_unavailable">ནུས་པ་ཤོར་ཟིན།</string>
    <string name="mibi_giftcard_has_used">བེད་སྤྱད་ཟིན།</string>
    <string name="mibi_giftcard_hint">མཛད་སྤྱོད་སྐབས་སུ་སྔོན་ཚུད་གུས་ཤོག་ནང་གི་དངུལ་གྲངས་འཐེན་འགྲོ། དུས་ཡོལ་ན་གོ་མི་ཆོད།</string>
    <string name="mibi_giftcard_payment">མཱི་སྒོར་ཀུན་སྤྱོད་གུས་ཤོག</string>
    <string name="mibi_giftcard_payment_with_append">མཱི་སྒོར་ཀུན་སྤྱོད་གུས་ཤོག（སྔོན་ཐོབ་བེད་སྤྱོད）</string>
    <string name="mibi_giftcard_record">ངའི་གུས་ཤོག</string>
    <string name="mibi_giftcard_unavailable">ནུས་མེད།</string>
    <string name="mibi_giftcard_use_now">ལམ་སེང་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="mibi_giftcard_used">སྤྱད་ཟིན།</string>
    <string name="mibi_giftcard_vaild_util">ནུས་ལྡན་དུས་ %1$sབར་</string>
    <string name="mibi_giftcard_will_expire">%1$s དུས་སུ་སླེབས།</string>
    <string name="mibi_giftcard_with_num">ཤོག་ལྷེ་<Data>&lt;font color=#FF7700>&lt;xliff:g id=value>%1$d&lt;/xliff:g>སྤྱོད་ཆོག&lt;/font></Data></string>
    <string name="mibi_header_network_error">དྲ་རྒྱ་ནོར་འཁྲུལ། དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="mibi_illegal_intent">ཁྲིམས་མཐུན་མ་ཡིན་པའིIntentརེ་འདུན།</string>
    <string name="mibi_is_what">མཱི་སྒོར་གྱི་ཅི་ཞིག་ཉོས་ཐུབ།</string>
    <string name="mibi_label_balance">མཱི་སྒོར་ལྷག་དངུལ།</string>
    <string name="mibi_label_giftcard">ཤོག་བྱང་།</string>
    <string name="mibi_label_pay_remain">ད་དུང་མཱི་སྒོར %1$s གཏོང་སྤྲོད་དགོས་འདུག</string>
    <string name="mibi_license_message_span">མཱི་སྒོར་ཞབས་ཞུ་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="mibi_license_title">མཱི་སྒོར་ཞབས་ཞུ་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="mibi_list_item_bottom_hint">མེད་ཀི།</string>
    <string name="mibi_login">ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="mibi_memu_refresh">གསར་འདོན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="mibi_menu_feedback">རོགས་རམ་ལྡོག་འདྲེན།</string>
    <string name="mibi_menu_lock">ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ལྕགས་སྣོན་པ།</string>
    <string name="mibi_menu_qa">རྒྱུན་མཐོང་གནད་དོན།</string>
    <string name="mibi_menu_shotcut">ཅོག་ངོས་སུ་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="mibi_mili_center">མཱི་སྒོར་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="mibi_milicenter_title">མཱི་སྒོར་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="mibi_mipay_error">ཞའོ་མཱི་གཏོང་སྤྲོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_msg_denomination_type">དངུལ་འཇོག（མཱི་སྒོར།）</string>
    <string name="mibi_msg_error">བརྡ་འཕྲིན་མཛད་སྤྱོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_msg_order_hint_1_1">དངུལ་འཇོག་གཏན་འཁེལ་མནན་རྗེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་ངེས།</string>
    <string name="mibi_msg_order_hint_1_2">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ལ་དངུལ་འཇོག་ཞབས་ཞུ་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="mibi_msg_picker_hint_1_1">1.</string>
    <string name="mibi_msg_picker_hint_1_2">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གིས་བརྒྱུད་ལམ་རིན་གོང་ལེན་པའི་རྐྱེན་གྱིས། &lt;font color=red>%1$dསྒོརབ་བརྗེ་བ%2$dམཱི་སྒོར།&lt;/font></string>
    <string name="mibi_msg_picker_hint_2_1">2.</string>
    <string name="mibi_msg_picker_hint_2_a">ཐེངས་གཅིག་གི་འཕྲིན་ཐུང་དངུལ་འཇོག གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་གིས་འཁྱེར་འགྲོ།%1$sཡོན་ཐོང་འཕྲིན་གྱི་རིན་པ།</string>
    <string name="mibi_msg_picker_hint_2_b">མྱུར་ཏུ་དངུལ་འཇོག་ཅེས་པར་ཕར་རྡེབ་ན་བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་འཕྲིན་ཐུང་ཞིག་བསྐུར་ངེས། འཕྲིན་གཏོང་འགྲོ་གྲོན་འབྱུང་པ་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་བས་ལེན་ངེས།</string>
    <string name="mibi_msg_picker_hint_3_1">3.</string>
    <string name="mibi_msg_picker_hint_3_2">ཟླ་རེར་དངུལ་འཇོག་ཆེས་མཐོ་ན%1$sསྒོར།</string>
    <string name="mibi_msg_send_no_net_error">འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་བར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་དྲ་བར་གནས་སྐབས་སུ་སྦྲེལ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="mibi_msg_send_no_sim_error">འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་བར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། ཁ་པར་ཁཱར་བརྟག་དཔྱད་བྱས་རྗེས་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_msg_send_parameter_error">བརྡ་འཕྲིན་བསྐུར་བར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། བརྡ་འཕྲིན་ནང་དོན་ཞུགས་གྲང་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_msg_send_send_fail_error">འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་བར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། ཞིབ་བཤེར་བྱས་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_msg_telecom_order_denom">%1sསྒོར།（འཕྲིན་གཏོང་རིན་མི་འདུས།）</string>
    <string name="mibi_msg_telecom_order_denom_label">དངུལ་འཇོག་སྒོར་གྲངས།</string>
    <string name="mibi_msg_telecom_order_goods">མཱི་སྒོར%1s</string>
    <string name="mibi_msg_telecom_order_goods_label">ཚོང་རྫས་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="mibi_msg_telecom_picker_hint_1_1">དངུལ་འཇོག་གཏན་འཁེལ་མནན་རྗེས། བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་ངེས།</string>
    <string name="mibi_msg_telecom_picker_hint_1_2">གློག་འཕྲིན་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ལ་དངུལ་འཇོག་ཞབས་ཞུ་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="mibi_msg_telecom_picker_hint_2_1">འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་བ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་། ཅུང་ཙམ་རྗེས་སུ་སྐུ་ཉིད་ལ་གློག་འཕྲིན་འབྱོར་ངེས།</string>
    <string name="mibi_msg_telecom_picker_hint_2_2">འཕྲིན་ཐུང་ལན་འདེབས། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྒུག་རོགས།</string>
    <string name="mibi_msg_telecom_sending">གློག་འཕྲིན་གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་ལ་མཱི་སྒོར་དངུལ་འཇོག་འཕྲིན་ཐུང་སྐུར་བཞིན་པ།</string>
    <string name="mibi_order_balance_lable">མཱི་སྒོར་ལྷག་དངུལ།</string>
    <string name="mibi_order_balance_lable_append">མཱི་སྒོར་ལྷག་དངུལ།（གུས་ཤོག་ཚུད་ཡོད）</string>
    <string name="mibi_order_balance_title">མའི་མཱི་སྒོར།</string>
    <string name="mibi_order_no_use_balance">མི་སྤྱོད།</string>
    <string name="mibi_order_pay_back">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="mibi_order_pay_type">གཏོང་སྤྲོད་བྱེད་སྟངས།</string>
    <string name="mibi_order_pay_type_title">གཏོང་སྤྲོད་བྱེད་སྟངས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="mibi_order_pay_uncertain_button">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="mibi_order_pay_uncertain_detail">གཏོང་སྤྲོད་གནད་དོན་འཕྲད་ན། %1$sལ་འབྲེལ་བ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_order_pay_uncertain_summary">གཏོང་སྤྲོད་མཇུག་འབྲས་གཏན་འཁེལ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="mibi_order_title">མངག་ཐོ་གཏོང་སྤྲོད།</string>
    <string name="mibi_other_denomiantion">གཞན་དག</string>
    <string name="mibi_partner_giftcard_payment_with_append">%1$s（སྔོན་ཚུད་ལ་སྤྱོད་རྒྱུ）</string>
    <string name="mibi_password_error">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་གསང་ཨང་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_password_forget">བརྗེད་སོང་ངམ།</string>
    <string name="mibi_password_hint">ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་གསང་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_password_prompt">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་མ་དངུལ་བདེ་འཇགས་ལ་ཁག་ཐག་བྱ་ཆེད། ཞའོ་མཱི་ཨང་གསང་ཨང་ཐོ་འགོད་གསང་གྲངས་ར་སྤྲོད་རོགས།</string>
    <string name="mibi_pay_grid_error_denomination">ཡང་དག་པའི་གཏོང་སྤྲོད་རིན་ཚད་ནི་མཱི་སྒོར་%1$s～%2$sཡིན།</string>
    <string name="mibi_pay_success_summary">ཁྱེད་ནས་མཱི་སྒོར་%1$sགཏོང་སྤྲོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_pay_success_with_recharge_summary">མཱི་སྒོར་%1$sསྒོར་འཇོག་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་། མཱི་སྒོར་%2$sགཏོང་སྤྲོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_payment_recharge_group_title">དངུལ་འཇོག་བྱེད་སྟངས་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="mibi_payment_success_title">གཏོང་སྤྲོད་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="mibi_payment_with_login_title">ཞའོ་མཱི་ཨང་གྲངས་ར་སྤྲོད་རོགས།</string>
    <string name="mibi_paytool_alipay">གཏོང་སྤྲོད་འབོ</string>
    <string name="mibi_paytool_app_not_installed">ཁྱེད་ནས་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་མི་འདུག %1$sཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་དུ་སྒྲིག་འཇུག་དུ་འགྲོའམ།</string>
    <string name="mibi_paytool_error_install">%1$sབདེ་འཇགས་འཛིན་ཆས་སྒྲིག་འཇུག་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_paytool_error_msp">%1$sམཛད་སྤྱོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_paytool_mipay">ཞའོ་མཱིའི་སྒོར་ཁུག</string>
    <string name="mibi_paytool_msp_not_installed">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་བདེ་འཇགས་འཛིན་ཆས%1$sསྒྲིག་འཇུག་མ་བྱས། སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="mibi_paytool_paypal">Paypal</string>
    <string name="mibi_paytool_tenpay">འབྱོར་གཏོང་།</string>
    <string name="mibi_paytool_weixin">འཕྲིན་ཕྲན།</string>
    <string name="mibi_prepaid_card_order_info">དངུལ་འཇོག་ཁཱ%1$sསྒོར %2$s</string>
    <string name="mibi_prepaid_carriers_picker_hint">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="mibi_prepaid_edit_limit">གྲངས་ཡིག</string>
    <string name="mibi_prepaid_error_card_length">དངུལ་འཇུག་ཁཱའམ་གསང་ཨང་གྲངས་གནས་ནོར་འདུག</string>
    <string name="mibi_prepaid_error_card_number">ཡང་དག་པའི་དངུལ་འཇོག་བྱང་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_prepaid_error_carrier">གཉེར་སྐྱོང་ཚོང་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="mibi_prepaid_error_denomination">གྲངས་ཚད་ཅིག་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="mibi_prepaid_error_password">ཡང་དག་པའི་དངུལ་འཇོག་ཁཱའི་གསང་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_prepaid_number_edit_hint">ཁཱ་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="mibi_prepaid_password_edit_hint">གསང་ཨང་།</string>
    <string name="mibi_prepaid_picker_hint_1_1">1.</string>
    <string name="mibi_prepaid_picker_hint_1_2">དངུལ་ཚང་མ་ཐེངས་གཅིག་གིས་འཇོག་རྒྱུ། དུམ་བུར་བགོས་ནས་འཇོག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="mibi_prepaid_picker_hint_2_1">2.</string>
    <string name="mibi_prepaid_picker_hint_2_2_a">བདམས་པའི་བྱང་དངུལ་ངེས་པར་དུ་དངུལ་འཇོག་ཁཱའི་དངོས་ཡོད་བྱང་དངུལ་མཐུན་པ། བདམས་པ་ནོར་ན་མ་དངུལ་བོར་བརླག་ཐེབས་སྲིད།</string>
    <string name="mibi_prepaid_picker_hint_2_2_b">གལ་ཏེ་བཀོལ་བཞིན་པའི་དངུལ་འཇོག་ཁཱ་&lt;font color=red>བྱང་དབྱལ་མ་རེད།%1$sསྒོར་&lt;/font>，དངུལ་འཇོག་ལ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་བ་དང་། ཁཱའི་དངུལ་ལྷག་བོར་བརླག་ཐེབས་སྲེད།</string>
    <string name="mibi_prepaid_picker_title_default">ཁཱར་འདེམ་པ།</string>
    <string name="mibi_prepaid_picker_title_selected">བྱང་དངུལ།</string>
    <string name="mibi_process_expired">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་དུས་ཡོལ་འདུག ཡང་བསྐྱར་མགོ་རྩོམ་རོགས།</string>
    <string name="mibi_progress_creating">ཚོང་ཟོག་མངག་ཐོའི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="mibi_progress_deduct_creating">%1$sརང་འགུལ་གྱིས་དངུལ་འཕྲི་འཐེན་སྒོ་འབྱེད་བཞིན་ཡོད…</string>
    <string name="mibi_progress_downloading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད…</string>
    <string name="mibi_progress_error_pay_summary">དངུལ་འཇོག་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་། %1$sམཱི་སྒོར། ཡིན་ཡང་གཏོང་སྤྲོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། ཅུང་ཙམ་རྗེས་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_progress_error_pay_title">གཏོང་སྤྲོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_progress_error_recharge_summary">དངུལ་འཇོག་མ་ཐུབ། ཡུད་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_progress_error_recharge_title">དངུལ་འཇོག་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="mibi_progress_loading">སྒྲིག་གཅོད་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="mibi_progress_mipay_creating">ཚོང་ཐོ་འཛུགས་བཞིན་པ།…</string>
    <string name="mibi_progress_msg_creating">བརྡ་འཕྲིན་དངུལ་འཇོག་ཚོང་ཐོ་འཛུགས་བཞིན་པ།…</string>
    <string name="mibi_progress_paytool_creating">ཚོང་ཟོག་མངག་ཐོ%1$sགསར་འཛུགས་བྱེད་བཞིན་པ།…</string>
    <string name="mibi_progress_paytool_installing">བདེ་འཇགས་འཛིན་ཆས%1$sསྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།…</string>
    <string name="mibi_progress_prepaid_creating">ཚོང་ཐོ་འཛུགས་བཞིན་པ།…</string>
    <string name="mibi_progress_querying">མཇུག་འབྲས་འདྲི་རྩད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།…</string>
    <string name="mibi_progress_submit_hint">སྔོན་དཔག་ལྟར་ན་སྐར་མ3ནང་ཨང་ཐོག་ལ་བསླེབ་ངེས།</string>
    <string name="mibi_progress_submit_recharge_summary">དངུལ་འཇོག་བཞིན་པ།：%1$sམཱི་སྒོར།</string>
    <string name="mibi_progress_submit_title">ར་སྤྲོད་བཞིན་ཡོད། རེ་བ་ཡར་སྤྲད་ཟིན།</string>
    <string name="mibi_progress_success_pay_title">%1$sམཱི་སྒོར་གཏོང་སྤྲོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_progress_success_recharge_summary">སྤྱོད་མཁན་གྱི་དངུལ་ལྷག%1$sམཱི་སྒོར།</string>
    <string name="mibi_progress_success_recharge_title">%1$sམཱི་སྒོར་དངུལ་འཇོག་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="mibi_progress_voucher_creating">མཱི་སྒོར་ཁཱ་དངུལ་འཇོག་བྱེད་བཞིན་པ།…</string>
    <string name="mibi_progress_warning_check_with_contact">"ཐོ་ལ་སླེབས་མི་འདུག ཐུགས་ཁྲལ་མ་གནང་རོགས་སྒོར་མོ་བརླག་མི་སྲིད། 
ང་ཚོས་ལས་ཀའི་ཉིན་གཉིས་ནང་ཚུན་དུ་ཁྱེད་ལ་ར་སྤྲོད་བྱེད་ངེས། 
མགྲོན་ཞུའི་ཁ་པར། ：400-100-3399"</string>
    <string name="mibi_progress_warning_waiting">ད་དུང་ཨང་ཐོག་ལ་འབྱོར་མེད། ཅུང་ཙམ་རྗེས་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།:)</string>
    <string name="mibi_prompt_info_button_hint">མཉམ་འཇོག་གནང་རོགས།（%d）</string>
    <string name="mibi_prompt_info_button_text">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="mibi_prompt_info_for_first_use"><Data>&lt;font color=#ff7700>མཱི་སྒོར་ནས་ཞའོ་མཱི་ཁ་པར། བརྙན་འཕྲིན། མདོ་འགྱེད་ཆས་སོགས་དངོས་ཟོག་ཉོ་མི་ཐུབ།&lt;/font></Data></string>
    <string name="mibi_prompt_info_title">ཤ་ཚའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="mibi_recharge_grid_error_denomination">ཡང་དག་པའི་གྲབས་བཅད་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།%1$s～%2$sམཱི་སྒོར།</string>
    <string name="mibi_recharge_grid_item_more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="mibi_recharge_grid_mibi_picker_hint">མཱི་སྒོར་དངུལ་གྲངས་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="mibi_recharge_grid_money_picker_hint">དངུལ་གྲངས་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="mibi_recharge_label">སྒོར་འཇོག</string>
    <string name="mibi_recharge_mibi_title">མཱི་སྒོར།</string>
    <string name="mibi_recharge_novalid_method">བཀོལ་རུང་བའི་དངུལ་འཇོག་སྟངས་མེད།</string>
    <string name="mibi_recharge_other">གཞན་པའི་བྱེད་སྟངས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="mibi_recharge_value_money">སྒོར་མོ%sསྤྲོད་དགོས།</string>
    <string name="mibi_recharge_value_money_special_unit">སྤྲོད་དགོས%1$s %2$s</string>
    <string name="mibi_recharge_warn_text">མཱི་སྒོར་ནས་དངོས་ཡོད་ཚོང་ཟོག་ཉོ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="mibi_scan_prompt_number">དངུལ་འཇོག་ཁཱ་ཨང་གྲངས་%1$sབཤེར་འབེབས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_scan_prompt_password">དངུལ་འཇོག་ཁཱའི་གསང་ཨང%1$sབཤེར་འབེབས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_scan_prompt_voucher">མཱི་སྒོར་ཁཱ་གསང་ཨང་བཤེར་འབེབས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_security_setting">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="mibi_shurtcut_create_success">ཅོག་ངོས་མགྱོགས་ལམ་བཟོས་ཟིན།</string>
    <string name="mibi_signing_pay_group_title">གན་རྒྱ་འཇོག་སྟངས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="mibi_signing_success_sub">གན་འཇོག་དངུལ་འཐེན་གྱི་རྣམ་པ་ནི་%1$s</string>
    <string name="mibi_signing_success_title">གན་རྒྱ་བཞག་ཟིན།</string>
    <string name="mibi_sms_code_empty">ཁ་པར་གྱི་ར་སྤྲོད་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_sms_code_error">ཁ་པར་ར་སྤྲོད་ཨང་ནོར་འདུག ཡང་བསྐྱར་ཐོབ་ལེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_sms_code_hint">ཨང་ཀི3~6ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_string_with_bracket">（%s）</string>
    <string name="mibi_summary_bind_phone">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཨང་གྲངས་བདེ་འཇགས་ལ་ཁག་ཐག་བྱ་ཆེད། ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ལ་མཐུད་རྗེས་གཏོང་སྤྲོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_summary_custom_service_phone">ཁ་པར།</string>
    <string name="mibi_summary_sms_code">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཐོ་འགོད་བདེ་འཇགས་ཡོང་ཆེད། སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཨང་གྲངས་རྗེས་མ་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།%1$sཁ་པར</string>
    <string name="mibi_tianyi_create_order">འབྲེལ་འཕྲིན་འཕྲིན་ཐུང་།</string>
    <string name="mibi_title_bind_phone">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་མཐུད་རོགས།</string>
    <string name="mibi_title_custom_service_phone">འགྲུལ་ཞུ་ལ་འབྲེལ་གཏུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_title_discounts">གོང་དམའི་བྱ་འགུལ།</string>
    <string name="mibi_title_mili_center">མཱི་སྒོར་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="mibi_title_nopassword">གྲངས་ཉུང་ན་གསང་ཨང་གཏོང་སྤྲོད་ལ་ནང་འཇུག་མ་བྱས་ཀྱང་ཆོག</string>
    <string name="mibi_title_nopassword_dialog">ཉིན་དེར་གསང་ཨང་དངུལ་སྤྲོད་ནང་འཇུག་མ་བྱས་ཀྱང་ཆོག་པའི་ཁ་གྲངས།</string>
    <string name="mibi_title_password">གསང་ཨང་།</string>
    <string name="mibi_title_password_threshold">ཉིན་དེའི་གྲངས་བཅད།≤%1$s</string>
    <string name="mibi_title_sms_code">ཁ་པར་གྱི་ར་སྤྲོད་ཨང་།</string>
    <string name="mibi_unit">མཱི་སྒོར།</string>
    <string name="mibi_unit_value">མཱི་སྒོར%1$s</string>
    <string name="mibi_unit_value_redeemed">མཱི་སྒོར་%1$sསྤྱད་འདུག</string>
    <string name="mibi_unit_value_remained">མཱི་སྒོར་%1$sལྷག་འདུག</string>
    <string name="mibi_voucher_card_text">གསང་ཨང་འབྲད་ཕྱེ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_voucher_error_password">ཡང་དག་པའི་མཱི་སྒོར་ཁཱའི་གསང་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_voucher_input_password_prompt">ཤོག་བྱང་སྟེང་གི་གསང་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mibi_web_login">ཐོ་འགོད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="mibi_web_login_app_description">སྐུ་ཉིད་ལ་ཐོ་འགོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།%1$s</string>
    <string name="mibi_web_login_description">སྐུ་ཉིད་ལ་ཐོ་འགོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="mibi_web_login_waiting">སྒུག་རོགས།…</string>
    <string name="mibi_web_sso_login_fail">ཐོ་འཇུག་མི་ཐུབ། ཡང་བསྐྱར་ཐོ་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="micro_call_again">ཡང་བསྐྱར་འབོད་གཏོང་གནང་རོགས།</string>
    <string name="micro_call_again_module">བསྐྱར་དུ་ཨང་འབོད་གནང་རོགས།%s</string>
    <string name="micro_call_now">ལམ་སེང་འབོད་གཏོང་།</string>
    <string name="micro_calling_tv">ཞའོ་པིང་འབོད་གཏོང་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="micro_communication">འབོད་གཏོང་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="micro_connect_fail">སྦྲེལ་མི་ཐུབ། ཅུང་ཙམ་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="micro_disconnect">ཞའོ་པིང་ཆད་ཟིན།</string>
    <string name="micro_history_error">ལོ་རྒྱུས་ཟིན་ཐོ་ཐོབ་ལེན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="micro_history_record">ལོ་རྒྱུས་བཀོལ་སྤྱོད་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="micro_multi_cmd_result">གཤམ་གྱི་བཀོལ་སྤྱོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="micro_multi_devices_tips">ཁྱེད་ཀྱིས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་དགོས་པའི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་མིང་ཤོད་དང་།</string>
    <string name="micro_tips_2">གློག་སྒྲོན་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="micro_tips_3">གློག་སྒྲོན་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="micro_tips_4">མཁའ་རླུང་གཙང་སེལ་ཆས་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="micro_tips_5">དྲོད་སྙོམ་ཆས་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="micro_tips_6">གད་རྒྱག་འཕྲུལ་མི་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="micro_tips_7">བསྒར་ཁུང་གློག་ཆད།</string>
    <string name="micro_xiaobing">ཝེ་རོན་ཞའོ་པིང་།</string>
    <string name="midea_aircondition">Mideaརིག་ནུས་དྲོད་སྙོམ</string>
    <string name="miio_ble_gateway_default_subtitle">དྲ་འགག་ནང་མཐུད་ཟིན།</string>
    <string name="miio_ble_gateway_guide">སོ་སྔོན་དྲ་འགག་ནི་གང་ཡིན་ནམ། ཇི་ལྟར་སྤྱོད་དགོས་སམ།</string>
    <string name="miio_ble_gateway_guide_immediate_experience">ལམ་སེང་མྱོང་བ།</string>
    <string name="miio_ble_gateway_guide_text_1">ཚོར་མེད་རང་འགུལ་དྲ་སྦྲེལ།</string>
    <string name="miio_ble_gateway_guide_text_2">སོ་སྔོན་དྲ་འགག་གིས་ཉེ་འཁོར་གྱི་དཔྱད་འཇལ་ཐུབ་པའི་སོ་སྔོན་སྒྲིག་ཆས་ལ་རོགས་རམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="miio_ble_gateway_guide_text_3">ཐད་ཀར་དྲ་སྦྲེལ། ཁ་པར་ལ་སྦྲེལ་མི་དགོས།</string>
    <string name="miio_ble_gateway_guide_text_4">རྒྱང་སྦྲེལ་ངང་གཞི་གྲངས་ལ་ལྟ་བ།</string>
    <string name="miio_ble_gateway_guide_text_5">སོ་སྔོན་དྲ་འགག་བརྒྱུད་ནས་དྲ་འཇུག་བྱས་པའི་སྒྲིག་ཆས་ནི། གོམ་མཉམ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="miio_ble_gateway_guide_text_6">རང་གི་རྣམ་པ་རྒྱང་འབྲེལ་ངང་དུས་ཀུན་ཏུ་ལྟ་ཆོག</string>
    <string name="miio_ble_gateway_guide_text_7">སྒྲིག་ཆས་གཞན་སྦྲེལ་སྒུལ།</string>
    <string name="miio_ble_gateway_guide_text_8">སོ་སྔོན་དྲ་འགག་བརྒྱུད་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར། སོ་སྔོན་དྲ་འགག་དང་སྒྲིག་ཆས་གཞན།</string>
    <string name="miio_ble_gateway_guide_text_9">ཐད་ཀར་སྦྲེལ་སྒུལ། རིག་ལྡན་རྣམ་པ་དེ་ལས་མང་བ་སྐྲུན་པ།</string>
    <string name="miio_ble_gateway_more_help">དེ་ལས་མང་བའི་རོགས་རམ་ལ་ལྟ་བ།></string>
    <string name="miio_ble_gateway_offline">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་བྲལ། དྲ་འགག་བྱེད་ནུས་གནས་སྐབས་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="miio_ble_gateway_scan_empty">དྲ་འགག་ཉ་འཁོར་ལ་སྤྱོད་ཆོག་པའི་སོ་སྔོན་སྒྲིག་ཆས་མི་འདུག</string>
    <string name="miio_ble_gateway_scan_empty_international">དྲ་འགག་ཉེ་འཁོར་ལ་སྤྱོད་ཆོག་པའི་སོ་སྔོན་སྒྲིག་ཆས་མི་འདུག</string>
    <string name="miio_bluetooth_gateway">སོ་སྔོན་དྲ་དམ།</string>
    <string name="miio_device_list_add_device">རྒྱང་རིང་ཚོད་འཛིན་ཁ་སྣོན་བྱེད།</string>
    <string name="miio_device_remove">སྒྲིག་ཆས་སུབ།</string>
    <string name="miio_empty_ble_gateway_list">ཁྱེད་མིག་སྔར་སོ་སྔོན་དྲ་འགག་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་སྒྲིག་ཆས་མི་འདུག</string>
    <string name="miio_empty_ble_gateway_list_international">ཁྱེད་མིག་སྔར་སོ་སྔོན་དྲ་འགག་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་སྒྲིག་ཆས་མི་འདུག</string>
    <string name="miio_find_ble_device_in_store">ཚོང་ཁང་ནང་གཅིག་འདེམ་དང་།</string>
    <string name="miio_find_ble_gateway_in_store">"&lt;font color='#3fb57d'>ལམ་སེང་ལྟ་བར་འགྲོ་འམ།&lt;/font>;?"</string>
    <string name="miio_ir_name">ཁ་པར་དམར་ཕྱི་རྒྱང་འཛིན་ཆས།</string>
    <string name="miio_no_message">ཆ་འཕྲིན་མེད་</string>
    <string name="miio_not_bind_device">སྔོན་དུ་སྒྲིག་ཆས་ལ་འབྲེལ་མཐུད་པ་གཏན་འཁེལ་བྱོས།</string>
    <string name="miio_setting_3d">3Dལྗོངས་དངོས།</string>
    <string name="miio_setting_feedback">རོགས་རམ་དང་ལྡོག་འདྲེན།</string>
    <string name="miio_setting_forum">གླེང་སྟེགས།</string>
    <string name="miio_setting_logout">ཐོ་སུབ།</string>
    <string name="miio_setting_message_center">ཆ་འཕྲིན་ལྟེ་གནས</string>
    <string name="miio_setting_my_shop">ངའི་ཚོང་ར།</string>
    <string name="miio_setting_pay_fee">འཚོ་བའི་དངུལ་སྤྲོད</string>
    <string name="miio_setting_share">སྒྲིག་ཆས་མཉམ་སྤྱོད</string>
    <string name="miio_setting_share_short">སྒྲིག་ཆས་མཉམ་སྤྱོད</string>
    <string name="miio_setting_upgrade_checking">ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="miio_setting_virtual_device">རྟོག་བཟོའི་ཉམས་ལེན་</string>
    <string name="miio_sub_device_remove">སྒྲིག་ཆས་སུབ།</string>
    <string name="miio_sub_device_rename">ཟུར་མཆན་མིང་ལ་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="miio_sub_device_study">བྱེད་ནུས་འཐེབ་གྱི་སློབ་སྦྱོང་།</string>
    <string name="miio_sub_device_study_complete">ལེགས་འགྲུབ།</string>
    <string name="miio_sub_device_title_more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="miio_unknown">གནས་སྐབས་སྒྲིག་ཆས་འདི་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="miio_update_tips">གསར་སྒྱུར་བྱད་བཞིན་ཡོད་པས་གློག་མ་ཆད། རིམ་སྤར་བྱས་རྗེས་བསྐྱར་དུ་བེད་སྤྱོད་བྱོས།</string>
    <string name="mijia_auth">མཱི་ཁྱིམ་དབང་སྤྲོད།</string>
    <string name="mikey_camera_open">ཁ་པར་གྱི་པར་ཆས་སྒོ་ཕྱེས</string>
    <string name="mikey_camera_start">ཁ་པར་འདྲ་ལེན་གྱི་སྒོ་ཕྱེ་སྐབས་པར་རྒྱག་པ</string>
    <string name="mikey_connecting">མཱི་འཐེབ་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་པ</string>
    <string name="mikey_delete">སུབ་པ།</string>
    <string name="mikey_delete_success">མཱི་འཐེབ་བསུབ་པ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་</string>
    <string name="mikey_disable">སྤྱོད་མི་ཆོག</string>
    <string name="mikey_family_union">མཱི་ཁྱིམ་སྒྲིག་ཆས་མཉམ་འགུལ</string>
    <string name="mikey_long_click_tips">མཱི་མཐེབ་ཡུན་རིང་མནན་ན་ཁ་པར་དྲིལ་སྒྲ་སྒྲོག</string>
    <string name="mikey_long_click_toast">མ་གནན་རོགས ང་ངོ་མ་མནན་ཆོག་གི་མ་རེད་</string>
    <string name="mikey_not_set">སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད</string>
    <string name="mikey_open_camera">འཆར་ངོས་གང་རུང་དུ་མཱི་མཐེབ་གཉིས་རྡེབ་བྱས་ནས་པར་ཆས་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="mikey_recolor">རྒྱབ་ལྗོངས་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="mikey_rename">མིང་སྒྱུར</string>
    <string name="mikey_rename_success">མིང་བཟོ་བཅོས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་</string>
    <string name="mikey_reopen_tips">ཡང་བསྐྱར་བྱེད་ནུས་འདི་ཁ་འབྱེད་ན་ཁ་པར་སྒྲིག་འགོད་ནང་གི་སོ་སྔོན་མཱེ་འཐེབ་ཀྱི་ནུས་པ་ཤོར་བ་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="mikey_scene_desc">གལ་ཏེ%1$sན%2$s</string>
    <string name="mikey_take_photo">པར་ཆས་འཆར་ངོས་སུ་གཉིས་རྡེབ་བྱས་ནས་པར་ལེན།</string>
    <string name="mini_program_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="mini_program_confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="mini_program_isee">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="mini_program_send">བསྐུར་བ།</string>
    <string name="mini_program_tip">ཇི་ལྟར་མཱི་ཁྱིམ་འཕྲིན་ཕྲན་བྱ་རིམ་ཆུང་ཆུང་བཀོལ་དགོས་སམ།</string>
    <string name="mini_program_tips">"ཁྱེད་ནས་སྒྲིག་ཆས་བྱརིམ་ཆུང་ཆུང་བརྒྱུད་ནས་འཕྲིན་ཕྲན་གྲོགས་པོའམ་ཚོགས་པར་མཉམ་སྤྱོད་བྱས་ནས། གྲོགས་པོས་བྱ་རིམ་ཆུང་ཆུང་གི་དྲ་ཚིགས་བརྒྱུད་ནས་སྒྲིག་ཆས་དེར་ཚོད་འཛིན་བྱ་ངེས།

 ཁྱེད་ནས་ཐད་ཀར་མཉམ་སྤྱོད་བྱས་པའི་དྲ་ཚིགས་གཅིག་པུ་ནུས་ལྡན་ཡིན། གྲོགས་པོས་གཞན་ལ་བརྒྱུད་བསྐུར་བྱས་པའི་དྲ་ཚིགས་ནུས་མེད་ཡིན། བྱ་རིམ་ཆུང་ཆུང་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་རེ་བཞིན་ཕ་རོལ་པོར་ཉིན་7གྱི་ནུས་ལྡན་དུས་ཐོབ་ངེས། དུས་བརྒལ་ན་རང་འགུལ་ངང་ནུས་མེད་དུ་འགྱུར་ངེས།

 གཡས་སྟེང་ཟུར་གྱི་“དོ་དམ”ལ་རེག་ནས་རྩོམ་སྒྲིག་དཔེ་ཚུལ་ལ་འཛུལ་ཏེ། སྒྲིག་ཆས་བྱ་རིམ་ཆུང་ཆུང་ནང་གི་མཉམ་སྤྱོད་རྩིས་མེད་གཏོང་ཆོག རྩིས་མེད་བཏང་རྗེས་མཉམ་སྤྱོད་བྱས་པའི་དྲ་ཚིགས་ཡོངས་ནུས་མེད་དུ་འགྱུར་ངེས།
"</string>
    <string name="minute">སྐར་མ།</string>
    <string name="mitv_app">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="mitv_device_offline_check">༡ བརྙན་འཕྲིན་ནམ་སྒམ་ཆུང་གློག་ཁུངས་དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་དམ། ༢ བརྙན་འཕྲིན་ནམ་སྒམ་ཆུང་དང་ཁ་པར་དྲ་ཆུང་གཅིག་གི་ནང་དུ་གནས་སམ། ཞིབ་བཤེར་བྱས་ཟིན། གསར་དུ་གསལ་ཐོ་གསར་པཏོད་བྱོས་དང་།</string>
    <string name="mitv_is_not_in_local">བཀས་སྐུལ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་བ། བརྙན་འཕྲིན་གྱི་སྒོ་ཕྱེ་བ་དང་དྲ་ཆུང་གཅིག་ཏུ་ཡོད་པར་གཏན་འཁེལ་བྱེད་དགོས</string>
    <string name="mitv_login_account_box_info">ཐོ་འགོད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་རྗེས་ཁྱེད་ཀྱིས་ཞའོ་མཱི་བརྙན་འཕྲིན་ནང་ནས་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་འོག་གི་རིག་ནུས་སྒྲིག་ཆས་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་ཐུབ</string>
    <string name="mitv_login_account_captchacode">ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="mitv_login_account_captchacode_error_get">ར་སྤྲོད་ཨང་གྲགས་ཐོབ་ལེན་བྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="mitv_login_account_error_already_login">བརྙན་འཕྲིན་སྣེ་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་འདིའམ་ཨང་གྲངས་གཞན་པས་ཐོ་འགོད་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="mitv_login_account_error_decode">གཞི་གྲངས་གསང་བརྟོལ་མ་གྲུབ་</string>
    <string name="mitv_login_account_error_format">གཞི་གྲངས་ཀྱི་རྣམ་པ་ཡང་མི་དག་</string>
    <string name="mitv_login_account_error_invalid_user">གོ་མི་ཆོད་པའི་སྤྱོད་མཁན་</string>
    <string name="mitv_login_account_error_passwd">ཐོ་འཇུག་བྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="mitv_login_account_error_server">ཞབས་ཞུ་ནང་འཇུག་ནོར་འཁྲུལ</string>
    <string name="mitv_login_account_passwd">ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་ཀྱི་གསང་ཨང་འགོད་དགོས</string>
    <string name="mitv_login_account_title">ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་ཐོ་འཇུག་%1$s</string>
    <string name="mitv_login_account_tv_info">ཐོ་འགོད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་རྗེས་ཁྱེད་ཀྱིས་ཞའོ་མཱི་བརྙན་འཕྲིན་ནང་ནས་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་འོག་གི་རིག་ནུས་སྒྲིག་ཆས་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་ཐུབ</string>
    <string name="mitv_login_account_vericode">ཞའོ་མཱི་འགུལ་རྣམ་བཀའ་བྱང་འགོད་དགོས།</string>
    <string name="mitv_movie">གློག་བརྙན་བལྟ་བ།</string>
    <string name="mitv_new_picture_title">འདྲ་པར་གསར་པ་རྙེད་བྱུང་།</string>
    <string name="mitv_play">པར་སྟོན་པ།</string>
    <string name="mitv_style">ཁྱད་ཆོས་བརྗེ་འགྱུར།</string>
    <string name="mitv_touch_info">ཁ་ཕྱོགས་ཚོད་འཛིན་། སྒྲ་སྙོམ་སྒྲིག་ཆས་རིང་གནོན་</string>
    <string name="model_latest">སྲ་ཆས་ནི་ཆེས་གསར་པའི་པར་གཞི་ཡིན།</string>
    <string name="model_update_success">གསར་སྒྱུར་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="model_updating">གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="model_version_no_support_dialog_title">སྒྲིག་ཆས་དེས་གནས་སྐབས་རིག་ལྡན་དེ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད། རིམ་སྤར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="model_version_not_support">སྲ་ཆས་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="modify_page_iput_hint">རིག་ལྡན་གྱི་མིང་འགོད་རོགས།</string>
    <string name="monday">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
    <string name="monday1">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
    <string name="month">ཟླ།</string>
    <string name="month_apr">ཟླ་བཞི་པ།</string>
    <string name="month_aug">ཟླ་བརྒྱད་པ།</string>
    <string name="month_dec">ཟླ་བཅུ་གཉིས།</string>
    <string name="month_feb">ཟླ་གཉིས་པ།</string>
    <string name="month_jan">ཟླ་དང་པོ་།</string>
    <string name="month_jul">ཟླ་བདུན་པ།</string>
    <string name="month_jun">ཟླ་དྲུག་པ།</string>
    <string name="month_mar">ཟླ་གསུམ་པ།</string>
    <string name="month_may">ཟླ་ལྔ་པ།</string>
    <string name="month_nov">ཟླ་བཅུ་གཅིག</string>
    <string name="month_oct">ཟླ་བཅུ་པ།</string>
    <string name="month_sep">ཟླ་དགུ་པ།</string>
    <string name="more_message">དེ་ལས་མང་བ་ཤེས་རྟོགས།</string>
    <string name="more_room">ཁང་པ་དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="more_with_dot">དེ་ལས་མང་བ...</string>
    <string name="move_multiple_devices_to_room">%1$sནི་%2$sལ་སྤོས་ཟིན།</string>
    <string name="move_single_device_to_room">%1$sནི་%2$sལ་སྤོས་ཟིན།</string>
    <string name="msg_camera_framework_bug">དགོངས་པ་མ་ཚོམས། Androidཔར་ཆས་ལ་སྐྱོན་ཐོན་འདུག ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་བསྐྱར་དུ་ཁ་ཕྱེ་དགོས་པ་འདུག</string>
    <string name="msg_center_list_btm_tips_device_share">སྒྲིག་ཆས་མཉམ་སྤྱོད་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ་ལ་ལྟ་ཞིབ།</string>
    <string name="msg_center_list_btm_tips_family">བདག་གི་ཁྱིམ་མི་ལ་ལྟ་ཞིབ>></string>
    <string name="msg_default_status">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་དཔྱད་འཇལ་སྒྲོམ་དུ་འཇོག་རོགས།</string>
    <string name="msg_detail">ཞིབ་ཕྲའི་བརྡ་འཕྲིན།</string>
    <string name="multi_home_first_guide">དེར་ཁྱིམ་ཚང་མང་པོ་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="multi_home_max_home">ཁྱིམ་ཚང་གི་གྲངས་མང་ཤོས་ལ་སླེབས་ཟིན།</string>
    <string name="my_home">ངའི་</string>
    <string name="my_home_1">ངའི་ཁྱིམ།</string>
    <string name="my_home_2">ངའི་ཁྱིམ་ཚང་།</string>
    <string name="my_mini_program">ངའི་འཕྲིན་ཕྲན་བྱ་རིམ་ཆུང་ཆུང་།</string>
    <string name="my_mini_program_no_data">མིག་སྔར་གནས་སྐབས་བྱ་རིམ་ཆུང་ཆུང་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་སྒྲིག་ཆས་མི་འདུག</string>
    <string name="my_phone_ir_desc_empty">སྒྲིག་ཆས་ཁ་སྣོན་བྱས་མེད</string>
    <string name="my_phone_ir_name">ཞའོ་མཱི་རྒྱང་བསྒྱུར་ཆས།</string>
    <string name="my_phone_name">ལག་ཐོག་ཁ་པར་ཕྱིར་ཐོན་གྱི་ཉིན་ཐོ།</string>
    <string name="my_scene_no_data">རིག་ལྡན་སྐྲུན་མེད། “+”རེག་ནས་སྐྲུན་པ།</string>
    <string name="name_duplicate">མིང་བསྐྱར་ཟློས།</string>
    <string name="name_repeat">ཁང་པ་དེའི་མིང་བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་བཟུང་འདུག ཡང་བསྐྱར་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="near_find_device">ཉེ་འཁོར་གྱི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="nearby_device">ཉེ་འཁོར་གྱི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="need_unbind_by_other">མིག་སྔའི་སྒྲིག་ཆས་དབང་མཁན་གྱིས་མཐུད་སྒྲོལ་གནང་རྗེས་གཞི་ནས་ཡང་བསྐྱར་མཐུད་སྦྲེལ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="network_changed">wifiསྦྲེལ་ཆད་ཟིན། གཏོང་བ་མཚམས་བཞག་ཟིན།</string>
    <string name="network_disable">དྲའབྲེལ་འབྲེལ་མཐུད་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="network_fake_connected">ཞབས་ཞུའི་ཡོ་ཆས་ལ་སྦྲེལ་མི་ཐུབ། དྲ་ལམ་ལ་ཞིབ་དཔྱད་པའམ་ཡང་ན་ཅུང་ཙམ་སྒུགས་ནས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="network_info_extranet">རྒྱང་རིང་འབྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="network_info_intranet">ཕྱོགས་གཅིག་གི་དྲ་འབྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="network_info_loading">ཐོབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="network_info_wifi_ip">IPས་གནས།</string>
    <string name="network_info_wifi_mac">MACས་གནས།</string>
    <string name="network_info_wifi_name">WIFIམིང་།</string>
    <string name="network_info_wifi_rssi">RSSI</string>
    <string name="network_info_wifi_signal">WIFIདྲག་ཞན</string>
    <string name="network_info_wifi_type">མིག་སྔའི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="next_button">གོམས་སྟབས་རྗེས་མ།</string>
    <string name="next_step">གོ་རིམ་རྗེས་མ།</string>
    <string name="nick_name">མིང་།</string>
    <string name="nick_too_long">མིང་འདོགས་ཡིག་འབྲི་༢༠ནང་ཡིན་དགོས།</string>
    <string name="no_action_hint">འགུལ་སྟངས་ཁ་སྣོན་བྱས་མེད</string>
    <string name="no_auth_app">གནས་སྐབས་དབང་སྤྲོད་ཟིན་པའི་Appམི་འདུག</string>
    <string name="no_can_auth_devices">དབང་སྤྲོད་ཆོག་པའི་སྒྲིག་ཆས་མི་འདུག</string>
    <string name="no_data_tips">གཞི་གྲངས་མི་འདུག</string>
    <string name="no_device_title">ཁྱོད་ལ་སྒྲིག་ཆས་འདི་མི་འདུག ཞའོ་མཱི་ཚོང་ཁང་ནས་ཉོས་ན་ཆོག</string>
    <string name="no_interactive_device">སྒྲིག་ཆས་མཉམ་འགུལ་བྱེདད་མི་ཆོག</string>
    <string name="no_invite">ད་དུང་གདན་ཞུ་བྱས་མེད</string>
    <string name="no_location_log">ད་དུང་ཕྱིར་སྐྱོད་ཟིན་ཐོ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད</string>
    <string name="no_record_permission">མིག་སྔར་སྒྲ་འཇུག་དབང་ཚད་ཁ་འབྱེད་མེད། སྐད་བརྡའི་ཚོད་འཛིན་བྱེད་ནུས་སྤྱོད་མི་ཐུབ་ངེས།</string>
    <string name="no_record_permission_module">མིག་སྔར་སྒྲ་འཇུག་དབང་ཚད་ཁ་འབྱེད་མེད། སྐད་བརྡའི་ཚོད་འཛིན་བྱེད་ནུས་སྤྱོད་མི་ཐུབ་ངེས།%s</string>
    <string name="no_storage">གསོག་ཉར་བར་སྟོང་མི་འདང་།</string>
    <string name="no_storage_card">གསོག་བྱང་ཁཱ་མི་འདུག</string>
    <string name="no_supported_device">རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་སྒྲིག་ཆས་མེད</string>
    <string name="no_supported_device_new">གནས་སྐབས་མགྱོགས་མྱུར་བཀོལ་སྤྱོད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད་པའི་སྒྲིག་ཆས་མི་འདུག</string>
    <string name="no_wifi_found">སྤྱོད་ཆོག་པའི་སྐུད་མེད་དྲ་རྒྱ་མ་རྙེད་པ།</string>
    <string name="no_zigbee_device">གནས་སྐབས་ZigBeeཡི་དྲ་དམ་མི་འདུག་ལ། ZigBeeསྒྲིག་ཆས་སྣོན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="normal_kuailian">མྱུར་སྦྲེལ་དཀྱུས་མ།</string>
    <string name="not_auth_program">བྱ་རིམ་ཆུང་ཆུང་ལ་སྣོན་མེད།</string>
    <string name="not_enough_space">བར་སྣང་མི་འདང་།</string>
    <string name="not_found_bracelet_app">ལག་གདུབ་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་མེད།</string>
    <string name="not_found_router_app">ཞའོ་མཱི་མདོ་འགྱེད་ཆས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་མེད</string>
    <string name="not_oauth">དབང་བཅོལ་མེད་པས། འཕྲོར་མཐུད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="not_save_auth">ཉར་ཚགས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="not_select_deleted_msg">བསུབ་དགོས་པའི་ཆ་འཕྲིན་གདམས་དགོས</string>
    <string name="not_set">སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད།</string>
    <string name="not_support_my_order">ངའི་མངག་ཐོའི་བྱེད་ནུས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་ཐོབ།</string>
    <string name="not_support_scene">རང་འགུལ་ཅན་གྱི་བྱེད་ནུས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་ཐོབ</string>
    <string name="nothing">གང་ཡང་མི་འདུག</string>
    <string name="noti_device_expired">སྒྲིག་ཆས་ནུས་མེད་དུ་འགྱུར་ཟིན།</string>
    <string name="noti_device_off">ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="noti_device_offline">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་བྲལ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="noti_device_on">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="noti_token_expired">ཐོ་འཇུག་དུས་བརྒལ།</string>
    <string name="noti_token_expired_title">ཞའོ་མཱི་རིག་ལྡན་ཁྱིམ་སྡོད།</string>
    <string name="notification_quick_op_title">བདེ་མྱུར་གསལ་བརྡའི་གཏོང་འཛིན་</string>
    <string name="notification_shortcut_switch">བརྡ་ཐོའི་གཞོང་བསད་སྤར།</string>
    <string name="offline_device">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་བྲལ</string>
    <string name="ok_button">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="one" />
    <string name="open">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="open_bluetooth_tips">མིག་སྔར་གྱི་ཁ་པར་སོ་སྔོ་སྒོ་རྒྱག་པས་སྒོ་ཕྱེ་ནས་ཉེ་འགྲམ་གྱི་སོ་སྔོ་སྒྲིག་ཆས་འཚོལ་གཤེར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="open_camera_fail">པར་ཆས་མདུན་མ་ཁ་ཕྱེ་ཐུབ་མ་སོང་བས་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་པར་ཆས་རྒྱུན་ལྡན་ཡིན་པ་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="open_device_account_erro">མིག་སྔར་མཱི་ཁྱིམ་ཐོ་འཇིན་བྱས་པའི་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་དང་གཅིག་པ་མིན་ནས།བརྗེ་སྤོར་བྱེད་དགོས་སམ།</string>
    <string name="open_device_logout_error">མཱི་ཁྱིམ་ཐོ་འཇུག་ཕྱིར་ལྡོག་བྱེད་མ་ཐུབ</string>
    <string name="open_device_not_bound_alert">སྒྲིག་ཆས་ད་དུང་མཐུད་མེད་པས། མཐུད་རྗེས་གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="open_device_not_found_erro">སྒྲིག་ཆས་འདི་རྙེད་མ་བྱུང་། གསལ་ཐོ་གསལ་འཇུག་བྱས་རྗེས་གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས</string>
    <string name="open_device_not_found_erro_1">མཱི་ཁྱིམ་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་འདི་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="open_device_not_found_erro_offline">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་པ་ལས་བྲལ་ཟིན</string>
    <string name="open_device_not_found_erro_removed">སྒྲིག་ཆས་ནུས་མེད་དུ་གྱུར།</string>
    <string name="open_imediate">ལམ་སེང་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="open_location_permission">ཉེ་འགྲམ་གྱི་WLANབཤེར་འབེབས་བྱ་ཆེད། མཱི་ཁྱིམ་གྱི་གནས་ངེས་དབང་ཚད་ཁ་འབྱེད་རོགས།</string>
    <string name="open_location_permission1">ཁྱེད་ཀྱི་ས་གནས་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ལེན་སྟབས་བདེ་ཆེད། གནས་ངེས་དབང་ཚད་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="open_tips">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="open_wifi_failed">wifiཁ་འབྱེད་མི་ཐུབ། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="opening_bluetooth">སོ་སྔོན་གྱི་ཁ་འབྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="opening_my_order_page_tips">ངའི་མངག་ཐོའི་སྒོ་ཕྱེ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="operation_open_close">བསད་སྤར།</string>
    <string name="other_device">རིག་ནུས་སྒྲིག་ཆས་གཞན་པ</string>
    <string name="other_device1">སྒྲིག་ཆས་གཞན།</string>
    <string name="other_device_offline">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་བྲལ་བྱས་པས། འཕྲོར་མཐུད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="outer_auth_request">ཕྱི་རོལ་ཉེར་སྤྱོད་དབང་སྤྲོད།</string>
    <string name="passport_activate_token_expired">ར་སྤྲོད་དུས་བརྒལ་ཟིན། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="passport_auth_title" />
    <string name="passport_bad_authentication">སྤྱོད་མཁན་མིང་དང་གསང་ཨང་ཆ་སྒྲིག་མིན།</string>
    <string name="passport_captcha_title">ར་སྤྲོད་ཨང་།</string>
    <string name="passport_close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="passport_empty_password">གསང་གྲངས་སྟོང་པ་ཡིན་མི་ཆོག</string>
    <string name="passport_empty_user_name">སྤྱོད་མཁན་གྱི་མིང་སྟོང་པ་ཡིན་མི་ཆོག</string>
    <string name="passport_error_phone_error">ཁ་པར་གྱི་སྒྲིག་གཞི་ལ་ཞིབ་དཔྱད།</string>
    <string name="passport_error_user_name">སྤྱོད་མཁན་གྱི་མིང་མི་འདུག</string>
    <string name="passport_log_detail">ཉིན་ཐོའི་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="passport_privacy_policy">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="passport_reload_ph_ticket">ཡང་བསྐྱར་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="passport_send_too_many_sms">འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་པ་མང་དྲགས་སོང་། ཡུད་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="passport_sign_in">ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="passport_sign_in_or_sign_up">ཐོ་འཇུག/ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="passport_timeout_network_error">དྲ་རྒྱའི་རེ་ཞུ་དུས་བརྒལ།</string>
    <string name="passport_unknow_error">དགོངས་དག ངོས་མ་ཟིན་པའི་ནོར་འཁྲུལ།</string>
    <string name="passport_unknow_host_network_error">དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་མཐུད་ནོར་འདུག ཞིབ་དཔྱད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="passport_unknow_network_error">དགོངས་དག ངོས་མི་འཛིན་པའི་དྲ་རྒྱའི་ནོར་འཁྲུལ།</string>
    <string name="passport_user_agreement">སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="passport_user_agreement_prefix">ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་ལས་མོས་མཐུན་ཡོད་ས།</string>
    <string name="passport_v_code_error">བདེ་འཇགས་བཀའ་བྱང་ར་སྤྲོད་ཨང་ནོར་འཁྲུལ།</string>
    <string name="passport_wechat_not_install">འཕྲིན་ཕྲན་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་མེད།</string>
    <string name="permission_failure">དབང་སྤྲོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="permission_successfully">དབང་བཅོལ་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="permission_tips_camera_msg">རྒྱུན་གཏན་ལྟར་བཤེར་འབེབས་དང་པར་རྒྱག་སོགས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་སྤྱོད་ཐུབ་ཆེད། %sདབང་ཚད་ཁ་འབྱེད་རོགས།</string>
    <string name="permission_tips_denied_msg">བྱེད་ནུས་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་སྤྱོད་ཐུབ་ཆེད། %sདབང་ཚད་ཁ་འབྱེད་རོགས།</string>
    <string name="phone">ཁ་པར།</string>
    <string name="phone_bind_too_many">ཁ་པར་འདིས་དུས་ཡུན་ཙམ་ནང་ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་མང་པོ་ཞིག་ལ་མཐུད་འདུག ཁ་པར་ཨང་གྲངས་བརྗེ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="phone_connect_wifi">ཁ་པར་WIFIདང་འབྲེལ་སྐབས།</string>
    <string name="phone_disconnect_wifi">ཁ་པར་WIFIདང་འབྲལ་སྐབས།</string>
    <string name="phone_hint">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="phone_ir_device">ཁ་པར་དམར་ཕྱི་རྒྱང་འཛིན་ཆས།</string>
    <string name="phone_number">ཁ་པར་ཨང་གྲངས།</string>
    <string name="picker_day">ཉིན།</string>
    <string name="picker_hour">དུས་ཚོད།</string>
    <string name="picker_minite">སྐར་མ</string>
    <string name="picker_month">ཟླ།</string>
    <string name="picker_sec">སྐར་ཆ།</string>
    <string name="picker_year">ལོ།</string>
    <string name="pin_wei">དགའ་ཕྱོགས།</string>
    <string name="please_click_connect">རེག་ནས་སྦྲེལ་རོགས།</string>
    <string name="please_inpt_account">རྩིས་ཨང་ནང་འདྲེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="please_install_plug_first">སྔོན་དུ་སྙི་ཆས་%sསྒྲིག་འཇུག་བྱོས།</string>
    <string name="please_wait">ཅུང་ཙམ་སྒུགས།</string>
    <string name="plug_confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="plug_confirm_abort">བཟོ་བཅོས་གཡུག་པ།</string>
    <string name="plug_dialog_confirm_abort">བཟོ་བཅོས་བྱས་པའི་དུས་བཅད་འདི་འདོར་བ་ཡིན་ནམ</string>
    <string name="plug_serach_no_device_blue">བསྒར་ཁུང་གི་གློག་སྔོན་རྒྱུན་གསར་དང་ཆེམ་ཆེམ་བྱས་ན། སྒྲིག་ཆས་བཟུང་སྤྱོད་བྱས་པ་ཡིན་པས་གསར་སྒྲིག་བྱོས་</string>
    <string name="plug_serach_no_device_red">བསྒར་ཁུང་གློག་དམར་ཆེམ་ཆེམ་བྱེད་པ་ནི་འབྲེལ་མཐུད་ལ་སྒུག་པ</string>
    <string name="plug_timer_add">དུས་བཅད་ཁ་སྣོན</string>
    <string name="plug_timer_after">རྗེས</string>
    <string name="plug_timer_del">དུས་བཀག་སུབ།</string>
    <string name="plug_timer_delete">ནག་སུབ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="plug_timer_everyday">ཉིན་རེ་རེ</string>
    <string name="plug_timer_friday">གཟའ་པ་སངས།</string>
    <string name="plug_timer_illegal">ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི་སུབ་སྤར་དུས་ཚོད་གཅིག་འདྲ་ཡིན་པས་བསྐྱར་དུ་སྒྲིག་འགོད་བྱོས།</string>
    <string name="plug_timer_less_than_1min">སྐར་མ1ལོངས་མེད།</string>
    <string name="plug_timer_monday">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
    <string name="plug_timer_month_day">ཟླ་བ%1$sཚེ%2$s</string>
    <string name="plug_timer_no_set">སྒྲིག་འགོད་བྱས་མི་འདུག</string>
    <string name="plug_timer_off_time">ཁ་རྒྱག་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="plug_timer_on_period">ཁ་འབྱེད་པའི་དུས་སྐབས</string>
    <string name="plug_timer_on_time">ཁ་འབྱེད་དུས།</string>
    <string name="plug_timer_onetime">ལག་བསྟར་ཐེངས་གཅིག</string>
    <string name="plug_timer_repeat">བསྐྱར་ཟློས།</string>
    <string name="plug_timer_saturday">གཟའ་སྤེན་པ།</string>
    <string name="plug_timer_sef_define">རང་སྒྲུབ།</string>
    <string name="plug_timer_set">དུས་བཅད་སྒྲིག་འགོད</string>
    <string name="plug_timer_sunday">གཟའ་ཉི་མ།</string>
    <string name="plug_timer_thursday">གཟའ་ཕུར་བུ།</string>
    <string name="plug_timer_today">དེ་རིང་།</string>
    <string name="plug_timer_tomorrow">སང་ཉིན།</string>
    <string name="plug_timer_tuesday">གཟའ་མིག་དམར།</string>
    <string name="plug_timer_unset">ཁྱེད་ཀྱིས་དུས་ཚོད་གང་ཡང་སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད།</string>
    <string name="plug_timer_wednesday">གཟའ་ལྷག་པ།</string>
    <string name="plug_timer_weekend">གཟའ་མཇུག</string>
    <string name="plug_timer_workday">ལས་ཀའི་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="plug_timer_yesterday">ཁ་སང་།</string>
    <string name="plugin">སྙི་ཆས</string>
    <string name="plugin_auto_update">སྙི་ཆས་རང་འགུལ་དུ་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="plugin_auto_update_detail">WLANཁོར་ཡུག་ཁྲོད་དུ་རང་འགུལ་གྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱེད</string>
    <string name="plugin_before_network_not_avail">དྲ་བ་སྤྱོད་མི་ཐུབ་པས།སྙི་ཆས་%sཕབ་ལེན་བྱ་ཐབས་མེད</string>
    <string name="plugin_download_error">སྙི་ཆས་ཕབ་ལེན་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="plugin_download_error_tips">མིག་སྔར་གྱི་དྲ་ལམ་ཁོར་ཡུག་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱས་རྗེས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="plugin_download_fail">ཕབ་ལེན་ལེགས་འགྲུབ་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="plugin_download_failure">སྙི་ཆས་ཕབ་ལེན་ཕམ་ཉེས་བྱུང་</string>
    <string name="plugin_downloading">སྒྲིག་ཆས་ཐོག་མའི་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།：</string>
    <string name="plugin_installing">སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="plugin_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="plugin_loading_fail">སྣོན་འཇུག་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="plugin_scene_push_downloading">སྙི་ཆས་ཕབ་ལེན་བཞིན་པ</string>
    <string name="plugin_update_only_one_desc">སྙི་ཆས་%sགསར་སྒྱུར་བྱས་ཡོད</string>
    <string name="popup_select_loc_no_network">མིག་སྔར་དྲ་རྒྱའི་སྦྲེལ་མཐུད་མི་འདུག</string>
    <string name="popup_window_more_info">ལམ་སེང་ལྟ་བ།</string>
    <string name="preparing_card">གསོག་འཇོག་ཁཱ་གྲ་སྒྲིག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="press_to_add_device">དོ་དམ།</string>
    <string name="press_to_add_device1">སྒྲིག་ཆས་སྣོན་པ།</string>
    <string name="processing">སྒྲིག་གཅོད་བྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="program_share_manage">དོ་དམ།</string>
    <string name="program_unauth">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="property_is_null_tips">བདེ་མྱུར་བཀོལ་སྤྱོད་ལ་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གནས་ཚུལ་གསལ་བཀོད་ཤོག་ངོས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་རྗེས་ད་གཟོད་སྐུལ་སློང་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="psw_hint">གསང་ཨང་།</string>
    <string name="psw_sign_in">གསང་གྲངས་ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="pull_down_refresh">མར་འཐེན་ནས་གསར་སྒྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="push_silent_config_title">བསུན་བཟོ་བཀག་པ།</string>
    <string name="push_silent_name">ཆ་འཕྲིན་བསུན་བཟོ་བཀག་པ།</string>
    <string name="push_silent_time">བསུན་བཟོ་བཀག་པའི་དུས་མཚམས་།</string>
    <string name="qr_help_title">འབྲེལ་མཐུད་རོགས་རམ།</string>
    <string name="qucode_kuailian">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་མྱུར་སྦྲེལ།</string>
    <string name="quit">ཕྱིར་འཐོན།</string>
    <string name="reassure_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="reassure_dialog_title">དབང་སྤྲོད་རྩིས་མེད་དུ་གཏོང་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="reassure_ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="recommend_not_config">འོས་སྦྱོར་རིག་ལྡན་བཀོད་སྒྲིག་བྱས་མེད། ད་ལྟ་བཀོད་སྒྲིག་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="recommend_scene_add_fail">སྒུལ་སློང་མི་ཐུབ། དྲ་རྒྱར་ཞིབ་དཔྱད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="recommend_scene_add_success">སྒུལ་སློང་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་། [རིག་ལྡན་-ངའི་] ནང་ལྟ་རོགས།</string>
    <string name="recommend_scene_no_data">འོས་སྦྱོར་སྟོང་པ་ཡིན།</string>
    <string name="recommend_scenem_not_update_success">གསར་འཇུག་མི་ཐུབ། དྲ་རྒྱར་བརྟག་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="refresh">གསར་འཇུག</string>
    <string name="refresh_captcha_failed">ར་སྤྲོད་ཨང་གསར་འཇུག་མི་ཐུབ། ཡང་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="refresh_complete">གསར་འདོན་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="refresh_list">གསལ་ཐོ་གསར་འཇུག</string>
    <string name="refreshing">སྐྱེལ་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="refreshing_no_point">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="relation_to_me">ང་དང་འབྲེལ་བ།</string>
    <string name="release_to_refresh">གློད་ནས་གསར་འདོན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="reopen_bluetooth">སོ་སྔོན་བསྐྱར་སློང་།</string>
    <string name="reopening_bluetooth">སོ་སྔོན་བསྐྱར་དུ་ཁ་ཕྱེ་བཞིན་ཡོད་པས། ཏོག་ཙམ་སྒུགས་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="rescan_device_progress">གསར་དུ་བཤེར་འབེབས་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="retrieving_data">གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད</string>
    <string name="retry">ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ།</string>
    <string name="roidmi_car_bluetooth_player">རོོའི་མིའི་རླངས་འཁོར་སོ་སྔོན་གཏོང་ལེན་འཕྲུལ་ཆས།</string>
    <string name="roidmi_car_bluetooth_player_v2">Roidmi Music Blue C</string>
    <string name="room_default">སོར་འཇོག་ཁང་པ།</string>
    <string name="room_delete_failed">སུབ་མི་ཐུབ་ཅུང་ཙམ་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="room_icon">ཁང་མིག་པར་རྟགས།</string>
    <string name="room_icon_all">པར་རྟགས་ཡོངས།</string>
    <string name="room_icon_recommend">པར་རིས་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="room_loc_title">སྡོད་གནས་དོ་དམ།</string>
    <string name="room_name">ཁང་པ།</string>
    <string name="room_name_duplicate">ཁང་མིང་ནི་ད་ཡོད་ཀྱི་ཁང་མིང་དང་བསྐྱར་ཟློས་ཡིན་མི་ཆོག</string>
    <string name="room_name_too_long">ཡིག་འབྲུ་མང་ཤོས་ཀྱི་ཚད་བཀག་ལས་བརྒལ་ཟིན།</string>
    <string name="room_name_update">ཁང་པའི་མིང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="room_remove_confirm">ཁང་མིག་སུབ་རྗེས། ཁ་པ་ངོ་མའི་ནང་གི་སྒྲིག་ཆས་ནི་སོར་འཇོག་ཁང་མིག་དུ་སྤོ་ངེས། སུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="router_bind_account_title">ཞའོ་མཱི་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་དོ་དམ་མཁན་གྱི་གསང་ཨང་བཀོད་དེ་མཐུད་པ་ལེགས་འགྲུབ་ཡོང་པར་བྱ་དགོས</string>
    <string name="router_button_to_download">མྱུར་ཏུ་ཉམས་སུ་མྱོང་བ།</string>
    <string name="router_button_to_install">མྱུར་ཏུ་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="router_current_speed_format">དྲ་འགྲོས%1$sKB/S</string>
    <string name="router_download_des">སྤྱོད་བདེ་བའི་རིག་ནུས་མདོ་འགྱེད་ཆས་Appཞིག</string>
    <string name="router_download_title">ཞའོ་མཱི་མདོ་འགྱེད་ཆས་APP</string>
    <string name="router_guide_tip1_desc">ཞོར་ཞུགས་དྲ་འགོག་གི་སྒོ་ཕྱེས། ཉེན་ལྡན་སྒྲིག་ཆས་གར་ཡོད་ཆ་མེད་</string>
    <string name="router_guide_tip1_title">གཞན་གྱིས་ཞོར་ཞུགས་མ་བྱས་བསམ་མམ་</string>
    <string name="router_guide_tip2_desc">ཟེར་སྔོན་སྐུད་བྲལ་ཕབ་ལེན་བྱས་ན། བརྙན་ལ་བལྟ་སྐབས་ཀྱི་སྤྲོ་བ་ལོངས་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="router_guide_tip2_title">བརྙན་ལ་བལྟ་སྐབས་ཆད་འཇོག་བྱེད་དམ</string>
    <string name="router_guide_tip3_desc">འཐེབ་གནོན་གཅིག་གིས་དྲ་བ་ལེགས་སུ་གཏོང་བ་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་དྲ་བ་ལམ་སེང་མགྱོགས་སུ་གཏོང་ཐུབ།</string>
    <string name="router_guide_tip3_title">དྲ་ཞུགས་ཇེ་དལ་དུ་ཕྱིན་</string>
    <string name="router_guide_tip4_desc">པར་དེབ་རང་འགུལ་གྱིས་གྲབས་ཉལ་བྱེད་སྲིད་པས། ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གྱི་ཉར་གསོག་བར་སྟོངས་གློད་གྲོལ་ཐོངས་དང་།</string>
    <string name="router_guide_tip4_title">ཉར་གསོག་མི་ལྡང་བ</string>
    <string name="router_guide_title">ཞའོ་མཱི་ཡི་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས།</string>
    <string name="router_login_account_bind_error">ཞའོ་མཱི་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་མཐུད་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="router_login_account_get_secret_error">ཞའོ་མཱི་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ལེན་ཐུབ་མ་བྱུང་</string>
    <string name="router_login_account_passwd">དོ་དམ་པའི་གསང་གྲངས་འགོད་དགོས།</string>
    <string name="router_login_account_passwd_error">ཞའོ་མཱི་མདོ་འགྱེད་ཆས་དོ་དམ་མཁན་གྱི་གསང་ཨང་བཀོད་པ་དེ་ནོར་འཁྲུལ་ཡིན།</string>
    <string name="router_name">མདོ་འགྱེད་ཆས།</string>
    <string name="router_no_speed">མིག་སྔར་དྲ་འགྲོས་མེད།</string>
    <string name="router_speed_no_info">མདོ་འགྱེད་ཆས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ལེན་ཐུབ་མ་བྱུང་</string>
    <string name="router_test_info">ཞའོ་མཱི་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་སྤྱད་དེ་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་པ།%s</string>
    <string name="router_test_sub_info">ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆསཀྱི་མིང་%s</string>
    <string name="router_test_switch">དྲ་བ་བརྗེ་པ།</string>
    <string name="router_test_testing">མདོ་འགྱེད་ཆས་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="samrthome_scene_device_off_line">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་བྲལ།</string>
    <string name="saturday">གཟའ་སྤེན་པ།</string>
    <string name="saturday1">གཟའ་སྤེན་པ།</string>
    <string name="save">ཉར་ཚགས</string>
    <string name="save_auth">ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="save_auth_or_not">ད་ཐེངས་ཀྱི་བཟོ་བཅོས་ཉར་ཚགས་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="save_fail">ཉར་ཚགས་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="save_success">ཉར་ཚགས་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="saving_image">འདྲ་པར་ཉར་ཚགས་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="scan_again">ཡང་བསྐྱར་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="scan_barcode">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤེར་ནས་སྣོན་པ།</string>
    <string name="scan_device">སྒྲིག་ཆས་ལ་ཞིབ་བཤེར།</string>
    <string name="scan_qrcode">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="scan_qrcode_add_device">བཤེར་འབེབས་ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="scanning_ble_device">ཉེ་འཁོར་གྱི་སོ་སྔོན་སྒྲིག་ཆས་བཤེར་འཚོལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="scene2_add_to_home">ཅོག་ངོས་ལ་ཁ་སྣོན་བྱེད་ནས་མྱུར་དུ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="scene2_add_to_lockscreen">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་ལ་ཁ་སྣོན་བྱེད་ནས་མྱུར་དུ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="scene2_close">ཁ་བརྒྱབ།་པ།</string>
    <string name="scene2_custom">ངའི་</string>
    <string name="scene2_custom_add_scene">རིག་ལྡན་རང་སྒྲུབ་ངང་སྣོན་པ།</string>
    <string name="scene2_delete">རིག་ལྡན་སུབ་པ།</string>
    <string name="scene2_device_group_condition_come">ཁྱིམ་ལ་ལོག་སྐབས།</string>
    <string name="scene2_device_group_condition_desc">སྒྲིག་འགོད་གནོན་པ།</string>
    <string name="scene2_device_group_condition_leave">ཁྱིམ་དང་ཁ་བྲལ་སྐབས།</string>
    <string name="scene2_enable_push">ལག་བསྟར་གྱི་མཇུག་འབྲས་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="scene2_execute_result_notify">ལག་བལྟར་བྱས་པའི་འབྲས་བུའི་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="scene2_executed">ལག་བལྟར་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="scene2_gohome">ཁྱིམ་ལ་ལོག་པའི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="scene2_more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="scene2_no">བདག་པོ་ལགས། ཁྱེད་ནས་རིག་ལྡན་ད་དུང་སྐྲུན་མེད།</string>
    <string name="scene2_open">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="scene2_recommend">འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="scene2_rename">ཡང་བསྐྱར་མིང་འདོགས།</string>
    <string name="scene2_sleep">གཉིད་ཉལ་བའི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="scene2_to_execute">ལག་བསྟར།</string>
    <string name="scene2_view_more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="scene_add_condition">གཤམ་གྱི་ཆ་རྐྱེན་ཚང་སྐབས།</string>
    <string name="scene_add_condition_empty">ཆ་རྐྱེན་ཁ་སྣོན་བྱེད་མེད།</string>
    <string name="scene_add_task">གཤམ་གྱི་འབྲས་བུ་ལག་བསྟར་བྱ།</string>
    <string name="scene_add_task_empty">འབྲས་བུ་ཁ་སྣོན་བྱེད་མེད།</string>
    <string name="scene_all_condition_satified">ཆ་རྐྱེན་ཚང་མ་ཚང་སྐབས།</string>
    <string name="scene_all_scene">རིག་ལྡན་ཡོངས།</string>
    <string name="scene_any_condition_satified">གཤམ་གྱི་ཆ་རྐྱེན་གང་རུང་ཚང་སྐབས།</string>
    <string name="scene_choose_scene_mode_dialog_title">ཆ་རྐྱེན་མང་པོའི་འབྲེལ་བ་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="scene_close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="scene_condition_miband_awake">སྤྱོད་མཁན་ངལ་གསོས་ཚར་པ་ཞིབ་དཔྱད་ཐུབ།</string>
    <string name="scene_condition_miband_sleep">སྤྱོད་མཁན་ངལ་གསོས་པ་ཞིབ་དཔྱད་ཐུབ།</string>
    <string name="scene_condition_phone_call">ཁ་པར་ཚུར་ཡོང་སྐབས（ཞའོ་མཱེ་ཁ་པར་ཁོ་ན་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད）</string>
    <string name="scene_condition_sms">འཕྲིན་ཐུང་འབྱོར་སྐབས（ཞའོ་མཱི་ཁ་པར་ཁོ་ན་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད）</string>
    <string name="scene_confirm_delete">རིག་ལྡན་དེ་སུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="scene_create_fail_by_change_hand_auto">གནས་སྐབས་ལག་འགུལ་/རང་འགུལ་ཆ་རྐྱེན་གྱི་བརྗེ་འགྱུར་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="scene_create_new_scene">རིག་ནུས་གསར་པ་སྐྲུན་པ།</string>
    <string name="scene_default_keyname_1">རིག་ནུས་ཀྱིས་ཁྱོད་ཀྱི་ཁྱིམ་ཚང་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད།</string>
    <string name="scene_default_keyname_2">རིག་ནུས་བསྒར་ཁུང་ཚང་མ་སྒོ་འབྱེད།</string>
    <string name="scene_default_keyname_3">རིག་ནུས་བསྒར་ཁུང་ཚང་མ་སྒོ་བརྒྱབ།</string>
    <string name="scene_default_keyname_4">ལག་གདུབ་ཚོད་དཔག་གིས་བསྒར་ཁུང་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="scene_default_mikey_click">མཱེ་འཐེབ་ཆིག་རྡེབ་བྱེད།</string>
    <string name="scene_default_mikey_dbclick">མཱེ་འཐེབ་ཉིས་རྡེབ་བྱེད།</string>
    <string name="scene_delete">རིག་ལྡན་སུབ་པ།</string>
    <string name="scene_delete_comfirm">སུབ་རྗེས་རིག་ནུས་ནང་གི་སྒྲིག་འགོད་ཡོངས་གཙང་སེལ་བྱ་ངེས། སུབ་བམ།</string>
    <string name="scene_delete_confirm_title">རིག་ལྡན་སུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
    <string name="scene_deleted">རིག་ལྡན་བསུབ་ཟིན།</string>
    <string name="scene_edit_no_support">གནས་སྐབས་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="scene_enable_to_change">རིག་ལྡན་དེ་སྒྲིག་ལུགས་དང་མི་མཐུན། སུབ་ནས་བསྐྱར་སྐྲུན་གནང་ན་འོས།</string>
    <string name="scene_enter_or_leave_wifi">ཁ་པར་wifiནང་འཛུལ་བའམ་ཕྱིར་ཐོན།（ཚོད་ལྟ）</string>
    <string name="scene_enter_wifi">ཁ་པར་གྱིསwifiནང་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="scene_error_0">ལག་བསྟར་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="scene_error_2">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་པ་དང་བྲལ་བ།</string>
    <string name="scene_error_3">ལག་བསྟར་དུས་ལས་བརྒལ་བ།</string>
    <string name="scene_error_33066">བརྙན་ལེན་ཆས་ངལ་གསོ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="scene_error_dialog_tips">"1、དྲ་རྒྱ་བརྟན་པོ་མི་འདུག
2、སྒྲིག་ཆས་རྒྱུན་གཏན་མིན།
3、ཞབས་ཞུ་ཆས་རྒྱུན་གཏན་མིན།"</string>
    <string name="scene_error_other">ནམ་རྒྱུན་མིན་པའི་ནོར་འཁྲུལ།</string>
    <string name="scene_exceed_limit">ལག་འགུལ་ངང་ལག་བསྟར་གྲངས་མཐོ་ཤོས་ལ་སླེབས་ཟིན། སྐྲུན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="scene_exe_fail_notification_title">དྲ་རྒྱ་ཅུང་ཞན། རིག་ལྡན་ལག་བསྟར་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="scene_exe_request_sent_failed">བཀས་སྐུལ་མ་ཐུབ་</string>
    <string name="scene_exe_request_sent_success">བཀས་སྐུལ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་བ</string>
    <string name="scene_exe_time">ནུས་ལྡན་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="scene_execute">ལག་བསྟར།</string>
    <string name="scene_execute_location">ལག་བསྟར་གྱི་ཐབས་ལམ།</string>
    <string name="scene_execution_failed">རིག་ལྡན་ལག་བསྟར་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="scene_exetime_all_day">ཉིན་མ་ཧྲིལ་པོ།</string>
    <string name="scene_exetime_no_set">སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད།</string>
    <string name="scene_exetime_second_day">ཉིན་གཉིས་པ།</string>
    <string name="scene_exit_wifi">ཁ་པར་wifiལས་ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="scene_expired">མིག་སྔའི་ལྗོངས་རྣམ་ནུས་མེད་དུ་འགྱུར་ཟིན།</string>
    <string name="scene_has_knowed">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="scene_home_scene_activity_orgnized">དོ་དམ།</string>
    <string name="scene_import">འདྲེན་འཇུག</string>
    <string name="scene_import_old">གནས་ལྗོངས་པར་རྙིང་པ་འདྲེན་འཇུག་</string>
    <string name="scene_import_old_title">"གཤམ་གསལ་ནི་ཁྱེད་ནས་དེ་སྔོན་སྐྲུན་པའི་རེག་ནས་རིག་ལྡན་ལག་བསྟར་བྱ་བ་ག་ཡིན།
ཐད་ཀར་གཙོ་ངོས་ལ་སྣོན་ཐུབ།"</string>
    <string name="scene_import_scene_subtitle">སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཟིན་པའི་ལག་བསྟར་གནས་ལྗོངས་མནན་ནས་འདྲེན་འཇུག་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="scene_import_select_one">དམའ་མཐའ་ཡང་རིག་ལྡན་གཅིག་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="scene_import_success">འདྲེན་འཇུག་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་བ།</string>
    <string name="scene_info_title">རིག་ནུས་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="scene_invalid">རིག་ལྡན་ནུས་མེད།</string>
    <string name="scene_locale_cloud">སྤྲིན་སྣེ།</string>
    <string name="scene_locale_local">ཕྱོགས་ཙམ་གྱི་དྲ།</string>
    <string name="scene_log_old_data_no_support">ཉིན་ཐོ་རྙིང་པ་མཆོང་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="scene_log_scene_no_exist">མིག་སྔའི་རིག་ལྡན་མི་འདུག</string>
    <string name="scene_manage">རིག་ལྡན།</string>
    <string name="scene_mine">ངའི་རིག་ལྡན།</string>
    <string name="scene_modify_name_error">རིག་ལྡན་གཞན་དང་མི་ཆ་རེད་འདུག ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="scene_name_can_not_null">རིག་ལྡན་མིང་སྟོང་པ་ཡིན་མི་ཆོག</string>
    <string name="scene_name_length_equals_0">རིག་ནུས་ཀྱི་མིང་སྟོང་པ་ཡིན་མི་ཆོག</string>
    <string name="scene_not_support_for_plugin">གནས་སྐབས་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད། རིག་ལྡན་ཤོག་ངོས་ནང་ལྟ་རོགས།</string>
    <string name="scene_open">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="scene_plugin_title">རིག་ལྡན།</string>
    <string name="scene_pull_to_refresh">འཕྲིན་གཏོང་བྱེད་མི་ཐུབ། གསར་འཇུག་རྗེས་ཡང་ལྟ་བྱས་ན་འོས།</string>
    <string name="scene_rec_detail_select_city">རེག་ནས་གྲོང་ཁྱེར་འདེམ་པ།</string>
    <string name="scene_recommend">རིག་ལྡན་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="scene_recommend_title">བཀོལ་ཐབས་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="scene_refresh_fail">གསར་འཇུག་མི་ཐུབ། དྲ་རྒྱ་དང་ཐོ་འཇུག་རྣམ་པར་ཞིབ་དཔྱད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="scene_show_at_home">གཙོ་ངོས་ལ་མངོན་པའི་རིག་ལྡན།</string>
    <string name="scene_timer_hint_open_all">%1$s %2$s %3$sརྗེས་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="scene_timer_hint_open_no_day">%1$s %2$sརྗེས་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="scene_timer_hint_open_no_hour">%1$s %2$sརྗེས་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="scene_timer_hint_open_no_minute">%1$s %2$sརྗེས་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="scene_timer_less_than_1_minute_hint_open">སྐར་མ་གཅིག་མ་ཟིན་གོང་ལ་འཁོར་སྒུལ་བྱེད།</string>
    <string name="scene_unclickable_toast_1">འདེམས་པའི་ཆ་རྐྱེན་སོགས་དུས་མཉམ་དུ་འདོད་པ་ཁེངས་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="scene_unclickable_toast_2">བདམས་ཟིན་པའི་ཆ་རྐྱེན་/བྱ་སྤྱོད་ལས་ནུས་ལྡན་གྱི་རིག་ལྡན་སྐྲུན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="scene_user_license">རིག་ལྡན་བེད་སྤྱོད་ཤེས་བྱ།</string>
    <string name="scene_user_license_content">"རིག་ལྡན་བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས་གཤམ་གྱི་གནས་ཚུལ་བྱུང་ན་ཐོན་རྫས་འདིས་ཁྲིམས་འགན་གང་ཡང་མི་འཁུར།
 ༡ གང་རུང་གི་ཐབས་ལམ་ལ་བརྟེན་ནས་རིག་ལྡན་བཟོ་ལྗོངས་གསར་འཛུགས་བྱེད་མཁན་ཚོས་རང་མོས་ཀྱིས་གསར་བརྡ་འདི་དང་ལེན་བྱེད་པ་ལ་ངོ་འཛིན།
 ༢ མིག་སྔར་བྱེད་ནུས་འདི་ཚོད་ལྟའི་དུས་རིམ་ཡིན་པས། ཉམས་ལེན་དང་སྤེལ་རེས་ཁོ་ནར་འདོན་པ་ཡིན། བྱེད་ནུས་འདིར་ཡོང་ངེས་པའི་སྐྱོན་ཆ་ནི་མཉེན་ཆས་རིམ་སྤར་བརྒྱུད་རིམ་བཞིན་དག་བཅོས་བྱ་ངེས། ནང་དོན་གཞན་པར་བདག་ལ་བསམ་འཆར་མེད།
 ༣ ནག་མགྲོན་གྱིས་རྒོལ་བ། དྲ་ལམ་མཚམས་ཆད་པ། དྲ་ལམ་འགྱངས་བ། སྒྲིག་ཆས་སྐུད་བྲལ་སོགས་ཀྱིས་རིག་ལྡན་བཟོ་ལྗོངས་ལག་བསྟར་མ་བྱེད་པའམ་ནོར་ན། ཀུང་སིས་འགན་གང་ཡང་མི་འཁུར། འོན་ཀྱང་དེའི་རྐྱེན་གྱིས་སྤྱོད་མཁན་ལ་བྱུང་བའི་གྱོང་གུན་ནམ་ཤུགས་རྐྱེན་ཆུང་དུ་གཏོང་གང་ཐུབ་བྱེད་ཀྱི་ཡིན། ༤ སྤྱོད་མཁན་གྱིས་བྱེད་ནུས་འདི་ཚུལ་མིན་བེད་སྤྱོད་བཏང་རྐྱེན། བྱུང་བའི་གྱོང་གུན་གང་རུང་ཀུང་སིས་ཁྲིམས་འགན་གང་ཡང་མི་འཁུར།
"</string>
    <string name="scene_user_license_title">བཀོལ་སྤྱོད་ཤེས་བྱ།</string>
    <string name="scene_user_license_title_1">ངས་《རིག་ལྡན་བེད་སྤྱོད་ཤེས་བྱ་》བཀླགས་ཟིན།</string>
    <string name="scene_user_license_title_1_tpl">%sངས་བཀླགས་ཟིན།</string>
    <string name="scene_user_license_title_1_underline">《རིག་ནུས་བེད་སྤྱོད་ངེས་ཤེས》</string>
    <string name="scene_warrning_text">ཉེན་ཁའི་དྲན་སྐུལ། དྲ་ལམ་སོགས་ཀྱི་རྐྱེན་གྱིས་རིག་ལྡན་ལག་ལེན་མི་ཐུབ་སྲིད། མཉམ་འགུལ་བྱེད་ན་སྒྲིག་ཆས་བདེ་འཇགས་ཐད་ལ་ཉེན་ཁ་འབྱུང་སྲིད་པས་མཉམ་འགུལ་མ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="score_page_title">བསཊ་སྐར་འགོད་པ།</string>
    <string name="score_raffle_title">སྐར་གསོག་བྱ་དགའི་རྒྱན་ལེན།</string>
    <string name="score_sign_error1">འབྱོར་ཐོ་འགོད་ཐུབ་མ་སོང་། ཞབས་ཞུའི་ཡོ་ཆས་ཀྱི་ཕྱིར་ལྡོག་གཞི་གྲངས་རྒྱུན་ལྡན་རེད་མི་འདུག</string>
    <string name="score_sign_error2">འབྱོར་ཐོ་འགོད་ཐུབ་མ་སོང་།ཕར་ཆེར་དྲ་བར་གནད་དོན་ཡོད་པ་རེད། དྲ་བར་ཞིབ་བཤེར་བྱོས</string>
    <string name="score_sign_got_score_fmt">དེ་རིང་འབྱོར་ཐོ་བཀོད་ཟིན་པས། བསགས་སྐར་ཡང་བསྐྱར་ཐོབ་མི་ཐུབ</string>
    <string name="scroll_card">འཐེན་ནས་སྒྲིག་ཆས་གཞན་ལ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="search_loc">ས་གནས་བཤེར་འཚོལ།</string>
    <string name="search_new_device">ཉེ་འགྲམ་གྱི་སྒྲིག་ཆས</string>
    <string name="second">སྐར་ཆ།</string>
    <string name="seconds">སྐར་ཆ།</string>
    <string name="select_all">ཡོངས་འདེམས།</string>
    <string name="select_device_room_title">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ས་གནས་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="select_from_camera">ཁ་པར་ཐོག་ནས་པར་རྒྱག</string>
    <string name="select_loc">ས་གནས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="select_local_picture">རང་གནས་པར་རིས།</string>
    <string name="select_tip">འཕྲི་སྣོན་རྟགས་ལ་གནན་ནས་སྤྱོད་དགོས་པའི་མགྱོགས་མྱུར་བསད་སྤར་སྣོན་པའམ་སུབ། ཡུན་གནན་བྱས་ནས་འཐེན་ཏེ་རིམ་སྒྲིག</string>
    <string name="selected_0_cnt_tips">རྣམ་གྲངས་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="send_log">དུས་མཉམ་དུ་གནད་དོན་གྱི་ཉིན་ཐོ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="serach_no_device_blue">གློག་སྔོན་རྒྱུན་གསལ་བྱས་ན། སྒྲིག་ཆས་བཟུང་སྤྱོད་བྱས་པ་ཡིན་པས་གསར་སྒྲིག་བྱོས།（ལྟ་ཞིབ་བྱེད་པའི་ཐབསཤེས་）</string>
    <string name="server_change_server_failure">བཅད་བསྒྱུར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="server_change_server_message">ས་ཁུལ་བརྗེས་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཐོ་འཇུག་དགོས།</string>
    <string name="server_change_server_title">%sའདི་ལ་བཅད་བསྒྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="server_env_choose_title">ཞབས་འདེགས་འཕྲུལ་ཆས་ཀྱི་ཁོར་ཡུག་གདམ་ག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="server_location_incompatible_cancel">རྕིས་མེད།</string>
    <string name="server_location_incompatible_confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="server_location_incompatible_content">%sའདི་ལ་བཅད་བསྒྱུར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="server_location_incompatible_ignore">དྲལ་སྐུལ་བྱེད་མི་དགོས།</string>
    <string name="server_location_incompatible_title">ས་ཁུལ་བཅད་བསྒྱུར།</string>
    <string name="server_usr_guide_bottom_tip">བསྣན་ཟིན་པའི་སྒྲིག་ཆས་རྙེདམ་བྱུང་།</string>
    <string name="server_usr_guide_bottom_title">བསྣན་ཟིན་པའི་སྒྲིག་ཆས་རྙེད་མ་བྱུང་ངམ།</string>
    <string name="server_usr_guide_detail1">1.སྒྲིག་ཆས་མཐུད་སྦྲེལ་བྱས་མིན་ལ་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="server_usr_guide_detail2">མིག་སྔར་ཐོ་འཇུག་བྱེད་ས་ནི་ཨ་རིའི་རང་གནས་ཞབས་ཞུ་ཆས་ཡིན། སྒྲིག་ཆས་མི་རྙེད་ན་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ཨ་རིའི་（སིན་ཀཱ་ཕོར་གྱི་ཞབས་ཞུ་ཆས）ཞབས་ཞུ་ཆས་སྟེང་ཡོད་མིན་ལ་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="server_usr_guide_detail3">2.སྒྲིག་ཆས་ཇི་ལྟར་ཕྱིར་འཚོལ།</string>
    <string name="server_usr_guide_detail4">མིག་སྔའི་ཐོ་འཇུག་ཐོ་འབུད་བྱས་ནས། མཐིལ་གྱི་འཐེབ་ལ་རེག་སྟེ་དཔེར་ན། ཨ་རིའི་（སིན་ཀཱ་ཕོར་གྱི་ཞབས་ཞུ་ཆས）ཞབས་ཞུ་ཆས་ལ་བརྗེས། ཞབས་ཞུ་ཆས་རྙིང་པར་ཐོ་འཇུག་ནས་མཐུད་སྦྲེལ་ཟིན་པའི་སྒྲིག་ཆས་ལ་ལྟ་བ།</string>
    <string name="server_usr_guide_detail5">3.ཞབས་ཞུ་ཆས་གསར་རྙིང་གི་ཁྱད་པར།</string>
    <string name="server_usr_guide_detail6">ཞབས་ཞུ་ཆས་གསར་པ་ནི། ཨ་རི་（ཨ་རིའི་ཞབས་ཞུ་ཆས）ནི་ང་ཚོས་གསར་དུ་བཀོད་སྒྲིག་བྱས་པའི་ཨ་རིའི་རང་གནས་ཞུབས་ཞུ་ཆས་ཡིན། ཁྱེད་ལ་འཚམས་འདྲིའི་མྱུར་ཚད་མཐོར་འདེགས་དང་ཞབས་ཞུ་གསར་པ་དེ་ལས་མང་བ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="server_usr_guide_detail7">ཞབས་ཞུ་ཆས་རྙིང་པ་ནི། ཨ་རི་（སིན་ཀཱ་ཕོར་ཞབས་ཞུ་ཆས）ལ་ཟེར། འཚམས་འདྲིའི་མྱུར་ཚད་དང་ལས་ཆོད་ཞབས་ཞུ་ཆས་གསར་པ་ལས་དམའ་བ་ཡོད། དེར་བརྟེན་ང་ཚོས་སྤྱོད་མཁན་ལ་མུ་མཐུད་དུ་ཞབས་ཞུ་ཆས་འདི་ཐོ་འཇུག་བྱེད་པ་འོས་སྦྱོར་མི་ཞུ་ལ། སྤྱོད་མཁན་གྱིས་སྒྲིག་ཆས་ཞབས་ཞུ་ཆས་གསར་པར་མཐུད་སྦྲེལ་གནང་ན་འོས།</string>
    <string name="server_usr_guide_show_msg1">1.འཚམས་འདྲིའི་མྱུར་ཚད་མགྱོགས་གཏོང་དང་ཞབས་ཞུ་དེ་ལས་མང་བ་འདོན་སྤྲོད་ཆེད། མིག་སྔར་ཨ་རིའི་རང་གནས་ཞབས་ཞུ་ཆས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱས་ཟིན། ཐོ་འཇུག་ས་ཨ་རིའི་（ཨ་རིའི་ཞབས་ཞུ་ཆས་）ཞབས་ཞུ་ཆས་གསར་པར་བརྗེ་ན་འོས།</string>
    <string name="server_usr_guide_show_msg2">2.ཞབས་ཞུ་ཆས་གསར་པ་དང་རྙིང་པའི་བར་གཞི་གྲངས་སྤོ་སྒུལ་བྱེད་མི་ཐུབ་པས། གལ་ཏེ་ཞབས་ཞུ་ཆས་གསར་པར་མིག་སྔར་ཐོ་འཇུག་ཟིན་པའི་སྒྲིག་ཆས་སྤྱོད་ན། གཤམ་གསལ་བཀོལ་སྤྱོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="server_usr_guide_show_msg2_1">མིག་སྔར་མཐུད་འབྲེལ་ཟིན་པའི་སྒྲིག་ཆས་བསྐྱར་སྒྲིག་གནང་བ།</string>
    <string name="server_usr_guide_show_msg2_2">ཐོ་འཇུག་ཐོ་འདོར་ནས་ཨ་རི་（ཨ་རིའི་ཞབས་ཞུ་ཆས་）འདེམས་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཐོ་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="server_usr_guide_show_msg2_3">བསྐྱར་སྒྲིག་ཟིན་པའི་སྒྲིག་ཆས་ཡང་བསྐྱར་མཐུད་སྦྲེལ་གནང་བ།</string>
    <string name="server_usr_guide_show_title">ཞབས་ཞུ་ཆས་གསར་སྒྱུར་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="server_usr_guide_switch_msg">འཚམས་འདྲིའི་མྱུར་ཚད་མཐོར་འདེགས་དང་ཞབས་ཞུ་གསར་པ་དེ་ལས་མང་འདོན་སྤྲོད་བྱ་ཆེད། མིག་སྔར་ཨ་རིའི་རང་གནས་ཞབས་ཞུ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱས་ཟིན། མིག་སྔའི་ཐོ་འཇུག་ས་ཁུལ་ལ་སྒྲིག་ཆས་གསར་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད། རེག་ནས་ཐོ་འཇུག་ཁུལ་ཨ་རིའི་ཞབས་ཞུ་ཆས་གསར་པར་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="server_usr_guide_switch_title">ཞབས་ཞུ་ཆས་གསར་སྒྱུར་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="set_now">ལམ་སེང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="set_pwd">གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="set_pwd_err_has_password">གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད་མི་ཐུབ། གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="set_pwd_err_passtoken_invalid">གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད་མི་ཐུབ། ཐོ་འཇུག་ཆ་འཕྲིན་ནུས་མེད།</string>
    <string name="set_pwd_failed">གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="set_pwd_format">གསང་གྲངས་རིང་ཚད་ནི་ཡི་གེ་8~16བར་ཡིན། གྲངས་ཀ་དང་ཡིག་འབྲུ། ཡིག་རྟགས་ལས་ཉུང་ན་རིགས་གཉིས་སྤྱད་དགོས།</string>
    <string name="set_pwd_hint">གསང་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="set_pwd_loading">གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད…</string>
    <string name="set_pwd_succeed">གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="set_pwd_succeed_but_login_fail">གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་། ཡང་བསྐྱར་ཐོ་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="set_timer_fail_delete">སྔ་མར་དུས་བཅད་བསུབ་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱེད་དམ་</string>
    <string name="set_timer_fail_disable">སྔ་མར་དུས་བཅད་གསར་སྒྱུར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="set_timer_fail_edit">སྔ་མར་དུས་བཅད་སྒྲིག་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="setting">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setting_after">ཅུང་ཙམ་ནས་ཤོད་དང་།</string>
    <string name="setting_logout">ཐོ་འཇུག་བསུབ་པ།</string>
    <string name="setting_logout_message">མིག་སྔར་གྱི་ཐོ་འགོད་སུབ་བམ།</string>
    <string name="setting_my_family_title">ངའི་ཁྱིམ་མི།</string>
    <string name="setting_my_shop">ངའི་ཚོང་ར།</string>
    <string name="setting_now">ལམ་སེང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setting_reset">བསྐྱར་སྒྲིག</string>
    <string name="setting_total_device_none">སྒྲིག་ཆས་མེད།</string>
    <string name="settings_language">སྐད་ཆ།</string>
    <string name="settings_language_default">སོར་འཇོག</string>
    <string name="sex_female">བུད་མེད།</string>
    <string name="sex_male">སྐྱེས་པ།</string>
    <string name="sh_confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="sh_network_not_available">དྲ་རྒྱ་འབྲེལ་མཐུད་བེད་སྤྱོད་མི་རུང་།</string>
    <string name="sh_share">མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="sh_share_2">མཉམ་རོལ།</string>
    <string name="sh_share_fremax_request">མཉམ་སྤྱོད་ཀྱི་ཚད་ཆེ་ཤོས་སུ་སླེབས་ཟིན་པས་སྒེར་གྱི་ལྟེ་གནས་ཀྱི་མཉམ་རོལ་དོ་དམ་ཁྲོད་ནག་སུབ་གཏོང་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="sh_share_frequent_request">གདན་ཞུའི་ཡི་གེ་གཏོང་ཟིན་པས་ཕ་རོལ་གྱིས་ཐག་གཅོད་བྱེད་རྒྱུར་སྒུགས་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="sh_share_repeated_request">སྒྲིག་ཆས་འདི་མཉམ་རོལ་བྱས་ཟིན་འདུག</string>
    <string name="sh_share_request_fail">མཉམ་སྤྱོད་གདན་ཞུ་ལེགས་སྒྲུབ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="sh_share_request_fail_owner">སྐུ་ཉིད་ལ་སྒྲིག་ཆས་འདི་དབང་འདུག</string>
    <string name="sh_share_request_success">མཉམ་རོལ་གདན་ཞུ་སྐུར་ཟིན།</string>
    <string name="sh_share_tile">མཉམ་རོལ་%s</string>
    <string name="sh_user_not_exist">བེད་སྤྱོད་མཁན་འདི་འཚོལ་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="shallow_sleep_time_text">གཉིད་ཅུང་ཙམ་ཁུག་པའི་དུས་ཡུན</string>
    <string name="share_accept_fail_accept">སྒྲིག་ཆས་འདིའི་མཉམ་སྤྱོད་བླངས་ཟིན།</string>
    <string name="share_accept_fail_common">སྒྲིག་ཆས་མཉམ་སྤྱོད་གྱི་ནུས་པ་ཤོར་ཟིན།</string>
    <string name="share_accept_fail_not_support">མིག་སྔའི་ས་ཁུལ་ལ་མཉམ་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས་འདི་ལེན་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="share_accept_fail_owner">ཁྱེད་ལ་སྒྲིག་ཆས་འདི་ཡོད་ཟིན།</string>
    <string name="share_accept_ing">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་མཉམ་སྤྱོད་ལེན་བཞིན་ཡོད།…</string>
    <string name="share_accept_success">%sནས་ཡོང་བའི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་མཉམ་ས྅ཡོད་ཁས་བླངས་ཟིན།</string>
    <string name="share_canceled">མཉམ་སྤྱོད་རྩིས་མེད་དུ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="share_confirm_oauth">དབང་སྤྲོད་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="share_device_content_line1">མཉམ་རོལ་%s</string>
    <string name="share_device_not_support_settings">གནས་སྐབས་སུ་མཉམ་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་སྒྲིག་འགོད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="share_device_tip">སྒྲིག་ཆས་མཉམ་སྤྱོད་མྱུར་དུ་བྱོས། ཁྱིམ་མི་དང་མཉམ་དུ་རིག་ནུས་ཀྱི་འཚོ་བ་ཉམས་ལེན་བྱོས།</string>
    <string name="share_fail_retry">ཕྱིར་འཐེན་མི་ཐུབ། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="share_failed">མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="share_last">ཉེ་དུས་</string>
    <string name="share_manage">དོ་དམ།</string>
    <string name="share_no_device">མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་པའི་སྒྲིག་ཆས་མེད་པ།</string>
    <string name="share_no_user">བེད་སྤྱོད་མཁན་ལ་འབུལ་བའི་མཉམ་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས་མེད་པ།</string>
    <string name="share_oauth_tip1">དབང་སྤྲོད་རྗེས་ཉེར་སྤྱོད་ནས་གཤམ་གྱི་དབང་ཚད་ཐོབ་ངེས།</string>
    <string name="share_oauth_tip2">ཁྱེད་ཀྱི་མཱི་ཁྱིམ་ཐོ་འགོད་ཨང་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ལེན།</string>
    <string name="share_oauth_title">མཉམ་སྤྱོད་ཁས་ལེན།</string>
    <string name="share_permission_can_control">བཀག་འདོམས་རུང་བ།</string>
    <string name="share_permission_can_control_info">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་མྱོང་དང་སྒྲིག་ཆས་བཀག་འདོམས་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="share_permission_cannot_control">ལྟ་ཀློག་ཙམ་ཆོག</string>
    <string name="share_permission_cannot_control_info">སྒྲིག་ཆས་ལྟ་མྱོང་བྱེད་རུང་ཡང་སྒྲིག་ཆས་བཀག་འདོམས་བྱེད་མི་རུང་།</string>
    <string name="share_permission_with_device">%1$s-%2$s</string>
    <string name="share_pic_not_extern_storage">གསོག་ཉར་བར་སྟོང་ཉུང་འདུག</string>
    <string name="share_score_action_scores">འཁྲུག་པོའི་ཚད་གྲངས་ %1$d</string>
    <string name="share_score_all_socres">ཁྱེད་ཀྱི་རྣམ་དཔྱོད་ཀྱི་ཚད་གྲངས་ནི་%1$d</string>
    <string name="share_score_safe_scores">བདེ་འཇགས་ཀྱི་ཚད་གྲངས་ %1$d</string>
    <string name="share_score_scence_scores">མཉམ་འགུལ་ཚད་གྲངས་ %1$d</string>
    <string name="share_score_score_info">མཱི་ཁྱིམ་ནས་མཉམ་རོལ་བྱས་པའི་ངེད་ཀྱི་རྣམ་དཔྱོད་ཚད་གྲངས་</string>
    <string name="share_score_share_no_install">མཉམ་རོལ་ལ་རོགས་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="share_score_win">རྒྱལ་ཡོངས་ཀྱི་%1$d%%ཁ་གཏད་ཕམ་ཉེས་སུ་གཏོང་།</string>
    <string name="share_select_permission">མཉམ་རོལ་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་དབང་ལ་ཚོད་འཛིན་བྱས་པ།</string>
    <string name="share_title">མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="share_to_mi_account">ཞའོ་མཱི་ཨང་གྲངས་ལ་མཉམ་རོལ་ཞུ།</string>
    <string name="share_to_wx_friend">འཕྲིན་ཕྲན་གྱི་གྲོགས་འཁོར་ལ་མཉམ་རོལ་ཞུ།</string>
    <string name="share_url_copy_success">དྲ་ཚིགས་བསྐྱར་བསྐྲུན་དུ་མཉམ་སྤྱོད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="share_wx_device_desc">དང་ལེན་མཉམ་རོལ་གྱི་སྒྲིག་ཆས་བསྣན་ནས་རྣམ་དཔྱོད་ཀྱི་འཚོ་བར་མཉམ་དུ་རོལ།</string>
    <string name="share_wx_device_failure">མཉམ་རོལ་ལེགས་སྒྲུབ་མ་བྱུང་བ།</string>
    <string name="share_wx_device_title_1">ཁྱེད་ལ་མཉམ་རོལ་ཞུ།</string>
    <string name="share_wx_device_title_3">སྒྲིག་ཆས་སྣ་ཚོགས།</string>
    <string name="share_wx_mini_title">མཉམ་དུ་མཱི་ཁྱིམ་སྒྲིག་ཆས་སྤྱོད་པར་ཕེབས།</string>
    <string name="shared_device_room_name">མཉམ་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="shop_click_refresh"><u>གསར་པཏོད</u></string>
    <string name="shop_message">ཚོང་ཁང་གསར་འགྱུར།</string>
    <string name="shortcut_switch">སྒྲིག་ཆས་བསད་སྤར།</string>
    <string name="sign_in_title">ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་ཐོ་འགོད།</string>
    <string name="single_click">ཆིག་རྡེབ</string>
    <string name="sleep_detail_title">གཉིད་ཉལ་བའི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="sleep_scene_hint">འོད་ཟེར་སྙོམ་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག་ལ།སྒྲིག་ཆས་གཉིད་ཉལ་དཔེ་དབྱིབས་སུ་འཇོག་རོགས</string>
    <string name="sleep_time_text">མདང་དགོང་གཉིད་ཉལ་ཚད་ཁྱོན</string>
    <string name="smart_bulb">རིག་ནུས་ཤེལ་ཏོག</string>
    <string name="smart_config_ap_connect_sub_title">ཁ་པར་གནས་སྐབས་སུ་མདོ་འགྱེད་ཆས་དངསྒྲིག་ཆས་འབྲེལ་མཐུད་ཆད་པས། ཅི་ནུས་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དང་སྒྲིག་ཆས་དང་ཉེ་བར་བཅར་དགོས།</string>
    <string name="smart_config_ap_device_input_title">རླངས་འཁོར་ཟིན་ཐོའི་བརྙན་ཤེལ་སྟེང་གི་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smart_config_blink_fast">མགྱོགས་མྱུར་ཆེམ་ཆེམ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="smart_config_blink_slow">དལ་མོར་ཆེམ་ཆེམ་བྱེད་པ</string>
    <string name="smart_config_blue_light_blinking">གློག་སྔོན་ཆེམ་ཆེམ་བྱེད་པ</string>
    <string name="smart_config_blue_light_bright">གློག་སྔོན་རྒྱུན་གསལ</string>
    <string name="smart_config_bright">གསལ་སྟོན་གློག་རྒྱུན་གསལ།</string>
    <string name="smart_config_completing">སྦྲེལ་མཐུད་བྱ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="smart_config_connect_ap_error_dialog">སྒྲིག་ཆས་འབྲེལ་མཐུད་གླེང་མདོ་དུས་བརྒལ་བྱས་པས། ལག་འགུལ་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="smart_config_connect_ap_error_sub_title">ཁྱེད་ཀྱིས་མིག་སྔར་འབྲེལ་མཐུད་བྱས་ཡོད་པའི་ཁ་པར་དྲ་བ་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱོས། དྲ་བར་རྒྱུན་ལྡན་ནང་འཇུག་ཐུབ་པར་ཁག་ཐེག་བྱས་རྗེས་གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="smart_config_connect_ap_error_title">ཁ་པར་གྱིས་དྲ་བར་ནང་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ</string>
    <string name="smart_config_connect_device_ap">ཁ་པར་ནི་གནས་སྐབས་དྲ་རྒྱའི་འཚམས་འདྲི་གཅོད་ནས་བརྙན་འཇུག་ཆས་ལ་སྦྲེལ་ངེས། ཁ་པར་དང་བརྙན་འཇུག་ཆས་མཉམ་དུ་འཇོག་གང་ཐུབ་གནང་དང་།</string>
    <string name="smart_config_connect_timeout">དྲ་བའི་ཁོར་ཡུག་ཞན་པའམ་གསང་ཨང་ནོར་འཁྲུལ་རེད།</string>
    <string name="smart_config_connect_timeout_first">འབྲེལ་མཐུད་དུས་བརྒལ།</string>
    <string name="smart_config_connecting">སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད་པས།ཅུང་ཙམ་སྒུག་ནས་ཚོད་ལྟ་བྱོས</string>
    <string name="smart_config_connecting_sub_title">ཅི་ནུས་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་མདོ་འགྱེད་ཆས་དང་ཉེ་བར་བཅར་དགོས་པ་དང་།དྲ་བའི་ཁོར་ཡུག་ལེགས་སུ་གཏོང་བར་ཁག་ཐེག་བྱེད་དགོས</string>
    <string name="smart_config_current_wifi">མིག་སྔར་གྱི་WI-FI%s</string>
    <string name="smart_config_device_connecting">སྒྲིག་ཆས་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད་ནས་ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས</string>
    <string name="smart_config_download_error_sub_title">མིག་སྔར་རྒྱུན་གཏན་ལྟར་ཕྱི་དྲར་འཚམས་འདྲི་དང་ཡང་ལྟ་བྱེད་པ་ཁག་ཐེག</string>
    <string name="smart_config_download_plugin_failed">སྙི་ཆས་ཕབ་ལེན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="smart_config_downloading_failed">མིག་སྔར་གྱི་དྲ་བའི་ཁོར་ཡུག་ཅུང་ཞན་པས། ཅུང་ཙམ་སྒུག་ནས་ལག་པ་འགུལ་ནས་སྙི་ཆས་ཕབ་ལེན་བྱོས</string>
    <string name="smart_config_downloading_plugin">སྙི་ཆས་ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="smart_config_faile_qr_bind">སྒྲིག་ཆས་འདི་མི་གཞན་གྱིས་མཐུད་ཡོད།</string>
    <string name="smart_config_faile_qr_bind_detail">མིག་སྔའི་དོ་བདག་གིས་སྒྲིག་ཆས་མཐུད་པ་སྒྲོལ་རྗེས་གཞི་ནས་ཡང་བསྐྱར་མཐུད་ཐུབ།</string>
    <string name="smart_config_faile_qr_find">སྒྲིག་ཆས་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="smart_config_failed_connect_ap">གླེང་མདོའི་སྒྲིག་ཆས་འབྲེལ་མཐུད་བྱུང་མ་ཐུབ</string>
    <string name="smart_config_failed_connect_ap_solution">ཁ་པར་སྒྲིག་ཆས་དང་ཉེ་བར་བཅར་རྗེས་གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="smart_config_find_new_device_error">མིག་སྔར་གྱི་དྲ་བའི་ཁོར་ཡུག་ཡག་པོ་ཡིན་པ་ཁག་ཐེག་བྱས་རྗེས། གསར་དུ་བཤེར་འབེབས་བྱེད་པར་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="smart_config_goto_setting">སྒྲིག་འགོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="smart_config_hide_passwd">གསང་ཨང་སྦས་པ།</string>
    <string name="smart_config_manual_text">ཁ་པར་%sདང་འབྲེལ་རྗེས་མཱི་ཁྱིམAPP་དུ་ཕྱིར་ལོགས་བྱེད་པ</string>
    <string name="smart_config_mijia_camera_connecting">མཱི་ཁྱིམ་བརྙན་ལེན་ཆས། - ཐད་སྦྲེལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="smart_config_mijia_camera_connecting_title">མཱི་ཁྱིམ་རིག་ལྡན་བརྙན་ལེན་ཆས། - ཐད་སྦྲེལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="smart_config_mijia_camera_zhilian">མཱི་ཁྱིམ་རིག་ལྡན་བརྙན་ལེན་ཆས།（ཐད་སྦྲེལ）</string>
    <string name="smart_config_need_confirm">སྒྲིག་ཆས་སྟེང་སྦྲེལ་བ་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smart_config_no_device">ད་དུང་འབྲེལ་མཐུད་སྒྲིག་ཡོ་ཆས་མེད།</string>
    <string name="smart_config_passwd_failed">སྦྲེལ་མཐུད་ཆད་པ།</string>
    <string name="smart_config_passwd_failed_final_sub_title">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་མིག་སྔའི་རྣམ་པ་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱས་རྗེས།གསལ་སྟོན་བྱས་པ་ལྟར་སྒྲུབ་དགོས།</string>
    <string name="smart_config_passwd_failed_sub_title">ཅི་ནུས་ཀྱིས་ཁ་པར་སྒྲིག་ཆས་དང་ཉེ་བར་བཅར་རྗེས་གསར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="smart_config_reconnect">ཡང་བསྐྱར་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་པར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="smart_config_reinput">གསར་དུ་འགོད་པ</string>
    <string name="smart_config_reinput_wifi_passwd">གསར་དུ་གསང་ཨང་བཀོད་ན་བརྒྱུད་ཁོངས་དུ་ཉར་ཚགས་བྱས་པའི་WLANགསང་ཨང་དང་གཅིག་མཐུན་མིན་ཀྱང་སྲིད། གསར་དུ་འགོད་པར་གཏན་ཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="smart_config_report_did_to_server">སྦྲེལ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དྲ་རྒྱ་ལག་འགུལ་ཁ་རྒྱག་དང་བརྗེ་མི་གནང་བ་ཞུ།</string>
    <string name="smart_config_scan_qr_help">འབྲེལ་མཐུད་རོགས་རམ་ལ་ལྟ་བ།</string>
    <string name="smart_config_set_ssid_passwd">ཞའོ་མཱི་WiFiསྡེབ་ཐུམ་གྱི་དྲ་རྒྱའི་ཆ་འཕྲིན་སྒྲིག་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smart_config_set_wifi_btn">WIFIསྒྲིག་འགོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="smart_config_show_passwd">གསང་ཨང་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="smart_config_sub_downloading_plugin">ཕྱི་དྲ་འཚམས་འདྲི་ཤར་གཏོང་ཡིན་པ་ཁག་ཐེག་གནང་རོགས། སྦྲེལ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་ལག་འགུལ་ངང་ཁ་རྒྱག་པའམ་དྲ་རྒྱ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="smart_config_sub_need_confirm">རླངས་འཁོར་འགྲུལ་བཞུད་ཟིན་ཐོའི་ཆས་ཀྱི་གཡོན་འོག་ཟུར་དུ་གཏན་འཁེལ་འཐེབ་རེག་ནས་ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="smart_config_toast_connect_failed">%sའབྲེལ་མཐུད་དུས་བརྒལ་བྱས་</string>
    <string name="smart_config_toast_connect_success">%sའབྲེལ་མཐུད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="smart_config_update_connection_state">འབྲེལམཐུད་རྣམ་པ་གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད་པས་ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས</string>
    <string name="smart_config_xiaofang_checkbox_text">པར་རིས་ལྟར་བཀོལ་སྤྱོད་གནང་ནས། “དྲ་སྦྲེལ་སྒུག་པའི”དྲན་སྐུལ་བརྡ་སྐད་གོ་བ།</string>
    <string name="smart_config_xiaofang_connecting">ཞའོ་ཧྥང་རིག་ལྡན་བརྙན་ལེན་ཆས།- ཐད་སྦྲེལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="smart_config_xiaofang_disconnect">ཐད་སྦྲེལ་གཅོད་པ།</string>
    <string name="smart_config_xiaofang_error_connecting">ཞའོ་ཧྥང་ཐད་སྦྲེལ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="smart_config_xiaofang_error_user_error_main_title">དུས་བརྒལ་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="smart_config_xiaofang_error_user_error_sub_title">ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་སྟེང་Appཡི་མཚམས་འདྲིའི་དབང་ཚད་མོས་མཐུན་བྱུང་བར་ཁག་ཐེག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smart_config_xiaofang_goto_plugin">བལྟ་ཞིབ།</string>
    <string name="smart_config_xiaofang_name">ཞའོ་ཧྥང་རིག་ལྡན་པར་ཆས།（ཐད་འབྲེལ）</string>
    <string name="smart_config_xiaofang_switch_back_error">ལྷུ་ཆས་ཕབ་ལེན་བྱེད་མི་ཐུབ། wifiགཅོད་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smart_config_yellow_light_blinking">གློག་སེར་ཆེམ་ཆེམ་བྱེད་པ</string>
    <string name="smart_config_zhilian_no_plugin">བརྙན་ལེན་ཆས་ལྷུ་ཆས་ཕབ་ལེན་བྱས་ནས་ཡང་ལྟ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="smart_group_pm_tips">PM2.5</string>
    <string name="smart_group_temp_tips">དྲོད་ཚད℃</string>
    <string name="smart_group_weather_title">གནམ་གཤིས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="smart_home_scene_empty_tips">རིག་ལྡན་སྣོན་མེད། གཤམ་གྱི་“+”ལ་སྣོན་པར་ཕེབས།</string>
    <string name="smart_life_changing">ལུས་འགྱུར་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="smart_life_entry_sub_title">སྲོལ་རྒྱུན་གློག་ཆས་དེ་རིག་ནུས་གློག་ཆས་སུ་མྱུར་འགྱུར་</string>
    <string name="smart_life_entry_title">སྲོལ་རྒྱུན་གློག་ཆས་རིག་ནུས་སུ་འགྱུར་བ།</string>
    <string name="smart_life_intro_device_socket">ཞའོ་མཱི་རིག་ནུས་ཀྱི་བསྒར་ཁུང་རྨང་གཞིའི་པར་གཞི།</string>
    <string name="smart_life_intro_device_ultrared">ཞའོ་མཱི་སྤྱོད་མང་རྒྱང་བསྒྱུར་ཡོ་ཆས།</string>
    <string name="smart_life_intro_tip1">དུས་བཀག་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="smart_life_intro_tip2">ཐག་རིང་གི་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="smart_life_intro_tip4">སྲོལ་རྒྱུན་%1$sརིག་ནུས་སུ་འགྱུར་བར་བཟོ་བ།</string>
    <string name="smart_life_tips1">དགའ་པོ་ཡོད་པའི་སྲོལ་རྒྱུན་གྱི་གློག་ཆས་རིག་ནུས་སུ་འགྱུར་བ་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="smart_life_tips2">རིག་ནུས་ཀྱི་འཚོ་བར་འཇུག་སྟེ། མཉམ་དུ་རིག་ནུས་ཀྱི་ཁྱིམ་སྡོད་འཚོ་བ་རོལ་དང་།</string>
    <string name="smart_life_tips3">སྲོལ་རྒྱུན་གྱི་གློག་ཆས་ལུས་འགྱུར་ཐུབ་པ།</string>
    <string name="smart_life_tips4">མཉམ་དུ་རིག་ནུས་ཀྱི་ཁྱིམ་སྡོད་འཚོ་བ་རོལ་རོགས། གནས་ཚུལ་གསལ་བོ་ཤེས་འདོད་ན་གནོན་དང་།་</string>
    <string name="smart_life_title_device_selected">མཱི་ཁྱིམ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="smartgroup_address_beijing">པེ་ཅིང་།</string>
    <string name="smartgroup_address_guangzhou">ཀོང་ཀྲོའུ།</string>
    <string name="smartgroup_address_shanghai">ཧྲང་ཧའེ།</string>
    <string name="smartgroup_address_shenzhen">ཧྲེན་ཀྲེན།</string>
    <string name="smartgroup_ah">བརླན་ཚད།</string>
    <string name="smartgroup_ah_title">ཁང་ཕྱི་/ཁང་ནང་（RH）</string>
    <string name="smartgroup_ah_title_item">ཁང་ཕྱི་/ཁང་ནང་（RH）</string>
    <string name="smartgroup_ap">མཁའ་དབུགས་སྤུས་ཚད།</string>
    <string name="smartgroup_ap_title">ཁྱིམ་ནང་/ཁྱིམ་ཕྱི།（PM2.5）</string>
    <string name="smartgroup_aqi_io_title">ཁང་ཕྱི་/ཁང་ནང་</string>
    <string name="smartgroup_aqi_title">མཁའ་དབུགས་སྤུས་ཚད།</string>
    <string name="smartgroup_data_source_title">གཞི་གྲངས་ཡོང་ཁུངས།</string>
    <string name="smartgroup_default_address">ཧྲང་ཧའེ།</string>
    <string name="smartgroup_share_title">མཱེ་ཁྱིམ་གཞི་གྲངས་ཆེན་པོ</string>
    <string name="smartgroup_tds_default_max">100</string>
    <string name="smartgroup_tds_default_min">10</string>
    <string name="smartgroup_tds_divider">/</string>
    <string name="smartgroup_wp">ཆུའི་སྤུས་ཚད།</string>
    <string name="smartgroup_wp_title">གཙང་བསྒྱུར་སྔོན་རྗེས།（TDS）</string>
    <string name="smarthome_add_divece_suscess">སྒྲིག་ཆས་ཁ་སྣོན་ལེགས་འགྲུབ།</string>
    <string name="smarthome_cancel_timespan">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="smarthome_choose_good_dialog_title">རིག་ལྡན་བཀོལ་ཐབས་འདི་སྐྲུན་དགོས་ན་གཤམ་གྱི་སྒྲིག་ཆས་དགོས་འདུག</string>
    <string name="smarthome_create_new_auto_scene">རིག་ལྡན་གསར་སྐྲུན།</string>
    <string name="smarthome_delete_timespan">དུས་བཀག་སུབ་པ།</string>
    <string name="smarthome_delete_tips">སྒྲིག་ཆས་སུབ་པ་ངེས་གཏན་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="smarthome_deleting">སྒྲིག་ཆས་སུབ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="smarthome_device_add_to_launcher">ཅོག་ངོས་མགྱོགས་ལམ།</string>
    <string name="smarthome_device_auth">ཁྱིམ་མིས་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="smarthome_device_auth_friend">གྲོགས་པོར་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="smarthome_device_auth_release">སྒྲིག་ཆས་སུབ།</string>
    <string name="smarthome_device_common_device">ཀུན་སྤྱོད་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="smarthome_device_delete_confirm">%sགྱི་བེད་སྤྱོད་ཚད་བཀག་སུབ་རྒྱུར་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
    <string name="smarthome_device_delete_fail">སུབ་པ་ལེགས་སྒྲུབ་མ་བྱུང་བ་།</string>
    <string name="smarthome_device_delete_launcher">བདེ་མྱུར་ཐབས་ལམ་སུབ་པ།</string>
    <string name="smarthome_device_delete_share">སུབ་པ།</string>
    <string name="smarthome_device_delete_success">སུབ་པ་ལེགས་སྒྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="smarthome_device_device">མཉམ་རོལ་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="smarthome_device_launcher">ཅོག་ངོས་ལ་མགྱོགས་ལམ་ཁ་སྣོན</string>
    <string name="smarthome_device_mijia">ཞའོ་མཱེའི་ཁྱིམ་ལ་ཁ་སྣོན་བྱེད།</string>
    <string name="smarthome_device_mijia_add_success">ཁ་སྣོན་བྱས་པ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="smarthome_device_mijia_cant_delete">ཁྱེད་ཀྱིས་ཞའོ་མཱི་ཁྱིམ་གྱི་སྒྲིག་ཆས་སུབ་མི་རུང་།</string>
    <string name="smarthome_device_remove">སྒྲིག་ཆས་སུབ།</string>
    <string name="smarthome_device_rename">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་མིང་བཟོ་བཅོས་བྱེད་པ།</string>
    <string name="smarthome_device_request_unauth">ཚོད་འཛིན་སྒྲོལ་བ།</string>
    <string name="smarthome_device_request_unauth_mitv">ཐོ་འགོད་ལས་ཕྱིར་འཐོན།</string>
    <string name="smarthome_device_share">མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="smarthome_device_upgrade">སྲ་ཆས་གསར་སྒྱུར་ལ་ཞིབ་པ་དཔྱད།</string>
    <string name="smarthome_device_upgrade_new">སྲ་ཆས་གསར་སྒྱུར་ལ་ཞིབ་པ་དཔྱད།</string>
    <string name="smarthome_device_user_detail_title">%sམཉམ་སྤྱོད་དོ་དམ།</string>
    <string name="smarthome_device_virtual_delete">ཚན་དབྱེ་སུབ་པ།</string>
    <string name="smarthome_effective_timespan_text">རིག་ལྡན་ནུས་ཐོན་དུས་ཚོད་སྒྲིག་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smarthome_has_shared_to_user">%1$sལ་མཉམ་སྤྱོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smarthome_is_lite_scene">ཆ་རྐྱེན་ནི་ལག་འགུལ་ལག་བསྟར་སྐབས་ཆ་རྐྱེན་གཞན་སྣོན་མི་ཐུབ་པ་དེ་ཡིན།</string>
    <string name="smarthome_launcher_downloading_app">མཱི་ཁྱིམ་app..ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་པ</string>
    <string name="smarthome_lock_router_device">སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="smarthome_lock_router_download">ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="smarthome_modify_timespan">དུས་བཀག་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="smarthome_new_scene_auto">རང་འགུལ།</string>
    <string name="smarthome_new_scene_by_hand">ལག་འགུལ།</string>
    <string name="smarthome_new_scene_log">ཉིན་ཐོ།</string>
    <string name="smarthome_new_scene_my">ངའི་</string>
    <string name="smarthome_new_scene_recommend">འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="smarthome_no_device">ཁྱེད་ལ་ད་དུང་མཁོ་འདོད་བྱེད་པའི་སྒྲིག་ཆས་མེད། ཞའོ་མཱི་ཚོང་རར་འཆམ་འཆམ་ཞིག་གྱིས་དང་།</string>
    <string name="smarthome_not_shared">མཉམ་སྤྱོད་བྱ་རྒྱུ།</string>
    <string name="smarthome_scene_add_short_cut_success">བདེ་མྱུར་ཐབས་ལམ་ཁ་སྣོན་བྱེད་པ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="smarthome_scene_add_start_condition">སྔོན་དུ་འཁོར་སྒུལ་ཆ་རྐྱེན་ཁ་སྣོན་བྱེད།</string>
    <string name="smarthome_scene_all">ཚང་མ།</string>
    <string name="smarthome_scene_all_activity_title">རིག་ལྡན་ཡོངས།</string>
    <string name="smarthome_scene_all_room">ཡོངས།</string>
    <string name="smarthome_scene_change_switch_fail">བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smarthome_scene_choose_action">ལག་བསྟར་མཇུག་འབྲས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="smarthome_scene_choose_action_title">འཁོར་སྐྱོད་ལས་འགན་ཡོངས།</string>
    <string name="smarthome_scene_choose_condition">ཆ་རྐྱེན་འདེམ་པ།</string>
    <string name="smarthome_scene_click_start">ལག་འགུལ་ལག་བསྟར།</string>
    <string name="smarthome_scene_client_deleted">སྒྲིག་ཆས་བསུབ་ཟིན།</string>
    <string name="smarthome_scene_client_offline">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་པ་དང་བྲལ་བ།</string>
    <string name="smarthome_scene_client_otherhome">སྒྲིག་ཆས་མིག་སྔའི་ཁྱིམ་ཚང་ནང་མི་འདུག</string>
    <string name="smarthome_scene_conflict">རིག་ལྡན་འདིར་འགལ་བ་འདུག</string>
    <string name="smarthome_scene_create">རིག་ལྡན་གསར་སྐྲུན།</string>
    <string name="smarthome_scene_create_auto_device">རིག་ལྡན་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="smarthome_scene_create_common">ཀུན་སྤྱོད།</string>
    <string name="smarthome_scene_create_filter">འདེམ་སྒྲུག</string>
    <string name="smarthome_scene_create_if">གལ་ཏེ་</string>
    <string name="smarthome_scene_create_then">ལག་བསྟར་བྱེད།</string>
    <string name="smarthome_scene_custom">རང་སྒྲུབ།</string>
    <string name="smarthome_scene_delay">དུས་འགྱངས།</string>
    <string name="smarthome_scene_delay_detal_min_sec">%1$s %2$sརྗེས།</string>
    <string name="smarthome_scene_delete_fail">སུབ་མ་ཐུབ། ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smarthome_scene_delete_succ">བསུབ་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="smarthome_scene_device_offline_title">རིག་ལྡན་སྒྲིག་ཆས་འདི་སྐུད་བྲལ་ཟིན། གནས་སྐབས་ལག་བསྟར་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="smarthome_scene_effective_timer_title">ནུས་ལྡན་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="smarthome_scene_execute">ལག་བསྟར།</string>
    <string name="smarthome_scene_getway_offline">བཀོལ་སྤྱོད་མི་ཐུབ། དྲ་འགག་(ཕ་སྒྲིག་ཆས)སྐུད་ཐོག་ཏུ་ཡོད་པ་ཁག་ཐེག་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smarthome_scene_has_deleted_device">བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ། དེའི་ནང་བསུབ་ཟིན་པའི་ས྄ྲིག་ཆས་ཚུད་ཡོད།</string>
    <string name="smarthome_scene_no_log_data">ཉིན་ཐོ་མེད་པ།</string>
    <string name="smarthome_scene_null">རིག་ལྡན་སྟོང་པ་ཡིན།</string>
    <string name="smarthome_scene_open">རིག་ལྡན་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="smarthome_scene_push_action">ཁ་པར་ལ་བརྡ་ཐོ་བསྐུལ་བ།</string>
    <string name="smarthome_scene_push_title">རིག་ལྡན་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="smarthome_scene_quest_ok">ཕྱིར་འཐོན་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="smarthome_scene_quit">ཕྱིར་འཐེན་རྗེས་བཟོ་བཅོས་བྱས་པ་བརླག་པས་ཕྱིར་འཐེན་ནམ།</string>
    <string name="smarthome_scene_saving_scene">ཉར་ཚགས་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="smarthome_scene_set_fail">གསར་འཛུགས་ཐུབ་མ་སོང་བས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smarthome_scene_set_fail_at_least_0">མ་མཐར་སྒྲིག་ཆས་གཅིག་གདམ་ག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smarthome_scene_set_name">མིང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="smarthome_scene_set_succ">བཟོས་ནས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="smarthome_scene_show_in_home">（གཙོ་ངོས་ལ་མངོན་འཆར།）</string>
    <string name="smarthome_scene_start">སྒུལ་སྤྱོད།</string>
    <string name="smarthome_scene_start_click">ལག་འགུལ་ལག་བསྟར།</string>
    <string name="smarthome_scene_start_complete">ལག་བསྟར་གྲུབ་ཟིན།</string>
    <string name="smarthome_scene_start_condition">ཡོངས་སློང་ཆ་རྐྱེན།</string>
    <string name="smarthome_scene_start_create_scene_failed">གསར་འཛུགས་བྱེད་མི་ཐུབ་པས་དྲ་ལམ་སྒྲིག་ཆས་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱེད།</string>
    <string name="smarthome_scene_start_error">ལག་བསྟར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་བས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smarthome_scene_start_timer">དུས་བཅད།</string>
    <string name="smarthome_scene_support_all">གལ་ཏེ་དུས་མཉམ་ཚང་སྐབས་</string>
    <string name="smarthome_scene_support_any">གལ་ཏེ་རེ་ཞིག་ཚང་སྐབས་</string>
    <string name="smarthome_scene_timer_everyday">ཉིན་རེར།</string>
    <string name="smarthome_scene_timer_from">འགོ་ཚུགས།</string>
    <string name="smarthome_scene_timer_once">ལག་བསྟར་གཅིག་བྱེད།</string>
    <string name="smarthome_scene_timer_repeat">བསྐྱར་ཟློས།</string>
    <string name="smarthome_scene_timer_title">དུས་བཅད།</string>
    <string name="smarthome_scene_timer_to">མཇུག་རྫོགས།</string>
    <string name="smarthome_scene_timer_workday">ལས་ཀའི་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="smarthome_scene_update_fail">གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="smarthome_scene_update_failed">སྣོན་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ། ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="smarthome_scene_updating_scene">རིག་ལྡན་སྒྲིག་འགོད་གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="smarthome_score">རྣམ་དཔྱོད་ཚད་གྲངས།</string>
    <string name="smarthome_see_now">ལམ་སེང་ལྟ་རུ་འགྲོ</string>
    <string name="smarthome_sence_rename">མིང་ལ་བཟོ་བཅོས་བྱེད།</string>
    <string name="smarthome_share_accept">མོས་མཐུན་ཡོད་པ།</string>
    <string name="smarthome_share_accepted">མོས་མཐུན་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="smarthome_share_copyurl">དྲ་ཚིགས་བསྐྱར་སྐྲུན།</string>
    <string name="smarthome_share_expired">ནུས་པ་ཤོར་ཟིན།</string>
    <string name="smarthome_share_expired_toast">སྒྲིག་ཆས་མཉམ་སྤྱོད་གྱི་ནུས་པ་ཤོར་ཟིན།</string>
    <string name="smarthome_share_facebook">facebook</string>
    <string name="smarthome_share_line">Line</string>
    <string name="smarthome_share_manage">མཉམ་སྤྱོད་དོ་དམ།</string>
    <string name="smarthome_share_miliao">ཞོའི་མཱི་ཁ་བརྡ།</string>
    <string name="smarthome_share_multiple_devices">སྒྲིག་ཆས་དུ་མ་མཉམ་སྤྱོད</string>
    <string name="smarthome_share_qq">QQགྲོགས་པོ།</string>
    <string name="smarthome_share_qzone">QQབར་སྟོང་།</string>
    <string name="smarthome_share_reject">ཁས་ལེན་མི་བྱེད་པ།</string>
    <string name="smarthome_share_rejected">ཁས་ལེན་མ་བྱས།</string>
    <string name="smarthome_share_sinaweibo">པོད་འཕྲིན།</string>
    <string name="smarthome_share_wecaht">འཕྲིན་ཕྲན།</string>
    <string name="smarthome_share_wxcircle">གྲོགས་པའི་ཚོམས།</string>
    <string name="smarthome_span_error">མ་མཐར་ཡང་ཉིན་གཅིག་གདམ་དགོས།</string>
    <string name="smarthome_time_hint">%1$d:%2$s</string>
    <string name="smarthome_timespan_text">ལས་ཀའི་ཡུན་ལ་དུས་བཀག་སྒྲིག་འགོད་བྱོས།</string>
    <string name="smarthome_to_user_status_accept">དང་ལེན་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="smarthome_to_user_status_reject">ཁས་ལེན་མ་བྱས།</string>
    <string name="smarthome_to_user_status_waiting">དང་ལེན་བྱེད་རྒྱུར་སྒུགས་པ།</string>
    <string name="smarthome_unbind_camera_tips">བརྙན་ལེན་འཕྲུལ་ཆས་མཐུད་པ་སྒྲོལ་རྗེས། བསྐྱར་འགོད་བྱས་རྗེས་བསྐྱར་དུ་མཐུད་ཐུབ། མཐུད་སྒྲོལ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="smarthome_unbind_tips">སྒྲིག་ཆས་སུབ་བམ།</string>
    <string name="smarthome_unbind_tips_mitv">ཐོ་འགོད་ཕྱིར་འཐེན་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="smarthome_unbinding">སྒྲིག་ཆས་སུབ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="smarthome_unbinding_info">སུབ་ཐུབ་སོང་། གསར་དུ་སྤྱོད་སྐབས་ངེས་པར་དུ་སྒྲིག་ཆས་གསར་སྒྲིག་བྱེད་དགོས། འདི་གནན་ནས་གསར་སྒྲིག་གི་ཐབས་ཤེས་ལ་ལྟ་བ།</string>
    <string name="smarthomescene_modify_name_error">རིག་ལྡན་གཞན་དང་མིང་ཆ་ཡིན་པས། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="sns_sign_in">ཐོ་འཇུག་བྱེད་ཐབས་གཞན།</string>
    <string name="splash_copy_right">Copyright 2014-2016 © By MiHome</string>
    <string name="splash_mi_home">མཱི་ཁྱིམ།</string>
    <string name="splash_promotion_jump">ཡ་མ་བྱས་པ།</string>
    <string name="sport_detail_title">བྱེད་སྒོ་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="start_condition_activity_title_bottom">དཔེར་ན་：མི་ཞིག་སྒུལ་སྐྱོད་སྐབས།</string>
    <string name="start_condition_activity_title_top">If…་</string>
    <string name="start_download_text">སྙི་ཆས་ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་པ...</string>
    <string name="start_get_liveness_detection_config">正在启动人脸检测服务...</string>
    <string name="start_mi_band_app_failed">ལག་གདུབ་ཉེར་སྤྱོད་སྒོ་ཕྱེ་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང</string>
    <string name="start_sleep_time_text">གཉིད་ལོག་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="status_error_cable_not_plugin_body">དྲ་འབྲེལ་བྱས་ཡོད་མེད་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="stay_in_mihome">མཱི་ཁྱིམ་ལ་བསྡད་པ།</string>
    <string name="success">ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="sunday">གཟའ་ཉི་མ།</string>
    <string name="sunday1">གཟའ་ཉི་མ།</string>
    <string name="sunrise">ཉི་མ་ཤར་སྐབས།</string>
    <string name="sunset">ཉི་ནུབ་སྐབས།</string>
    <string name="supply_barcode_add_fail">སྣོན་མི་ཐུབ། ཡང་བསྐྱར་བཤེར་འབེབས་གནང་དང་།</string>
    <string name="supply_barcode_added">སྒྲིག་ཆས་བསྣན་ཐུབ།</string>
    <string name="supply_barcode_adding">སྣོན་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="supply_barcode_already_added">སྒྲིག་ཆས་དེ་བསྣན་ཟིན།</string>
    <string name="supply_barcode_scan_fail">བཤེར་འབེབས་བྱེད་མི་ཐུབ། ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="switch_router_manually">རྟག་ཏུ་སྒྲིག་ཆས་དང་འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་ཐབས་མེད་པ་རེད་དམ། ལག་འགུལ་མཐུད་འབྲེལ་ལ་ཚོད་ལྟ་བྱོ</string>
    <string name="switch_to_american_sg_server">ཨ་རི་（སིང་ཀ་ཕོར་ཞབས་ཞུ་ཆས་）ལ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="symbol_colon">:</string>
    <string name="symbol_hour">h</string>
    <string name="symbol_kilo_calorie">kc</string>
    <string name="symbol_kilometer">km</string>
    <string name="symbol_meter">m</string>
    <string name="symbol_minute">m</string>
    <string name="system_account_invalid">ཐོ་འགོད་ཨང་གྲངས་ནུས་མེད་དུ་གྱུར་བས།གསར་དུ་ཐོ་འཇུག་བྱོས</string>
    <string name="system_guide_default_error">ཆ་འཕྲིན་ལེན་ཐུབ་མ་སོང་བས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="system_guide_title">དངོས་མིང་བདེན་དཔང་ལེགས་སྒྲུབ་</string>
    <string name="system_push_title">བརྒྱུད་ཁོངས་འདེད་སྐུལ</string>
    <string name="system_result_title">རིག་ནུས་ཐོབ་ཐང་ངོས་འཛིན་འབྲས་བུ།</string>
    <string name="tag_add">ཁ་སྣོན།</string>
    <string name="tag_add_device_batch">འབོར་གྲངས་ལྟར་སྒྲིག་ཆས་ནང་འདྲེན།</string>
    <string name="tag_add_title">ཁང་པ་སྣོན་པ།</string>
    <string name="tag_all_devices">ངའི་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="tag_brand_title">རྟགས་མ།</string>
    <string name="tag_capability_switch">བསད་སྤར།</string>
    <string name="tag_capability_title">བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="tag_category_title">སྒྲིག་ཆས་རིགས་གྲས།</string>
    <string name="tag_common">རྒྱུན་སྤྱོད།</string>
    <string name="tag_custom_empty">ཁང་པ་མི་འདུག</string>
    <string name="tag_custom_title">ངའི་ཁང་པ།</string>
    <string name="tag_delete">ནག་སུབ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="tag_device_geek_mode">དྲ་མིག་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="tag_device_list_mode">གསལ་ཐོའི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="tag_device_none_remark">ཁང་པ་དེའི་ནང་སྒྲིག་ཆས་མི་འདུག</string>
    <string name="tag_done">ལེགས་འགྲུབ།</string>
    <string name="tag_dump_data_prompt">ཁང་མིག་རྩོམ་སྒྲིག་ཆ་འཕྲིན་ཉར་ཚགས་བྱས་མེད།</string>
    <string name="tag_dump_data_prompt_description">"ཁང་མིག་རྩོམ་སྒྲིག་བྱས་ཀྱང་ཉར་ཚགས་བྱས་མེད། རྩོམ་སྒྲིག་ཆ་འཕྲིན་ཉར་ཚགས་
གནང་དགོས་མིན་ལ་གཏན་འཁེལ་གནང་དང་།"</string>
    <string name="tag_edit_mode_hint">ཁང་པ་སུབ་རྗེས་སྒྲིག་ཆས་ནི་སོར་འཇོག་ཁང་མིག་ནང་སྤོ་ངེས།</string>
    <string name="tag_edit_title">ཟུར་མཆན་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="tag_editor_title">ཁང་པ་རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="tag_ellipsis">…</string>
    <string name="tag_exist_string">ཤོག་བྱང་འདི་ཡོད་པས། གསར་དུ་འགོད་དགོས</string>
    <string name="tag_manager">ཚོགས་ཆུང་དབྱེ་ནས་དོ་དམ།</string>
    <string name="tag_name_duplicate">ཁང་པའི་མིང་བསྐྱར་ཟློས། ཡང་བསྐྱར་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="tag_nearby">ཉེ་འགྲམ།</string>
    <string name="tag_no_device">སྒྲིག་ཆས་མེད།</string>
    <string name="tag_no_device_to_add">སྒྲིག་ཆས་ཁ་སྣོན་བྱེད་རྒྱུ་མེད་པ།</string>
    <string name="tag_recommend">འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="tag_recommend_added">བསྣན་ཟིན།</string>
    <string name="tag_recommend_balcony">ཉི་ཁྱམས།</string>
    <string name="tag_recommend_bedroom">ཉལ་ཁང་།</string>
    <string name="tag_recommend_custom">རང་སྒྲུབ།</string>
    <string name="tag_recommend_defaultroom">སོར་འཇོག་ཁང་པ།</string>
    <string name="tag_recommend_home">ཁྱིམ།</string>
    <string name="tag_recommend_kitchen">ཟ་ཁང་།</string>
    <string name="tag_recommend_livingroom">མགྲོན་ཁང་།</string>
    <string name="tag_recommend_office">གཞུང་ལས་ཁང་།</string>
    <string name="tag_recommend_room">སྣོན་དགོས་པའི་ཁང་པ་འདེམ་པ།</string>
    <string name="tag_recommend_title">ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་འཛུགས་དགོས་པའི་ཁང་མིག་འདེམ་པ།</string>
    <string name="tag_recommend_washroom">གཙང་སྦྲ་ཁང་།</string>
    <string name="tag_recommend_workplace">ཀུང་སི།</string>
    <string name="tag_remove">སུབ་པ།</string>
    <string name="tag_remove_confirm">ཁང་མིག་[%s] སུབ་བམ།</string>
    <string name="tag_roger">ཧ་གོ་སོང་།</string>
    <string name="tag_room_empty">ད་དུང་ཁང་པ་སྣོན་མི་འདུག</string>
    <string name="tag_router_title">མདོ་འགྱེད་ཆས་ལ་འབྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="tag_save_data_desc">ཁང་པའི་མིང་ནང་དམིགས་བསལ་ཡིག་རིས་དང་ཚིག་ཕྲད་ཡོད་མི་ཆོག</string>
    <string name="tag_save_data_description">"མིང་ནང་དམིགས་བསལ་ཡིག་འབྲུ་དང་རྣམ་འགྱུར་འགུལ་རིས་ཡོད་མི་ཆོག 
སྒྲ་འདོན་ཐུབ་པའི་མིང་སྤྱོད་ན་འོས། ཡང་བསྐྱར་མིང་གསར་པ་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།"</string>
    <string name="tag_save_data_description_v2">མིང་ནང་དམིགས་བསལ་ཡིག་རྟགས་དང་རྣམ་འགྱུར་ཡིག་རྟགས་ཡོད་མི་ཆོག སྒྲ་ཐོན་པའི་མིང་འདེམ་ན་འོས། ཡང་བསྐྱར་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="tag_save_data_title">ཁང་མིག་\"%s\"སྣོན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="tag_select_device">སྒྲིག་ཆས་གདགས་གསེས་བྱོས།</string>
    <string name="tag_select_title">ཟུར་མཆན་ནང་ཚན་དབྱེ་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="tag_share">མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="tag_size_max">མང་ཤོས་སུ་ཁང་མིག་50སྐྲུན་ཐུབ།</string>
    <string name="tag_string">ཚན་དབྱེ།</string>
    <string name="tag_transfer_device">སྒྲིག་ཆས་འདི་[%1$s]\"ལ་སྦྲེལ་ཟིན། [%2$s]ལ་སྤོ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
    <string name="tag_transfer_msg_curtains">ཚོམས་ཆེན་གྱི་ཤེལ་ཡོལ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="tag_transfer_msg_light">ཉར་ཁང་གི་གློག་སྒྲོན་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="tag_transfer_next">ལམ་སེང་མྱོང་བ།</string>
    <string name="tag_transfer_welcome">ཁང་པ་ཡོད་པས། མཱི་ཁྱིམ་དེ་ནས་བཟུང་དེ་བས་རིག་ལྡན་དུ་གྱུར།</string>
    <string name="tds_1000">ཐད་ཀར་འཐུང་མི་ཆོག</string>
    <string name="tds_50">འཐུང་ཆོག</string>
    <string name="temp_0_20">ཅུང་དམའ།</string>
    <string name="temp_20_23">དམའ་ཙམ།</string>
    <string name="temp_23_26">འཚམ་པ།</string>
    <string name="temp_26_28">མཐོ་ཙམ།</string>
    <string name="temp_28_45">ཅུང་མཐོ།</string>
    <string name="temp_negative_20_0">གྲང་ངར།</string>
    <string name="temperature_above">དམིགས་མཛུབ་ཀྱི་དྲོད་ཚད་ལས་མཐོ་བ།</string>
    <string name="temperature_above_format">%1$sདྲོད་ཚད་%2$d℃ལས་མཐོ་བ།</string>
    <string name="temperature_less">དམིགས་མཛུབ་ཀྱི་དྲོད་ཚད་ལས་དམའ་བ།</string>
    <string name="temperature_less_format">%1$sདྲོད་ཚད་%2$d℃ལས་དམའ་བ།</string>
    <string name="terminal_feedback">རིག་ནུས་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="third_account_add">ཕྱོགས་གསུམ་པའི་སྒྲིག་ཆས་སྣོན་པ།</string>
    <string name="third_account_auth_canceled">དབང་སྤྲོད་རྩིས་མེད་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="third_account_auth_failed">དབང་སྤྲོད་མི་ཐུབ། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="third_account_bind">ཐོ་འགོད་ཨང་མཐུད་སྦྲེལ།</string>
    <string name="third_account_bind_at_once">ལམ་སེང་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="third_account_bind_expire">"མིིག་སྔའི་ཐོ་འགོད་ཨང་དབང་སྤྲོད་རྣམ་པ་དུས་བརྒལ་ཡིན།
ཐོ་འགོད་ཨང་%sགནང་ནས། དབང་སྤྲོད་གནང་རོགས།"</string>
    <string name="third_account_bind_lose_efficacy">མིག་སྔའི་ཐོ་འགོད་ཨང་དབང་སྤྲོད་རྣམ་པ་ནུས་མེད་ཆགས་ཟིན།</string>
    <string name="third_account_empty">ཁྱེད་མིག་སྔར་ད་དུང་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཐོ་འགོད་ཨང་མཐུད་སྦྲེལ་བྱས་མེད།</string>
    <string name="third_account_list_title">ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ལས་སྟེགས་སྒྲིག་ཆས།</string>
    <string name="third_account_platform_detail">ལས་སྟེགས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="third_account_platform_intro">ལས་སྟེགས་ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="third_account_rebind">ཡང་བསྐྱར་མཐུད་སྦྲེལ།</string>
    <string name="third_account_state_binded">མཐུད་ཟིན།</string>
    <string name="third_account_state_to_bind">མཐུད་སྦྲེལ།</string>
    <string name="third_account_sync_device">སྒྲིག་ཆས་གོམ་མཉམ།</string>
    <string name="third_account_sync_device_failed">སྒྲིག་ཆས་གོམ་མཉམ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="third_account_sync_device_success">སྒྲིག་ཆས་གོམ་མཉམ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="third_account_unbind">མཐུད་སྒྲོལ།</string>
    <string name="third_account_unbind_failed">མཐུད་གྲོལ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="third_account_unbind_msg">མཐུད་སྒྲོལ་རྗེས། ཐོ་འགོད་ཨང་འདིའི་འོག་གི་སྒྲིག་ཆས་ཡོངས་ལ་ཚོད་འཛིན་བྱེད་མི་ཐུབ། ཕྱིར་འཐེན་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="third_account_unbind_ok">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="third_account_unbind_success">མཐུད་སྒྲོལ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="third_login">ཐབས་ལམ་གཞན་གྱི་ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="thursday">གཟའ་ཕུར་བུ།</string>
    <string name="thursday1">གཟའ་ཕུར་བུ།</string>
    <string name="ticket_hint">འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་།</string>
    <string name="ticket_invalid">ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས་ནོར་འདུག</string>
    <string name="ticket_sign_in">འཕྲིན་ཐུང་ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="timer_hint_close_all">%1$s %2$s %3$sརྗེས་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="timer_hint_close_no_day">%1$s %2$sརྗེས་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="timer_hint_close_no_hour">%1$s %2$sརྗེས་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="timer_hint_close_no_minute">%1$s %2$sརྗེས་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="timer_hint_open_all">%1$s %2$s %3$sརྗེས་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="timer_hint_open_no_day">%1$s %2$sརྗེས་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="timer_hint_open_no_hour">%1$s %2$sརྗེས་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="timer_hint_open_no_minute">%1$s %2$sརྗེས་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="timer_last_month">ཟླ་བ་སྔོན་མ།</string>
    <string name="timer_last_week">གཟའ་འཁོར་སྔོན་མ</string>
    <string name="timer_less_than_1_minute_hint_close">སྐར་མ་གཅིག་མ་སླེབས་གོང་སྒོ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="timer_less_than_1_minute_hint_open">སྐར་མ་གཅིག་མ་སླེབས་གོང་སྒོ་འབྱེད།</string>
    <string name="timer_monday">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
    <string name="timer_must_be_set">%sསྒྲིག་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="timer_this_month">ཟླ་འདི།</string>
    <string name="timer_this_week">གཟའ་འཁོར་འདིར།</string>
    <string name="timer_title">དུས་འཁེལ་ཡོ་ཆས་ཀྱི་རེའུ་མིག</string>
    <string name="timer_today">དེ་རིང་།</string>
    <string name="timer_yesterday">ཁ་སང་།</string>
    <string name="tip_home_name_save_failed">ཁྱིམ་མིང་སྒྲིག་འགོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="tip_unauth">རྩིས་མེད་བཏང་རྗེས་གྲོགས་པོ་ཡོངས་ནས་བྱ་རིམ་ཆུང་ཆུང་ནང་སྒྲིག་ཆས་དེ་མུ་མཐུད་དུ་སྤྱོད་མི་ཐུབ། ཕྱིར་ལེན་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="tip_wallpaper_set_failed">ཁྱིམ་ཚང་བརྗོད་གཞིའི་ཅོག་ཤོག་འདེམ་ནས་ཉར་ཚགས་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="tips">དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="title_add_home_successful">གསར་འཛུགས་བྱས་ཟིན།-%s</string>
    <string name="title_choose_device">སྒྲིག་ཆས་གདམ་རོགས།</string>
    <string name="title_choose_home_location">ཁྱིམ་ཚང་གི་ས་གནས་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="title_choose_room">ཁང་མིག་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="title_person_info">མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="to">བར།</string>
    <string name="toast_create_group_failed">ཚན་དབྱེ་བསྐྲུན་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="toast_create_group_success">ཚན་དབྱེ་བསྐྲུན་པ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="toast_failed_retry">བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་མ་ཐུབ། ཡུད་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="toast_get_group_failed">ཚན་དབྱེ་ཆ་འཕྲིན་འདོན་ལེན་ལ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="toast_lock_switch_failed">བཀོལ་སྤྱོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་བས་དྲ་ལམ་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱོས།</string>
    <string name="toast_modify_group_failed">ཚན་དབྱེ་རྩོམ་སྒྲིག་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="toast_modify_group_failed_duplicate">ཚན་པ་འདི་ལ་སྒྲིག་ཆས་གནས་འདུག</string>
    <string name="toast_no_editable_group_info">སྒྲིག་ཆས་བགོས་ནས་ཚན་པ་རྩོམ་སྒྲིག་བྱེད་པ་མི་འདུག</string>
    <string name="toast_sort_succeed">གོ་རིམ་སྒྲིག་པ་ལ་ནུས་ཐོན་བྱུང་།</string>
    <string name="today_all_steps">དེ་རིང་གོམས་བགྲོད་བྱས་པའི་གོམས་གྲངས།</string>
    <string name="today_kilometers">སྤྱི་ལེ%1$.2fསྟོང་ཁ%2$d</string>
    <string name="top_widget_choose_empty">སྣོན་ཆོག་པའི་རྣམ་པ་སྟོང་པ་ཡིན།</string>
    <string name="top_widget_choose_family_device_empty">མིག་སྔའི་ཁྱིམ་ཚང་ལ་གནས་སྐབས་རྣམ་པ་མངོན་འཆར་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད་པའི་སྒྲིག་ཆས་མི་འདུག</string>
    <string name="top_widget_choose_title">རྣམ་པ་དོ་དམ།</string>
    <string name="top_widget_humidity">ཁོར་ཡུག་བརླན་ཚད།</string>
    <string name="top_widget_setting_manage">དོ་དམ།</string>
    <string name="top_widget_setting_title">ཁྱིམ་གྱི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="tuesday">གཟའ་མིག་དམར།</string>
    <string name="tuesday1">གཟའ་མིག་དམར།</string>
    <string name="unauth_failed">རྩིས་མེད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="unauth_success">རྩིས་མེད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="unauthing">རྩིས་མེད་གཏོང་བཞིན་ཡོད།...</string>
    <string name="unauthoried_tip">རྩིས་ཨང་ནུས་པ་ཤོར་བས་བསྐྱར་དུ་ཐོ་འཇུག་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="undownload_camera_play">གཡོན་སྟེང་ཟུར་གྱི་སྒྲིག་ཆས་མིང་ལ་རེག་ནས་ཆ་འཕྲིན་ཞིབ་ཕྲར་ལྟ་བ།</string>
    <string name="unselect_all">ཚང་མ་མི་འདེམས་</string>
    <string name="unsupport_camera_play">བརྙན་ལེན་ཆས་དེ་གནས་སྐབས་སྔོན་ལྟར་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="unsupported_intent">མཐུན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་གོ་རིམ་འཚོལ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="update_all">ཚང་མ་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="update_all_latest">ཚང་མ་ཆེས་གསར་པའི་པར་གཞི་ཡིན།</string>
    <string name="update_all_updating">གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="update_checking">ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="update_failed_not_login">ཐོ་འཇུག་བྱས་མེད་པའི་སྔོན་ལ་ཞའོ་མཱེ་ཨང་གྲངས་ཐོ་འཇུག་བྱས་ནས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱས་རོགས།</string>
    <string name="update_failed_offline">སྒྲིག་ཆས་སྐུད་བྲལ་རེད་འདུག ཡང་སློང་གནང་རོགས། དེ་མ་ཚད་སྒྲིག་ཆས་དྲ་རྒྱར་མཐུད་པ་གཏན་འཁེལ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="update_failed_retry">གསར་སྒྱུར་ལ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། གནོན་ནས་བསྐྱར་དུ་བྱོསརོགས།</string>
    <string name="update_failed_timeout">རིམ་སྤར་དུས་བརྒལ་བྱུང་། སྒྲིག་ཆས་གློག་གསོག་བཞིན་པའི་རྣམ་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས་གནང་སྟེ། ད་ལྟའི་དྲ་རྒྱའི་ཁོར་ཡུག་རྒྱུན་གཏན་ཅན་ཡིན་པ་ཁག་ཐེག་བྱུང་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="update_failure">གསར་སྒྱུར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="update_firmware">སྲ་ཆས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="update_immediately">མྱུར་དུ་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="update_install">སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="update_installing">སྒྲིག་འཇུག་གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="update_installing_info">སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་སྐབས་སྒྲིག་ཆས་བསྐྱར་དུ་སྒོ་འབྱེད་དགོས། དུས་ཚོད་མང་པོ་མཁོ་བས་ངང་རྒྱུད་རིང་པོའི་ངང་སྒུགས་རོགས།</string>
    <string name="update_installing_short">སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="update_none_wifi_confirm">ཁྱེད་ནི་འགུལ་སྣུར་དྲ་ལམ་འཁོར་ཡུག་ཏུ་གནས་ཡོད། གསར་སྒྱུར་བྱེད་ན་བཞུར་ཚད་འགྲོ་གྲོན་གཏོང་བ། གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="update_none_wifi_confirm_cancel">རྕིས་མེད།</string>
    <string name="update_none_wifi_confirm_ok">མྱུར་དུ་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="update_now">མྱུར་དུ་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="update_software">མཉེན་ཆས་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="update_success">གསར་སྒྱུར་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="update_success_open">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="update_success_open_failure">ཁ་འབྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="update_time">བྱེད་ནུས་འགའ་ནི་རྒྱལ་ཁབ་དང་ས་ཁུལ་འགའ་ལ་མ་གཏོགས་སྤྱོད་མི་ཐུབ་ངེས།</string>
    <string name="update_to_version">གསར་སྒྱུར་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="update_unknown_device">སྒྲིག་ཆས་མི་ཤེས་པ།</string>
    <string name="upgrade_new_version">སྤྱོད་རུང་བའི་སྲ་ཆས་གསར་སྒྱུར་ཡོདཔ་རྙེད།</string>
    <string name="upgrade_new_version_cancel">གནས་སྐབས་སུ་གསར་སྒྱུར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="upgrade_new_version_upgrade">ལམ་སེང་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="upgrade_pkg_downloaded_title_smarthome">གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།...</string>
    <string name="upgrade_pkg_downloading_title2_smarthome">པར་གཞི་གསར་པ་ཞིག་ཞིབ་དཔྱད་ཐོབ། ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="upgrading_error">གསར་སྒྱུར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། དྲ་ལམ་ལ་ཞིབ་བཤེར་ཐོག་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="uploading_log_error">APPཉིན་ཐོ་སྐྱེལ་འཇོག་ཕམ་ཉེས་བྱུང་། ཅུང་ཙམ་སྒུགས་ནས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="use_barcode_heard">གསལ་སྟོན་སྒྲ་ཐོས་བྱུང་</string>
    <string name="use_barcode_heard_connecting">ཁྱེད་ཀྱིས་\"འབྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས་\"ཞེས་པའི་གསལ་བརྡའི་གསན་བྱུང་ངམ་</string>
    <string name="use_normal_wificonfig">ཚད་ལྡན་ཐབས་བཤེས་སྤྱད་དེ་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད</string>
    <string name="user_define_scene">རང་སྒྲུབ་རིག་ལྡན།</string>
    <string name="user_define_scene_hint">སྒེར་གྱི་དགོས་མཁོ་ལྟར་རང་གཤིས་ཅན་གྱི་རིག་ལྡན་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="user_id_hint">སྦྲག་སྒམ་/ཁ་པར་ཨང་གྲངས་/ཞའོ་མཱི་ID</string>
    <string name="user_license_btn_text">བེད་སྤྱོད་དོན་ཚན་དང་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས</string>
    <string name="user_license_new">【重要须知】&lt;br/> 【小米科技有限责任公司；北京小米移动软件有限公司】（如下简称“米家”）在此特别提醒用户认真阅读、充分理解本《软件许可及服务协议》（下称“本协议”）。用户应认真阅读、充分理解本协议中各条款，特别涉及免除或者限制米家责任、争议解决和法律适用的条款。免除或者限制责任的条款将以粗体标识，您需要重点阅读。请您审慎阅读并选择接受或不接受本协议（未成年人应在法定监护人陪同下阅读）。您的下载、安装、使用本软件以及账号获取和登录等行为将视为对本协议的接受，并同意接受本协议各项条款的约束。&lt;br/>&lt;br/> 米家有权修订本协议，更新后的协议条款将公布于官网或软件，自公布之日起生效。用户可重新下载安装本软件或网站查阅最新版协议条款。在米家修改本协议条款后，如果用户不接受修改后的条款，请立即停止使用米家提供的“米家”软件和服务，用户继续使用米家提供的“米家”软件和服务将被视为已接受了修改后的协议。&lt;br/>&lt;br/> 一、总则&lt;br/> 1.1. 本协议是您（如下也称“用户”）与米家及其运营合作单位（如下简称“合作单位”）之间关于用户下载、安装、使用米家“米家”软件（下称“本软件”）以及使用米家相关服务所订立的协议。&lt;br/> 1.2. 本软件及服务是米家提供的安装在包括但不限于移动智能终端设备上的软件和服务，为使用该智能终端的用户提供官方的驱动程序以及米家的服务等。&lt;br/> 1.3. 本软件及服务的所有权和运营权均归米家所有。&lt;br/>&lt;br/> 二、软件授权范围&lt;br/> 2.1. 米家就本软件给予用户一项个人的、不可转让、不可转授权以及非独占性的许可。&lt;br/> 2.2. 用户可以为非商业目的在单一台移动终端设备上安装、使用、显示、运行本软件。但用户不得为商业运营目的安装、使用、运行本软件，不可以对本软件或者本软件运行过程中释放到任何终端设备内存中的数据及本软件运行过程中客户端与服务器端的交互数据进行复制、更改、修改、挂接运行或创作任何衍生作品，形式包括但不限于使用插件、外挂或非经授权的第三方工具/服务接入本软件和相关系统。如果需要进行商业性的销售、复制和散发，例如软件预装和捆绑，必须获得米家的书面授权和许可。&lt;br/> 2.3. 用户不得未经米家许可，将本软件安装在未经米家明示许可的其他终端设备上，包括但不限于机顶盒、游戏机、电视机、DVD机等。&lt;br/> 2.4. 用户可以为使用本软件及服务的目的复制本软件的一个副本，仅用作备份。备份副本必须包含原软件中含有的所有著作权信息。&lt;br/> 2.5. 除本《协议》明示授权外，米家未授权给用户其他权利，若用户使用其他权利时须另外取得米家的书面同意。&lt;br/>&lt;br/> 三、软件的获取、安装、升级&lt;br/> 3.1. 用户应当按照米家的指定网站或指定方式下载安装本软件产品。谨防在非指定网站下载本软件，以免移动终端设备感染能破坏用户数据和获取用户隐私信息的恶意程序。如果用户从未经米家授权的第三方获取本软件或与本软件名称相同的安装程序，米家无法保证该软件能够正常使用，并对因此给您造成的损失不予负责。&lt;br/> 3.2. 用户必须选择与所安装终端设备相匹配的本软件版本，否则，由于软件与设备型号不相匹配所导致的任何软件问题、设备问题或损害，均由用户自行承担。&lt;br/> 3.3. 为了改善用户体验、完善服务内容，米家有权不时地为您提供本软件替换、修改、升级版本，也有权为替换、修改或升级收取费用，但将收费提前征得您的同意。 本软件为用户默认开通“升级提示”功能，视用户使用的软件版本差异，米家提供给用户自行选择是否需要开通此功能。软件新版本发布后，米家不保证旧版本软件的继续可用。&lt;br/>&lt;br/> 四、使用规范&lt;br/> 4.1. 用户在遵守法律及本《协议》的前提下可依本《协议》使用本软件及服务，用户不得实施如下行为：&lt;br/> 4.1.1. 删除本软件及其他副本上一切关于版权的信息，以及修改、删除或避开本软件为保护知识产权而设置的技术措施；&lt;br/> 4.1.2. 对本软件进行反向工程，如反汇编、反编译或者其他试图获得本软件的源代码；&lt;br/> 4.1.3. 通过修改或伪造软件运行中的指令、数据，增加、删减、变动软件的功能或运行效果，或者将用于上述用途的软件、方法进行运营或向公众传播，无论这些行为是否为商业目的；&lt;br/> 4.1.4. 使用本软件进行任何危害网络安全的行为，包括但不限于：使用未经许可的数据或进入未经许可的服务器/账户；未经允许进入公众网络或者他人操作系统并删除、 修改、增加存储信息；未经许可企图探查、扫描、测试本软件的系统或网络的弱点或其它实施破坏网络安全的行为； 企图干涉、 破坏本软件系统或网站的正常运行，故意传播恶意程序或病毒以及其他破坏干扰正常网络信息服务的行为；伪造TCP/IP数据包名称或部分名称；&lt;br/> 4.1.5. 用户通过非米家公司开发、授权或认可的第三方兼容软件、系统登录或使用本软件及服务，或制作、发布、传播上述工具；&lt;br/> 4.1.6. 未经米家书面同意，用户对软件及其中的信息擅自实施包括但不限于下列行为：使用、出租、出借、复制、修改、链接、转载、汇编、发表、出版，建立镜像站点、 擅自借助本软件发展与之有关的衍生产品、作品、服务、插件、外挂、兼容、互联等；&lt;br/> 4.1.7. 利用本软件发表、传送、传播、储存违反国家法律、危害国家安全、祖国统一、社会稳定、公序良俗的内容，或任何不当的、侮辱诽谤的、淫秽的、暴力的及任何违反国家法律法规政策的内容；&lt;br/> 4.1.8. 利用本软件发表、传送、传播、储存侵害他人知识产权、商业秘密等合法权利的内容；&lt;br/> 4.1.9. 利用本软件批量发表、传送、传播广告信息及垃圾信息；&lt;br/> 4.1.10. 其他以任何不合法的方式、为任何不合法的目的、或以任何与本协议许可使用不一致的方式使用本软件和米家提供的其他服务；&lt;br/> 4.2. 信息发布规范&lt;br/> 4.2.1．您可使用本软件发表属于您原创或您有权发表的观点看法、数据、文字、信息、用户名、图片、照片、个人信息、音频、视频文件、链接等信 息内容。您必须保证，您拥有您所上传信息内容的知识产权或已获得合法授权，您使用本软件及服务的任何行为未侵犯任何第三方之合法权益。&lt;br/> 4.2.2．您在使用本软件时需遵守法律法规、社会主义制度、国家利益、公民合法权益、社会公共秩序、道德风尚及信息真实性等“七条底线”要求。&lt;br/> 4.2.3．您在使用本软件时不得利用本本软件从事以下行为，包括但不限于：&lt;br/> 4.2.3.1.制作、复制、发布、传播、储存违反国家法律法规的内容：&lt;br/> （1）反对宪法所确定的基本原则的；&lt;br/> （2）危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；&lt;br/> （3）损害国家荣誉和利益的；&lt;br/> （4）煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；&lt;br/> （5）破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；&lt;br/> （6）散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；&lt;br/> （7）散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；&lt;br/> （8）侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；&lt;br/> （9）煽动非法集会、结社、游行、示威、聚众扰乱社会秩序；&lt;br/> （10）以非法民间组织名义活动的；&lt;br/> （11）含有法律、行政法规禁止的其他内容的。&lt;br/> 4.2.3.2.发布、传送、传播、储存侵害他人名誉权、肖像权、知识产权、商业秘密等合法权利的内容；&lt;br/> 4.2.3.3.虚构事实、隐瞒真相以误导、欺骗他人；&lt;br/> 4.2.3.4.发表、传送、传播广告信息及垃圾信息；&lt;br/> 4.2.3.5.从事其他违反法律法规、政策及公序良俗、社会公德等的行为。&lt;br/> 4.2.4. 未经米家许可，您不得在本软件中进行任何诸如发布广告、销售商品的商业行为。&lt;br/> 4.3您理解并同意： 4.3.1. 米家会对用户是否涉嫌违反上述使用规范做出认定，并根据认定结果中止、终止对您的使用许可或采取其他依本约定可采取的限制措施；&lt;br/> 4.3.2. 对于用户使用许可软件时发布的涉嫌违法或涉嫌侵犯他人合法权利或违反本协议的信息，米家会直接删除；&lt;br/> 4.3.3. 对于用户违反上述使用规范的行为对第三方造成损害的，您需要以自己的名义独立承担法律责任，并应确保米家免于因此产生损失或增加费用；&lt;br/> 4.3.4．若用户违反有关法律规定或协议约定，使米家遭受损失，或受到第三方的索赔，或受到行政管理机关的处罚，用户应当赔偿米家因此造成的损失和（或）发生的费用，包括合理的律师费、调查取证费用。&lt;br/>&lt;br/> 五、隐私政策与个人信息保护&lt;br/> 5.1. 保护您的个人信息对米家很重要。为了提供软件的功能并改善用户体验，米家将收集如下类型的数据：&lt;br/> 5.1.1.您提供给我们或上传的信息：我们可能收集您提供给我们的任一或所有个人信息，例如姓名、手机号、电子邮箱地址、小米账号信息 （例如您的安全相关的信息、姓名、生日、性别）、您接入到米家平台的设备同步的资料或数据，及在米家平台创建的账户和相关设置信息、您添加的设备或发送的消息、反馈以及您提供给我们的任何其他信息。&lt;br/> 5.1.2.手持终端或SIM卡相关信息：运行米家的手持终端相关的信息。例如IMEI编号、IMSI编号、系统版本、设备制造商信息、型号名称和网络运营商。&lt;br/> 5.1.3.设备信息：与您账号绑定的相关设备信息。例如MAC地址、DID、及相应设备传感器收集的信息（例如温度、湿度、PM2.5、AQI、TDS、tVOC、CO2、 环境光线、烟雾浓度、天然气浓度、耗电量、运行轨迹、信号强弱、侦测动作/画面、体温、体重、开/关状态）以及设备耗材的运行情况（例如滤芯、滤网使用寿命等）。&lt;br/> 5.1.4.我们指定的与您相关的信息：我们可能收集并使用诸如小米帐号等信息。&lt;br/> 5.1.5位置信息（仅适用于特定服务/功能）：与您的位置相关的各类信息。例如国家代码、城市代码、移动网络代码、小区标识、经纬度信息和语言设置。&lt;br/> 5.1.6.登录信息：与您使用某些功能、设备相关的信息。例如cookie和其他匿名标识符技术、IP地址、临时消息历史和标准系统日志等。&lt;br/> 5.1.7.其他信息：设备绑定的账号（邮箱及手机号）、连接的Wi-Fi账号及密码、地理位置信息等。 我们还可能收集其他各类与个人没有关联的匿名信息。例如，在使用特定服务时，可能收集用户的接入米家的设备的设备型号和固件版本号。 收集此类信息的目的在于改善我们向您提供的服务。所收集信息的类别和数量取决于您如何使用、加入或参与我们产品和/或服务。&lt;br/> 5.2. 米家会按照米家隐私政策对您的数据进行收集、使用与保护。您可以在米家APP中查看米家隐私政策的相关信息。&lt;br/> 六、服务风险及免责声明&lt;br/> 6.1. 用户必须自行配备移动终端设备上网和使用电信增值业务所需的设备，自行负担个人移动终端设备上网或第三方（包括但不限于电信或移动通信提供商）收取的通讯费、 信息费等有关费用。如涉及电信增值服务的，我们建议您与您的电信增值服务提供商确认相关的费用问题。&lt;br/> 6.2. 用户因第三方如通讯线路故障、技术问题、网络、移动终端设备故障、系统不稳定性及其他各种不可抗力原因而遭受的一切损失，米家及合作单位不承担责任。&lt;br/> 6.3. 本软件同大多数互联网软件一样，受包括但不限于用户原因、网络服务质量、社会环境等因素的差异影响，可能受到各种安全问题的侵扰，如他人利用用户的资料， 造成现实生活中的骚扰；用户下载安装的其它软件或访问的其他网站中含有“特洛伊木马”等病毒，威胁到用户的终端设备信息和数据的安全，继而影响本软件的正常使用等等。 用户应加强信息安全及使用者资料的保护意识，要注意加强密码保护，以免遭致损失和骚扰。&lt;br/> 6.4. 因用户使用本软件或要求米家提供特定服务时，本软件可能会调用第三方系统或第三方软件支持用户的使用或访问，使用或访问的结果由该第三方提供，米家不保证通过第三方系统或 第三方软件支持实现的结果的安全性、准确性、有效性及其他不确定的风险，由此若引发的任何争议及损害，米家不承担任何责任。&lt;br/> 6.5. 米家特别提请用户注意，米家为了保障公司业务发展和调整的自主权，米家公司拥有随时修改或中断服务而不需通知用户的权利，米家行使修改或中断服务的权利不需对用户或任何第三方负责。&lt;br/> 6.6. 除法律法规有明确规定外，我们将尽最大努力确保软件及其所涉及的技术及信息安全、有效、准确、可靠，但受限于现有技术，用户理解米家不能对此进行担保。&lt;br/> 6.7. 由于用户因下述任一情况所引起或与此有关的人身伤害或附带的、间接的经济损害赔偿，包括但不限于利润损失、资料损失、业务中断的损害赔偿或其他商业损害赔偿或损失，需由用户自行承担： （1）使用或未能使用许可软件；（2）第三方未经许可的使用软件或更改用户的数据；（3）用户使用软件进行的行为产生的费用及损失；（4）用户对软件的误解；（5）非因米家的原因引起的与软件有关的其他损失。&lt;br/> 6.8. 用户与其他使用软件的用户之间通过软件进行的行为，因您受误导或欺骗而导致或可能导致的任何人身或经济上的伤害或损失，均由过错方依法承担所有责任。&lt;br/> 七、知识产权声明&lt;br/> 7.1. 米家是本软件的知识产权权利人。本软件的一切著作权、商标权、专利权、商业秘密等知识产权，以及与本软件相关的所有信息内容 （包括但不限于文字、图片、音 频、视频、图表、界面设计、版面框架、有关数据或电子文档等）均受中华人民共和国法律法规和相应的国际条约保护，，米家享有上述知识产权。&lt;br/> 9.2 未经米家书面同意，用户不得为任何商业或非商业目的自行或许可任何第三方实施、利用、转让上述知识产权，米家保留追究上述行为法律责任的权利。&lt;br/>&lt;br/> 八、协议变更&lt;br/> 8.1. 米家有权在必要时修改本协议条款，协议条款一旦发生变动，将会在相关页面上公布修改后的协议条款。如果不同意所改动的内容，用户应主动取消此项服务。如果用户继续使用服务，则视为接受协议条款的变动。&lt;br/> 8.2. 米家和合作公司有权按需要修改或变更所提供的收费服务、收费标准、收费方式、服务费及服务条款。米家在提供服务时，可能现在或日后对部分服务的用户开始收取一定的费用如用户拒绝支付该等费用， 则不能在收费开始后继续使用相关的服务。米家和合作公司将尽最大努力通过电邮或其他方式通知用户有关的修改或变更。&lt;br/>&lt;br/> 九、适用法律及争议解决&lt;br/> 9.1. 本协议条款之效力和解释均适用中华人民共和国大陆地区的法律。如无相关法律规定的，则参照使用国际商业惯例和/或商业惯例。&lt;br/> 9.2. 本协议的签订地是北京市海淀区。&lt;br/> 9.3．用户和米家一致同意凡因本服务所产生的纠纷双方应协商解决，协商不成任何一方可提交本协议签订地有管辖权的法院诉讼解决。&lt;br/>&lt;br/> 十、其他&lt;br/> 10.1. 用户在使用本软件某一特定服务时，该服务可能会另有单独的协议、相关业务规则等（以下统称为“单独协议”），您在使用该项服务前请阅读并同意相关的单独协议。&lt;br/> 10.2. 本协议生效时间为2017年10月20日。&lt;br/> 10.3. 本协议所有条款的标题仅为阅读方便，本身并无实际涵义，不能作为本协议涵义解释的依据。&lt;br/> 10.4. 本协议条款无论因何种原因部分无效或不可执行，其余条款仍有效，对双方具有约束力。&lt;br/></string>
    <string name="user_license_title">མཱི་ཁྱིམ་གྱི་ཚན་བསྟར་ཐོན་རྗས། སྤྱོད་མཁན་གྱིས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག་པའི་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="user_name_home_suffix">%sཡི་ཁྱིམ།</string>
    <string name="user_privacy_new">我们的隐私政策已于2017年10月20日更新。我们对隐私政策进行了修订，从该日期开始，这一隐私政策能够提供有关我们如何管理您在使用所有米家产品和服务时透露的个人信息的隐私详情，除了特定的米家产品或服务提供独立的隐私政策以外。&lt;br/>&lt;br/> 请花一些时间熟悉我们的隐私权惯例，如果您有任何问题，请告诉我们。&lt;br/>&lt;br/> 我们向您承诺&lt;br/> 本隐私政策规定了小米公司及关联公司（下文简称“小米”或“我们”）如何收集、使用、披露、处理和保护您在使用我们的产品和服务时通过米家APP提供给我们的信息。若我们要求您提供某些信息，以便在使用米家产品和服务时验证您的身份，我们将谨严格遵守本隐私政策和/或我们的用户条款与条件来使用这些信息。&lt;br/>&lt;br/> 本隐私政策在制定时充分考虑到您的需求；您全面了解我们的个人资料收集和使用惯例而且确信自己最终能控制提供给小米的个人信息，这一点至关重要。&lt;br/>&lt;br/> 在这项隐私政策中，“个人信息”指信息本身或与小米能够访问的个人的其他信息联系后能够识别特定个人的数据。此类个人信息包括您的姓名、地址、电话号码和电子邮箱地址。&lt;br/>&lt;br/> 通过使用米家产品和服务，即表示您已阅读、认可并接受本隐私政策中所述之所有条款，包括我们随时作出的任何变更。我们承诺遵照适用法律（包括您所在地的数据保护法律）来保护您的个人信息的隐私、机密和安全。同时我们承诺我们的全体员工和代理商履行这些义务。&lt;br/>&lt;br/> 最后，我们所希望的就是为我们的用户带来最好的体验。如果您对这一隐私政策中概括的数据处理惯例有任何疑问，请通过 privacy@xiaomi.com 联系我们的数据保护官，以便我们处理您的特殊需求。我们很高兴能直接处理您的问题。&lt;br/>&lt;br/> 收集哪些信息以及如何使用信息？&lt;br/>&lt;br/> 收集的信息类别&lt;br/> 为了向您提供我们的服务，我们会要求您提供向您提供服务所必需的个人信息。如果您不提供个人信息，我们可能无法向您提供我们的产品或服务。&lt;br/>&lt;br/> 我们收集以下各类信息（无论其是否为个人信息）：&lt;br/>&lt;br/> • 您提供给我们或上传的信息：我们可能收集您提供给我们的任一或所有个人信息，例如姓名、手机号、电子邮箱地址、小米账号信息（例如您的安全相关的信息、姓名、生日、性别）、您接入到米家平台的设备同步的资料或数据，及在米家平台创建的账户和相关设置信息、您添加的设备或发送的消息、反馈以及您提供给我们的任何其他信息。&lt;br/>&lt;br/> • 手持终端或SIM卡相关信息：运行米家的手持终端相关的信息。例如IMEI编号、IMSI编号、系统版本、设备制造商信息、型号名称和网络运营商。&lt;br/>&lt;br/> • 设备信息：与您账号绑定的相关设备信息。例如MAC地址、DID、及相应设备传感器收集的信息（例如温度、湿度、PM2.5、AQI、TDS、tVOC、CO2、环境光线、烟雾浓度、天然气浓度、耗电量、运行轨迹、信号强弱、侦测动作/画面、体温、体重、开/关状态）以及设备耗材的运行情况（例如滤芯、滤网使用寿命等）。&lt;br/>&lt;br/> • 我们指定的与您相关的信息：我们可能收集并使用诸如小米帐号等信息。&lt;br/>&lt;br/> • 位置信息（仅适用于特定服务/功能）：与您的位置相关的各类信息。例如国家代码、城市代码、移动网络代码、小区标识、经纬度信息和语言设置。&lt;br/>&lt;br/> • 登录信息：与您使用某些功能、设备相关的信息。例如cookie和其他匿名标识符技术、IP地址、临时消息历史和标准系统日志等。&lt;br/>&lt;br/> • 其他信息：环境特征值 (ECV)（设备绑定的账号（邮箱及手机号）、连接的Wi-Fi账号及密码、地理位置信息等）&lt;br/>&lt;br/> 我们还可能收集其他各类与个人没有关联的匿名信息。例如，在使用特定服务时，可能收集用户的接入米家的设备的设备型号和固件版本号。收集此类信息的目的在于改善我们向您提供的服务。所收集信息的类别和数量取决于您如何使用、加入或参与我们产品和/或服务。&lt;br/>&lt;br/> 这些个人信息将会被如何使用&lt;br/> 收集个人信息的目的在于向您提供产品和/或服务，并且保证我们遵守适用法律。您特此同意我们出于本隐私政策规定的目的处理个人信息，并向我们的关联公司（其涉及通信、社交媒体、技术和云业务）、第三方服务供应商（定义如下）披露个人信息。&lt;br/>&lt;br/> 我们可能会将您的个人信息用于下列目的：&lt;br/>&lt;br/> • 提供、处理、维护、改善、开发我们的商品和/或提供给您的服务，以及通过设备或米家提供的服务。&lt;br/>&lt;br/> • 与您就您的设备、服务或任何普通查询（例如更新、设备固件/软件升级、客户咨询支持、相关信息、通知）等进行交流。&lt;br/>&lt;br/> • 分析和开发与我们产品及服务的使用相关的统计信息，以更好地改进我们的产品和服务。&lt;br/>&lt;br/> • 储存并维护与您相关的信息，用于我们运营业务或履行法律义务。&lt;br/>&lt;br/> 关于我们如何使用您的信息（其中可能包含个人信息），下面提供了更多详细信息-&lt;br/>&lt;br/> • 创建您的账号。在通过移动设备创建账号时收集的个人信息用于建立用户的个人账户和资料页。&lt;br/>&lt;br/> • 提供基于位置的服务。在使用米家及接入米家的设备时，我们可能会使用位置信息为您提供尽可能好的用户体验，例如分析并提供所在位置的周边天气信息、空气质量、饮水水质，以及根据您的选择为您提前开启相应设备等体验。您可以随时进入设备设置或停止使用这一应用程序来关闭这一功能。&lt;br/>&lt;br/> • 设备接入。设备接入米家，需要连接网络。因此在米家APP中添加设备时，需要您录入相应的Wi-Fi名称及密码，该信息仅用于设备配网使用。您填写的Wi-Fi及密码数据，我们会加密存储在您移动终端中，不会上传服务器，您可以随时进入设备删除该信息。&lt;br/>&lt;br/> • 设备状态显示。您设备上报的状态信息（例如温度、湿度、PM2.5、AQI、TDS、tVOC、CO2、环境光线、烟雾浓度、天然气浓度、耗电量、运行轨迹、信号强弱、侦测动作/画面、体温、体重、开/关状态）以及设备耗材的运行情况（例如滤芯、滤网使用寿命等），可以允许您远程查看设备状态，以便您时刻查看家中设备运行情况。&lt;br/>&lt;br/> • 设置自动化任务。您设备上报的事件信息（例如温度、湿度、PM2.5、AQI、TDS、tVOC、CO2、环境光线、烟雾浓度、天然气浓度、耗电量、运行轨迹、信号强弱、侦测动作/画面），可以用于创建属于您个人的自动化任务，例如接入米家的温度传感器在温度高于30℃时，控制接入米家的智能空调开启制冷。&lt;br/>&lt;br/> • 提供推送服务。账号和 IMEI 号码也将用于提供米家推送服务，为用户发送设备通知。您可以随时通过更改“消息设置”项下的偏好选项来关闭这一功能。&lt;br/>&lt;br/> • 验证用户身份。米家使用 ECV 值来验证用户身份，确保黑客或未经授权的人员无法登录。&lt;br/>&lt;br/> • 收集用户反馈。您选择提供的反馈对帮助米家改进我们的服务而言极为珍贵。为了跟踪您选择提供的反馈，米家可能会使用您所提供的个人信息与您联系，并保留记录。&lt;br/>&lt;br/> • 发送通知。我们可能会不时使用您的个人信息来发送重要通知，例如有关设备异常运行状态的通知、您定制的设备推送通知（例如：移动侦测报警、清扫情况等）、我们的条款、条件和政策变更。&lt;br/>&lt;br/> 直接推广&lt;br/> • 我们可能会使用您的姓名、电话号码、电子邮箱地址、小米及米家账号、IMEI 号码向您提供小米公司及其合作伙伴（提供网络、移动应用程序和云产品和服务）的产品和服务相关的推广资料。为了提供更好的用户体验，我们会根据您的购买历史、网站浏览历史、生日、年龄、性别和地理位置等信息推荐上述产品、服务和活动。我们严格遵守您所在地的数据保护法，要求独立的明确许可，所以我们只会在征得您的同意或您表示不反对时使用您的个人信息。您有权终止我们使用计划用于直接推广的个人数据。如果您不再希望接收某些类别的电子邮件，您可以通过每封邮件底部的取消订阅链接来取消订阅。我们不会将您的个人信息传送给我们的商业伙伴以便用于直接推广。&lt;br/>&lt;br/> 我们与谁共享您的信息？&lt;br/>&lt;br/> 我们不会将任何个人信息出售给第三方。&lt;br/>&lt;br/> 我们有时可能会向第三方（定义见下文）披露您的个人信息，以便提供您要求的产品或服务。&lt;br/>&lt;br/> 我们可能会向本部分下文列出的第三方服务供应商和关联公司作出披露。在本部分所述的各种情况下，您可以放心，小米仅会根据您的授权共享您的个人信息。您应当了解，在下文描述的任何情况下，当小米与第三方服务供应商共享您的个人信息时，小米会通过合同规定第三方的实践和义务，遵守适用的地方数据保护法。小米会通过合同保证第三方服务供应商遵守您所属司法管辖区中适用于他们的隐私权标准。&lt;br/>&lt;br/> 与我们集团和第三方服务供应商共享信息&lt;br/> 为了顺利地从事商业经营，以向您提供产品和服务的全部功能，我们可能不时向其他的小米关联公司（其涉及通讯、社交媒体、技术或云业务）或我们的第三方服务供应商（我们的邮寄商店、送货服务供应商、电信公司、数据中心、数据存储设施、客户服务供应商、广告和推广服务供应商、代表小米的代理）[关联公司和/或其他第三方]（统称为“第三方服务供应商”）披露您的个人信息。此类第三方服务供应商可能代表小米或出于上述的一项或多项目的处理您的个人信息。在我们的设备上使用某些移动应用程序时，我们可能会和第三方共享您的 IP 地址，以便为您提供您要求的某些服务。如果您不再希望允许我们共享这些信息，请发送电子邮件到 privacy@xiaomi.com 联系我们。&lt;br/>&lt;br/> 与我们集团的生态系统公司共享信息&lt;br/> 小米和一组很酷的公司合作，共同构成了小米生态系统。小米生态系统公司是由小米投资和运营的独立实体，并且是这些领域内的专家。小米可能会向小米生态系统公司披露您的个人信息，以便为您提供和改善来自于小米生态系统公司的令人兴奋的产品和服务（包括软件、硬件）。某些产品和服务仍使用小米/米家品牌，但其他产品可能使用其自己的品牌。小米生态系统公司可能不时与小米共享与小米/米家品牌的产品和服务相关的数据，以提供软件、硬件服务，带来更好的功能和用户体验。如果小米参与兼并、收购或出售其资产的全部或部分，我们将通过电子邮件和/或在我们网站上发布醒目通知，告知对您个人信息所有权、使用方面的任何变化，以及您可能拥有的关于您个人信息的任何选择。&lt;br/>&lt;br/> 与其他人共享信息&lt;br/> 在适用法律要求时，米家可能会不经过进一步同意而披露您的个人信息。&lt;br/>&lt;br/> 不需要同意的信息&lt;br/> • 我们可能以汇总的形式与第三方（例如我们网站上的广告商）共享匿名信息，用于商业目的；我们可能与其共享我们服务的一般使用趋势，例如在购买某些产品或从事某些交易的特定人群中的客户数量。&lt;br/>&lt;br/> • 为免存疑，小米可能在地方数据保护法明确允许的情况下和范围内（例如为了遵循传票）不经您的同意而收集、使用或披露您的个人信息，并且当我们可能会出于诚意相信为了保护我们的权利、保护您的安全或他人安全、为调查欺诈行为或对政府要求作出回应而必需披露时，不经您的同意而披露您的信息。&lt;br/>&lt;br/> 安全保障&lt;br/>&lt;br/> 小米的安全措施&lt;br/> 我们承诺保证您的个人信息安全。为了防止未经授权的访问、披露或其他类似风险，我们落实了合理的物理、电子和管理措施流程，保护我们从您的移动设备上收集的信息。我们将采取所有合理的措施保护您的个人信息。&lt;br/>&lt;br/> 例如，当您访问小米账户时，您可以选择我们的两步验证程序来保证更好的安全性。当您从米家设备向我们的服务器发送或收取信息时，我们确保使用安全套接层 (SSL) 和其他算法对其进行加密。&lt;br/>&lt;br/> 您的个人信息全都被储存在安全的服务器上，并在受控设施中受到保护。我们依据重要性和敏感性对您的数据进行分类，并且保证您的个人信息具有最高的安全等级。我们保证通过访问这些信息来帮助向您提供产品和服务的员工和第三方服务供应商具有严格的合同保密义务，如果未能履行这些义务，其将会受到纪律处分或被终止合作。同样，我们对以云为基础的数据存储设有专门的访问控制措施。总而言之，我们定期审查信息收集、储存和处理实践，包括物理安全措施，以防止任何未经授权的访问和使用。&lt;br/>&lt;br/> 我们将采取所有可行的措施保护您的个人信息。但是，您应当意识到互联网的使用并不总是安全的，因此，我们不能保证在通过互联网双向传输时任何个人信息的安全性或完整性。&lt;br/>&lt;br/> 您能做什么！&lt;br/> • 您可以通过不向任何人（除非此人经您正式授权）披露您的登录密码或账户信息，为保护您个人信息的安全发挥作用。无论您何时作为小米账号用户登录米家，尤其是在他人的计算机或公共互联网终端上登录时，在会话结束时您总应注销登出。&lt;br/>&lt;br/> • 小米不对因您未能保持个人信息的私密性而导致第三方访问您的个人信息进而造成的安全疏漏承担责任。尽管有上述规定，如果发生互联网其他任何用户未经授权使用您账户的情况或其他任何安全漏洞，您必须立即通知我们。&lt;br/>&lt;br/> • 您的协助将有助于我们保护您个人信息的私密性。&lt;br/>&lt;br/> 保留政策&lt;br/>&lt;br/> 如有必要实现收集信息的目的，或者遵守适用法律要求或允许，我们将一直保留个人信息。只要能够合理推断保留个人信息不能实现收集个人信息的目的，并且出于法律、解决纠纷、强制实施我们的协议或其他商业目的不再需要保留信息时，我们将不再保留个人信息，或者会消除将个人信息和特定个人关联起来的途径。&lt;br/>&lt;br/> 访问您的设备上的其他功能&lt;br/>&lt;br/> 我们的应用程序可能会访问您设备上的某些功能，例如启用电子邮件使用联系人、短信存储和 Wi-Fi 网络状态，以及其他功能。这些信息用于允许这些应用程序在您的设备上运行，并且允许您与其互动。在任何时候，您可以通过在设备水平上关闭应用程序或者通过 privacy@xiaomi.com 联系我们来撤销许可&lt;br/>&lt;br/> 您可以控制您的信息！&lt;br/>&lt;br/> 控制设置&lt;br/> 小米承认每个人对隐私权的关注各不相同。因此，我们提供了一些示例，说明小米提供的各种方式，供您选择，以限制收集、使用、披露或处理您的个人信息，并控制您的隐私权设置：&lt;br/> • 打开或者关闭用户体验计划和位置访问功能；&lt;br/> • 登入或登出小米账户；&lt;br/> 如果您之前因为上述目的同意我们使用您的个人信息，您可以随时通过书面或者向 privacy@xiaomi.com 发送邮件的方式联系我们来改变您的决定。&lt;br/> • 您有权要求访问和/或更正我们持有的与您有关的任何个人信息。当您更新个人信息时，在我们处理您的请求前，会要求验证您的身份。一旦我们获得充分信息，可处理您的请求以访问或更正您的个人信息时，我们将在适用数据保护法规定的时间内对您的请求做出回应。&lt;br/> • 我们通常免费提供这些服务，但是保留对您的数据访问请求收取合理费用的权利。&lt;br/> • 如果您希望请求访问我们持有的个人数据或者如果您认为我们持有的关于您的任何信息是不正确或不完整的，请尽快致信或者向下方提供的电子邮箱地址发送电子邮件联系我们。电子邮箱：privacy@xiaomi.com。&lt;br/> • 与您米家账户中的个人信息相关的更多详细信息，您可以通过您的设备登入账户来访问和更改。&lt;br/> 撤销同意&lt;br/> • 您可以通过向 privacy@xiaomi.com 发送邮件的方式联系我们提交请求，撤销同意收集、使用和/或披露我们掌握或控制的您的个人信息。我们将会在您做出请求后的合理时间内处理您的请求，并且会根据您的请求，在此后不再收集、使用和/或披露您的个人信息。&lt;br/> • 请注意，您撤销同意会导致某些法律后果。根据您撤销同意让我们处理您的个人信息的范围，这可能表示您不能享受米家的产品和服务。&lt;br/> 将个人信息转移到您所属的司法管辖区之外&lt;br/>&lt;br/> 如果我们需要将个人信息转移到您所属的司法管辖区之外，无论是转移给我们的关联公司（其涉及通信、社交媒体、技术和云业务）或第三方服务供应商时，我们将按照适用法律进行。特别是，我们通过落实合适的安全保障措施，保证所有这类转移满足适用的地方数据保护法的要求。&lt;br/>&lt;br/> 小米可能使用米家运营和控制的海外设施处理或备份您的个人信息。目前，小米在北京、美国和新加坡、德国设有数据中心。这些海外司法管辖区可能有或者没有与您所属司法管辖区的数据保护法类似的数据保护法。我们可能会向我们的海外设施转让并存储您的个人信息。但是，这并不会改变我们对遵守本隐私政策保护您的个人信息的所有承诺。&lt;br/>&lt;br/> 其他规定&lt;br/>&lt;br/> 未成年人&lt;br/> • 我们认为监督孩子使用我们的产品和服务是父母的责任。但是，我们的政策不要求获得未成年人的个人信息，或者向这类人群发送任何促销资料。&lt;br/>&lt;br/> • 小米不会寻求或试图寻求接收来自未成年人的任何个人信息。如果家长或监护人有理由相信未成年人未经他们事先同意而向米家提交了个人信息，请联系我们以确保删除此类个人信息，并保证未成年人取消订阅任何适用的米家服务。&lt;br/>&lt;br/> 优先顺序&lt;br/> 如果您同意了适用的用户协议，并且此类用户协议和本隐私政策之间存在不一致，将以此类用户协议为准。&lt;br/>&lt;br/> 适用法律&lt;br/> [本隐私政策的管辖法为新加坡法律。]我们并未表示或者保证本隐私政策符合任何司法管辖区的隐私权法律，因此，您不应当按照该等法律来解释隐私政策。&lt;br/>&lt;br/> 隐私政策的更新&lt;br/> 我们会对隐私政策进行定期审核，为反映我们信息惯例的变更，我们可能会更新本隐私政策。如果我们对本隐私政策进行重大变更，我们将通过（向您账户指定的邮箱地址发送）电子邮件或在米家APP公布或通过移动设备通知您，这样您可以了解我们收集的信息以及我们如何使用这些信息。此类隐私政策变化将从通知或网站规定的生效日期开始适用。我们建议您定期查阅本网页获取我们隐私权实践的最新信息。您继续使用产品和网站、手机和/或其他任何设备上的服务，将被视为接受更新的隐私政策。在我们向您收集更多的个人信息或我们希望因为新的目的使用或披露您的个人信息时，我们会再次征得您的同意。&lt;br/>&lt;br/> 我是否必须同意任何第三方条款与条件？&lt;br/>&lt;br/> 我们的隐私政策不适用于第三方提供的产品和服务。米家产品和服务可能包括第三方的产品和服务，以及第三方网站的链接。当您使用这些产品或服务时，也可能收集您的信息。因此，我们强烈建议您花时间阅读该第三方的隐私政策，就像阅读我们的政策一样。我们不对第三方如何使用他们向您收集的个人信息负责，也不能控制其使用。我们的隐私政策不适用通过我们的服务链接的其他网站。&lt;br/>&lt;br/> 当您使用这些特定产品时，适用于以下第三方条款和隐私政策：&lt;br/>&lt;br/> •使用谷歌输入法时，您将同意谷歌的条款&lt;a href=http://www.google.com/policies/privacy>http://www.google.com/policies/privacy&lt;/a> &lt;br/>&lt;br/> •使用SwiftKey输入法时，您将同意 SwiftKey 的条款: &lt;a href=http://swiftkey.com/en/privacy>http://swiftkey.com/en/privacy&lt;/a> &lt;br/>&lt;br/> •使用 Fleksy 输入法时，您将同意 Fleksy 的条款：&lt;a href=http://feedback.fleksy.com/tos>http://feedback.fleksy.com/tos&lt;/a> &lt;br/>&lt;br/> 社交媒体（功能）和小工具&lt;br/>&lt;br/> 我们的网站包含一些社交媒体功能，包括Facebook Like 按钮和小组件，例如“分享”按钮。这些功能可能会收集您的 IP 地址和您在我们网站中浏览的页面，并可能设置 cookie 以使相应功能正常运行。社交媒体功能和小工具或由第三方托管或直接托管在我们的网站上。您与这些功能的互动均受其提供公司隐私政策的制约。&lt;br/>&lt;br/> 单点登录&lt;br/>&lt;br/> 取决于您所属的司法管辖区，您可以使用 Facebook Connect 或 Open ID 提供的登录服务，来登录到我们的网站。这些服务将验证您的身份，并让您选择是否与我们分享某些个人信息（例如您的姓名和电子邮件地址），以预先填写我们的注册表。Facebook Connect 等服务允许您选择是否将您在此网站中有关个人活动的信息公布在您的资料页中，以便与网络中的其他人分享。&lt;br/>&lt;br/> 联系我们&lt;br/>&lt;br/> 如果您对本隐私政策有任何意见或问题，或者您对小米收集、使用或披露您的个人信息有任何问题，请通过下列地址联系我们的数据保护官，并提及“隐私政策 ”：&lt;br/> 小米新加坡私人有限公司 &lt;br/> 克罗士街 20 号中央中国广场 #02-12&lt;br/> 新加坡邮区 048422&lt;br/> 电子邮箱：privacy@xiaomi.com&lt;br/> 感谢您花时间了解我们的隐私政策！&lt;br/></string>
    <string name="v_code_title">ཞའོ་མཱི་བདེ་འཇགས་བཀའ་བྱང་ལས་གྲུབ་པའི་ར་སྤྲོད་ཨང་འཇུག་རོགས།</string>
    <string name="version_name_string">མིག་སྔར་པར་གཞི %s</string>
    <string name="vip_achievement">གྲུབ་འབྲས།</string>
    <string name="vip_level">རིམ་པ།</string>
    <string name="virtual_device_room_name">སྒྲིག་ཆས་ཚོགས་ཆུང་།</string>
    <string name="voice_add_btn">ཁ་སྣོན་</string>
    <string name="voice_add_home">ཅོག་ངོས་སུ་སྣོན་པ།</string>
    <string name="voice_not_support_internation">མཱི་ཁྱིམ་སྐད་བརྡ་གནས་སྐབས་རྒྱལ་སྤྱིའི་པར་གཞིར་རྒྱབ་སྐྱོར་མེད།</string>
    <string name="voice_noti_dialog_title">ཁྱེད་ནས་སྐད་བརྡའི་ལག་རོགས་སྤྱོད་ནས་མཱི་ཁྱིམ་སྒྲིག་ཆས་སྤྱོད་ཀྱི་ཡོད་པ་ཞིབ་དཔྱད་ཐུབ། མཱི་ཁྱིམ་སྐད་བརྡའི་ཚོད་འཛིན་འཇུག་སྒོ་ཅོག་ངོས་མགྱོགས་མྱུར་བྱེད་སྟངས་ལ་སྣོན་ནམ།</string>
    <string name="voice_setting">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="voice_shotcut">མཱི་ཁྱིམ་སྐད་སྒྲ།</string>
    <string name="voice_supporter">སྐད་བརྡའི་ཞབས་ཞུ་འདོན་སྤྲོད་ཚོང་པ།</string>
    <string name="wake_time_text">རིག་པ་དྭངས་པའི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="water_desc_title">ཞའོ་མཱི་གཙང་སེལ་ཡོ་ཆས་</string>
    <string name="water_quality_purified_outside">ཉེ་འཁོར་གྱི་ཆུ་སྤུས།</string>
    <string name="water_tds_title">གཙང་བཟོ་སྔ་/རྗེས་（TDS）</string>
    <string name="weak_device_signal">བརྡ་རྟགས་ཅུང་ཙམ་ཞན</string>
    <string name="weather_bigdust">བྱེ་རླུང་།</string>
    <string name="weather_bigfog">སྨུག་པས་ཁེངས།</string>
    <string name="weather_bigfog_2">སྨུག་པ་ཆེན་པོ།</string>
    <string name="weather_bigrainstorm">དྲག་ཆར་ཆེན་པོ།</string>
    <string name="weather_bigrainstorm_2">དྲག་ཆར་ནས་དྲག་ཆར་ཆེན་པོ།</string>
    <string name="weather_bigrainstorm_heavy">དྲག་ཆར་ཆེན་པོ་ནས་དྲག་ཆར་ཤིན་ཏུ་ཆེན་པོ།</string>
    <string name="weather_blizzard">ཁ་བ་དྲག་པོ།</string>
    <string name="weather_blizzard_2">ཆར་ཆེ་ནས་དྲག་ཆར།</string>
    <string name="weather_cloudy">སྤྲིན་མང་།</string>
    <string name="weather_dust">ཐལ་རྡུལ།</string>
    <string name="weather_fog">སྨུག་པ།</string>
    <string name="weather_hail">སེར་བ།</string>
    <string name="weather_haze">རྡུལ་ཞག</string>
    <string name="weather_heavybigfog">སྨུག་པ་ཤིན་ཏུ་སྟུག་པོ།</string>
    <string name="weather_heavybigrainstorm">དྲག་ཆར་ཤིན་ཏུ་ཆེན་པོ།</string>
    <string name="weather_heavyfogstorm">སྨུག་པ་རབ་ཏུ་སྟུག་པོ།</string>
    <string name="weather_heavyhaze">རྡུལ་ཞག་ཚབས་ཆེན།</string>
    <string name="weather_heavyrain">ཆར་ཆེན།</string>
    <string name="weather_heavyrain_moderate">ཆར་འབྲིང་ནས་ཆར་ཆེན།</string>
    <string name="weather_heavysnow">ཁ་བ་ཆེན་པོ།</string>
    <string name="weather_heavysnow_moderate">ཁ་བ་འབྲིང་ནས་ཆེ་བ།</string>
    <string name="weather_lightrain">ཆར་ཆུང་།</string>
    <string name="weather_lightsnow">ཁ་བ་ཆུང་ཆུང་།</string>
    <string name="weather_moderate">ཆར་འབྲིང་།</string>
    <string name="weather_moderate_light">ཆར་ཆུང་ནས་འབྲིང་ཙམ།</string>
    <string name="weather_moderatehaze">རྡུལ་ཞག་འབྲིང་ཙམ།</string>
    <string name="weather_moderatesnow">ཁ་བ་འབྲིང་ཙམ།</string>
    <string name="weather_moderatesnow_light">ཁ་བ་ཆུང་བ་ནས་འབྲིང་ཙམ།</string>
    <string name="weather_none">མེད།</string>
    <string name="weather_overcast">གནམ་འཐིབས།</string>
    <string name="weather_rainstorm">དྲག་ཆར།</string>
    <string name="weather_rainstorm_big">ཆར་ཆེ་ནས་དྲག་ཆར།</string>
    <string name="weather_sanddust">བྱེ་རྡུལ།</string>
    <string name="weather_sandstorm">བྱེ་རླུང་འཚུབ་མ་དྲག་པོ།</string>
    <string name="weather_sandstorm_2">བྱེ་རླུང་འཚུབ་མ།</string>
    <string name="weather_shower">ཐོལ་ཆར།</string>
    <string name="weather_sleet">ཁ་ཆར་འདྲེས་མ།</string>
    <string name="weather_sleet_rain">འཁྱགས་ཆར།</string>
    <string name="weather_snowshower">ཁ་བ་ཡུད་ཙམ་འབབ་པ།</string>
    <string name="weather_sun">གནམ་དྭངས།</string>
    <string name="weather_thundershower">འབྲུག་ཆར།</string>
    <string name="web_shell_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།...</string>
    <string name="wednesday">གཟའ་ལྷག་པ།</string>
    <string name="wednesday1">གཟའ་ལྷག་པ།</string>
    <string name="wifi_change_btn_text">ནོན་ནས་སྒྲིག་འགོད་བྱོས།</string>
    <string name="wifi_change_hint">ཁྱེད་ཀྱི་WLANལ་འགྱུར་བ་བྱུང་བ།</string>
    <string name="wifi_disable_hint">ཁ་པར་གྱི་wifiདབང་ཚད་སྒོ་རྒྱབ་པས། wifiསྒྲིག་ཆས་རྙེད་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="wifi_home_wifi">ཁྱིམ་གྱིWifi</string>
    <string name="wifi_input_content">ལག་པས་WLANགྱི་མིང་དང་གསང་ཨང་འགོད་དགོས།</string>
    <string name="wifi_input_name_hint">WLANགྱི་མིང་འགོད་དགོས།</string>
    <string name="wifi_input_passwd_hint">WLANགྱི་གསང་ཨང་འགོད་དགོས།</string>
    <string name="wifi_input_wifi">WLANའབྲེལ་མཐུད་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="wifi_log_day">ཉིན།</string>
    <string name="wifi_log_monday">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
    <string name="wifi_log_reset_query">ཁྱེད་ཀྱིས་ཕྱིར་ཐོན་སྒྲིག་འགོད་བསྐྱར་བཟོ་བྱེད་པ་གཏན་འཁེལ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="wifi_log_set_success">སྒྲིག་འགོད་ཐུབ་སོང་། ཁྱེད་ཕྱིར་སྐྱོད་ཀྱི་དུས་ཚོད་ཟིན་ཐོར་འགོད་རྒྱུ་ཡིན།</string>
    <string name="wifi_log_set_success_sub_title">ཁ་པར་ཕྱིར་ཐོན་ཉིན་ཐོའི་དུས་ཚོད་དེ་དཔྱད་གཞིར་ཙམ་ཡིན།</string>
    <string name="wifi_log_stat_at_home_title">ནང་ལ་ལོགས་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="wifi_log_stat_at_office_title">ལས་ཀའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="wifi_log_stat_out_home_title">ཕྱིར་འབུད་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="wifi_log_stat_out_office_title">ལས་གྲོལ་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="wifi_need_open">wifiསྒོ་ཕྱེ་རོགས།</string>
    <string name="wifi_office_wifi">ཀུང་སིའིWifi</string>
    <string name="wifi_pwd_changed">རང་ཤུགས་ཀྱིས་ལམ་སྟོན་ཡོ་ཆས་གྱི་གསང་ཨང་གསར་སྒྱུར་བྱེད</string>
    <string name="wifi_pwd_changed_fail">གསར་སྒྱུར་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="wifi_pwd_changed_succ">གསར་སྒྱུར་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་</string>
    <string name="wifi_reconnect_title">བརྒྱུད་ཁོངས་སྒྲིག་འགོད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="wifi_rescan_wifi">ཡང་བསྐྱར་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="wifi_save_passwd">རྗེས་སུ་གསང་གྲངས་ངེས་རོགས།</string>
    <string name="wifi_scan_new_device_title">སྒྲིག་ཆས་གསར་པ་རྙེད་པ།</string>
    <string name="wifi_select_desc">སྐུ་ཉིད་ནས་ཁྱིམ་མམ་ཀུང་སིའིWifiའདེམས་དགོས། ཁྱེད་ཀྱི་ཕྱིར་སྐྱོད་དུས་ཚོད་ཟིན་ཐོར་འགོད་རོགས་བྱེད་པ།</string>
    <string name="wifi_select_home_title">ཁྱིམ་གྱི་Wifiགདམ་པ།</string>
    <string name="wifi_select_office_title">ཀུང་སིའི་Wifiབདམ་པ།</string>
    <string name="wifi_select_title">WIFIབདམས་པ།</string>
    <string name="wifi_setting_choose">WLANའབྲེལ་མཐུད་གདམ་པ</string>
    <string name="wifi_setting_connection_failed">WLANསྦྲེལ་མཐུད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="wifi_setting_wifi_opening">WLANསྒོ་ཕྱེ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="wifi_setting_wifi_scanning">WLANབཤེར་འབེབས་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="wx_errcode_cancel">ཐོ་འགོད་རྩིས་མེད་བྱས།</string>
    <string name="wx_errcode_deny">ཐོ་འགོད་བཀག་སྡོམ་བྱས།</string>
    <string name="wx_errcode_failure">ཐོ་འགོད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་མ་སོང་།</string>
    <string name="wx_errcode_success">ཐོ་འགོད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="wx_errcode_unknown">ངོས་མ་ཟིན་པའི་ནོར་འཁྲུལ།</string>
    <string name="wx_login_cancel">འཕྲིན་ཕྲན་ཐོ་འགོད་རྩིས་མེད་བྱས།</string>
    <string name="wx_login_fail">འཕྲིན་ཕྲན་ཐོ་འགོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="wx_login_success">འཕྲིན་ཕྲན་ཐོ་འཇུག་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="wx_not_installed">འཕྲིན་ཕྲན་appསྒྲིག་འཇུག་བྱོས།</string>
    <string name="xiaomi_bracelet">ཞའོ་མཱི་ལག་སྐོར།</string>
    <string name="xiaoxun_error">མཐུད་སྦྲེལ་མི་ཐུབ་ཡང་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="xiaoxun_tips_1">ཆུ་ཚོད་ལ་རེ་ཞུ་ཐོབ་རྗེས། བྱེད་ནུས་འཐེབ་གནོན་ན་མཐུད་སྦྲེལ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="xiaoxun_tips_2">"མཐུད་སྦྲེལ་རེ་ཞུ་དོ་དམ་པར་བསྐུར་ཟིན
(ཞའོ་མཱི་ཐོ་འགོད་ཨང་གཅེས་མིང་：%1$s)

%2$sམོས་མཐུན་རྗེས་མཐུད་སྦྲེལ་བྱེད་ཐུབ།"</string>
    <string name="year">ལོ།</string>
    <string name="yeelight_beach">གྲམ་ཐང་།</string>
    <string name="yeelight_bright_value">གསལ་ཚད།</string>
    <string name="yeelight_btn_save">ཉར་ཚགས</string>
    <string name="yeelight_btn_txt_back">བསྐྱར་ལོག</string>
    <string name="yeelight_btn_txt_del">ནག་སུབ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="yeelight_btn_txt_ok">གཏན་འཁེལ་བ།</string>
    <string name="yeelight_color_desc0">དཀར་པོས་དྭངས་གཙང་མཚོན་པ་དང་། ལྷད་མེད་དྭངས་གཙང་གྱི་རྟགས་མཚོན་པ་ཡིན། བླ་མེད་ཀྱི་ཡ་རབས་སྤྱོད་གཙང་དང་དྭངས་གཙང་།སྣང་ཚུལ་སྣ་ཚོགས་འདུ་བའི་ཁྲོད་ཀྱི་མཐོ་ཞིང་བརྗིད་པའི་གོ་དོན་ཞིག་རེད། དཀར་པོའི་ཤུགས་སུ་དྲང་བདེན་དང་དྭངས་གཙང་། ཚུལ་ལྡན། གཤིས་དྲང་། དར་བབ། རྨད་དུ་བྱུང་བའི་བརྩེ་སེམས་མཚོན་ཡོད།</string>
    <string name="yeelight_color_desc1">འཆར་ཡན་ནི་དམར་སྨུག་གིས་སྙིང་ཉེ་བའི་འཆར་ཡན་དང་སྟོང་བསམ་གྱི་ཚོན་མདངས་མཚོན་ལ།བུ་མོ་ཆུང་ཆུང་ཚོ་རྟག་ཏུ་རང་ཉིད་ཀྱིས་བསྐྲུན་པའི་ལྷ་སྒྲུང་ལྟ་བའི་འཇིག་རྟེན་དུ་འཐིམས་ཤིང་། རང་ཉིད་ཀྱི་མཛའ་བོ་དང་བརྩེ་གདུང་། མཛེས་སྡུག་ཡོད་ཚད་ལ་སྟོང་བསམ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="yeelight_color_desc2">སེར་པོ་ཡིས་སེམས་ཁམས་ཞི་འཇགས་ཀྱི་ཚོར་བ་མཚོན་ཡོད། ་མིའི་མིག་གསལ་ཞིང་འོད་མདངས་བཀྲ་བ། སེར་པོས་ད་དུང་མི་ལ་མ་འོངས་བདེ་སྐྱིད་འཚོ་བར་རེ་འདུན་གཏེར་སྲིད། སེར་པོའི་བཀྲག་མདངས་དང་འོད་ཟེར་སྟོང་ལྡན། ཉི་མ་ལྟ་བུའི་འོད་ཟེར་ལྡན་པ་དང་། མུན་ནག་རྣམ་པར་འཇོམ་པའི་ཤེས་རིག་གི་འོད་མདངས་ཡིན།</string>
    <string name="yeelight_color_desc3">རྒྱ་སྨུག་གིས་དྲག་པོའི་བརྩེ་བ་མཚོད་ཡོད།རྒྱ་སྨུག་ལ་དུང་བའི་མི་ཡི་གཤིས་ཀ་ནི་ཞུ་དུལ་བླ་མེད་ཡིན་པ་དང་།ཕུན་སུམ་ཚོགས་པའི་མྱོང་ཚོར་དང་ཞིབ་ཕྲ། ཚོར་ཤེས་དྲག་པོ། མཛེས་དཔྱོད་ཀྱི་སྤྲོ་བ་ཁྱད་དུ་འཕགས་པ། དེ་ནི་རང་ཉིད་ལ་ཡང་གསལ་བོ་ཤེས་ཐུབ།</string>
    <string name="yeelight_color_preset0">དཀར་པོ།</string>
    <string name="yeelight_color_preset1">འཆར་ཡན</string>
    <string name="yeelight_color_preset2">སེར་པོ།</string>
    <string name="yeelight_color_preset3">བརྩེ་དུང་ལ་གཡེང་བ</string>
    <string name="yeelight_color_value">མདོངས་ཚད།</string>
    <string name="yeelight_device_name">Yeelightསྔས་སྒྲོན།</string>
    <string name="yeelight_hint_enter_color_name">རང་སྒྲུབ་མིང་འགོད་དགོས</string>
    <string name="yeelight_name">Yeelight སྔས་འགྲམ་གློག་ཞུ།</string>
    <string name="yeelight_passion">སྤྲོ་སེམས།</string>
    <string name="yeelight_romantic">འཆར་ཡན</string>
    <string name="yeelight_sun">ཉི་འོད།</string>
    <string name="yeelight_tips_forusage">བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཐུབ་པའི་གློག་གནོན་ཁྱབ་ཁུངས་ནི་100—240vཡིན། འོད་སྒྲིག་བྱེད་ནུས་ཀྱི་གློག་སྟེགས་ཐོག་བེད་སྤྱོད་མ་བྱོས།</string>
    <string name="yeelight_toast_name_too_long">མིང་ལ་རྒྱ་ཡིག་ཡིག་རྟགས་4ལས་བརྒལ་མི་རུང་།</string>
    <string name="yeelight_warf">མཚོ་རླབས།</string>
    <string name="yesterday">ཁ་སང་།</string>
    <string name="yunyi_virtual_camera">ཞའོ་ཡཱི་ཐད་གཏོང་བརྙན་ལེན་ཡོ་ཆས</string>
    <string name="yunyi_virtual_camera_create">ཞའོ་ཡཱེ་ཐད་གཏོང་བརྙན་ལེན་ཡོ་ཆས་ཁ་སྣོན་བྱེད་དགོས་སམ།</string>
    <string name="yunyi_virtual_camera_create_fail">ཞའོ་ཡཱ་ཐད་གཏོང་བརྙན་ལེན་ཡོ་ཆས་ཁ་སྣོན་བྱས་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་བ་རེད་དམ</string>
    <string name="yunyi_virtual_camera_create_get_location_fail">གནས་སའི་ཆ་འཕྲིན་ལེན་པ་ཕམ་ཉེས་བྱུང་</string>
    <string name="yunyi_virtual_camera_create_success">ཞའོ་ཡཱེ་ཐད་ཀར་པར་ཆས་ཁ་སྣོན་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་</string>
    <string name="zimi_power_name">ZMIརིག་ནུས་འགུལ་བསྐྱོད་གློག་ཁུངས།</string>
</resources>
